［講故台］中學時期既女神二次投胎成功，要同個有錢仔結婚，我應該口爆佢定顏射佢？

女神結婚了，新郎不是我。

當然不會是我，二次投胎成功的她又怎會看上其貌不揚又只是一個公屋仔的我？

哪怕她也同樣只是一個公屋妹。

今天是她的大婚之日，面上綻放著的幸福笑容仿佛為她添上了一股貴氣，又哪裡還有一絲出身公屋的草根氣息？

席間，舊同學們都在聊到昔年的樂事，又或是某某人的糗事，聊著聊著又聊到我身上了。

明明我就只向身邊幾個親密的同學透露過自己暗戀女神這事，我不明白為何突然間會讓全級都知道，不過不要緊吧，都過去了。

是啊，都過去了，再多的愛戀，都埋葬在那些只有心酸沒有甜蜜的不堪回憶之中了。

而且，女神今天也嫁人了。

我原以為自己能夠真心祝福她覓得如意郎君，但事實上我根本做不到。

旁桌那群隱隱傳出一股葡萄味的臭閪顯然也做不到，祝福之中又夾雜幾句尖酸的言詞，什麼一個公屋妹竟然能傍上集團太子爺，什麼飛上枝頭變鳳凰，什麼二十一世紀最勵志的女人。

這群臭閪說著說著又說到我身上了，說其實我和女神其實也挺合襯的，當時不能在一起真是遺憾……

我可是記得很清楚當時你們恥笑我賴蛤蟆想吃天鵝肉的嘔心嘴面的。

怒火中燒的我只能對它們擺出一個合乎社會期望的禮貌笑容。

今天是女神的大日子，在這個富麗堂皇的豪華宴會廳中，我也不能做出什麼出格的事來破壞女神的婚禮，我賠笑對旁人說要去洗手間便離席了。

然後我獨自來到女神的化妝間。

化妝間只有她獨自一人。

我那貪婪的目光已經忍不住盡情視姦女神胸前被婚紗束胸夾得無比誘人的深溝。

我將門反鎖後便來到她面前，女神雖然厭惡我淫邪的眼神，但她卻反而主動前傾向我，讓自己的胸部以一個更美好的角度逞現在我面前。

我索性粗暴地將婚紗拉下，讓她的胸部完整地曝露出來。

在婚紗的承托下，她的胸部更顯渾圓。

我呑了一口口水，雖然我已經不是第一次如此真切地細看女神的美乳，但此刻身穿婚紗的她又將胸口完全裸露出來，聖潔與淫邪的誇張反差深深地震憾著我。

腿間的躁意已經按捺不住了，我已經記不起自己是如何掏出兇器再塞進女神口中的了。

我只知道自己正在享受中學時代……不，是自中學時代開始一直都是我女神的女人為我口交。

我手上的手機正將她如此淫穢的一面完全記錄下來。

我很慶幸，那天晚上的同學聚會之後，我將宿醉的她帶回家中，再用手機記錄下自己做過的事。

不然，一心想嫁入豪門的她也不會就此淪為我的玩物。

「我有感覺了。」喘著氣的我說。

女神連忙想將我的兇器吐出來。

「要麼射在你嘴裡，要麼射在面上，你自己選吧。」我的雙腿也忍不住抖起來了。

射在面上的話，那麼女神面上精致的妝容就會被我糟蹋了。

重新化一次，應該要花很長時間吧？

而且顏射之後的痕跡實在太容易讓別人懷疑了。

一直堅稱自己對精液敏感的女神始終倔強地不容許我口爆她，我倒是要看看她要嫁入豪門的決心和對精液的厭惡感哪個更強烈。

她的口部動作完全停下來了。

我的雙手摸向她的美乳，用力地抓下去。

今晚，是她快要二次投胎成功的重要時刻，她必須要作出決擇。

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

口爆
顏射

推

雲清

婚禮仍在繼續。

伴隨住奏樂，女神牽著她爸的手徐徐步進，身處眾人焦點所在的她身穿一身高貴典雅的婚紗，又有誰會想到就在不久之前她會赤裸著胸膛跪在我身前，用淫蕩的姿勢和被我訓練得熟練無比的口技幫我吹蕭。

終於，女神的手被交到那個談不上有多帥氣亦說不上有多出色，不過是幸運地投胎到富豪之家的男人手上。

女神面帶甜蜜的笑容吻在那個男人的嘴上。

她的初次投胎只能算是成功了一半，縱然生得一副好皮囊，卻只是一個公屋妹，但二次投胎之後，她的身份就完全不同了。

旁桌那群傳出酸味的臭閪的確沒有說錯，女神的經歷真的很勵志。

這群臭閪豔羨的目光夾帶著妒忌和不屑，但隨即她們又將注意力投放到其他桌上。

今晚男家那邊的客人可以說是非富則貴，若然它們能夠結識一二，說不定下一個勵志的例子就是它們了？

至於我身邊的雄性動物卻是專注多了，他們的視線始終在女神胸前的位置流連。

若然平時這樣盯住女神的胸口肯定會被扣上變態佬的帽子，今天能打著祝福女神的旗號來肆意視姦她的胸口，他們當然不會放過這個大好的機會。

垂在她深溝上的項鏈是多麼耀眼，光看上面鑲嵌的鑽石就知道價值不菲。

至少是我不能負擔得起的。

但鑽石再閃爍再名貴，在我眼中也不及女神赤裸著的胸口好看。

果然，女神還是脫了衣服更好看。

比起在台上和新郎幸福地擁吻的她，還是淫蕩地含住我JJ的她更讓我為之痴迷。

她嘴上的精液早就擦乾淨了，重新塗上鮮豔唇色的嘴唇是如此的誘人。

這一吻之後，女神就正式成為富豪之家的媳婦。

至此，她總算二次投胎成功了。

成功之人總要承受成功之前的磨難，在今天之前和成功二字並沒有多大關係的我對此沒有什麼感覺，但當我在女神嘴中射精，看住她只能緊皺著眉忍受的時候終於懂了。

不單止要承受磨難，要成功，還要當機立斷，所以在我捏緊她的兩頰使她合不了嘴，她死活不肯嚥下的精液快要從她的嘴裡流出來之際，她果斷地呑下了。

要是精液滴到她的胸口，再流在婚紗上面，潔白飄逸的婚紗就會被弄髒了。

她不容許她二次投胎的神聖婚禮被任何人或任何事沾污，作為二次投胎的典禮，她要確保一切都是完美的。

所以哪怕她再厭惡精液的味道，再憎恨我這個要脅她做愛的賤人，她還是吞下了我的精液。

正在和她熱吻的新郎淘醉在初為人夫的喜悅之中，仿佛女神口中的是使人淘醉的甘露。

他們終於鬆開了嘴，二人四目交投，幸福地笑著。

女神終於迎來自己的新生。

而我也仿佛看到自己的新生。

若然再來一次的話，我大概還是會那樣做。

我說的是幾個月前的那天。

是的，女神在舊同學聚會上公佈自己的婚訊的那天。

那天酒聚完了之後，在回家路上，女神的姊妹因突然有約便中途下了車，她將醉倒的女神交了給我。

我在同學眼中是木納的小薯仔，在親戚街坊眼中是擔屎不偷吃的老實人，所以突然被邀約去做運動的女同學將同樣是住在同村的女神交給我，著我送女神回家也是很合情理的。

正好那天我的家人都去旅行了。

下了的士之後，我遙望女神家的方向，來自我穿過她腋下來扶隱她的手的溫軟感覺，令邪念在我的心中像壓抑多年的火山終於爆發開來一樣。

心生淫念的我慢慢將手掌前移，我的手指終於碰到女神的側乳。

我又調整了抱姿，女神全身的重量都壓向我，她傲人的胸部更完全貼在我身上。

夢寐以求的接觸原來就是這種感覺。

接下來的一切也就順理成章地發生了。

我終於能夠攀上親眼由小山丘演變而成的高峰，然後在險峰上留下緋紅的掌印，也在峰頂留下我的口水。我也成功深入探險那個隱秘的洞穴。

一切一切，本來的我連想都不敢想，生怕會褻瀆了心中女神的形像。

但那一晚或許我被女神手上那顆不知要花我多少個月工資才能夠買得到的鑽戒晃暈了眼睛，又或是被幾年前以為會是一生摯友但卻漸行漸遠的老同學的挖苦說話刺激了心神。

擔屎不偷吃的老實人心中那個惡魔覺醒了。

老實人躡手躡腳地脫下女神的衣服，然後瘋狂地揉弄那對大波波，早己硬成鐵棒的兇器又捅了進那個隱藏在黑森林的濕暖洞穴之中，再以前所未有的幹勁衝刺著。

壓抑得越久，便爆發得越利害。

老實人連自己都記不清在女神體內留下了多少次的體液。

發完瘋冷靜下來之後，老實人害怕了。老實了這麼多年，他知道自己做了什麼，更知道這樣做了的後果是什麼。

一錯，不如再錯。短暫的聖人時間完結了，他看著床上的誘人胴體，精蟲再次上腦的他又伏到女神身上，一邊揉奶一邊又進洞了。

這次他用手機記錄住發生的一切。

完事之後，老實人抱住女神用手摸她奶，望著手機螢幕，他下了一個決定。

在老實人下這個決定的時候，他就已經死了。

從前的那個老實人將不復存在。

我再也不要活得那麼憋屈。

為什麼那個不過是投了個好胎的男人可以將女神娶回家，天天和她瘋狂做愛，而我只能回憶女神的音容笑貌來打飛機？

這不公平。

或許世界本來就沒有什麼公平可言，人從出生的那一刻開始就要面對這個不公的世界。有的人選擇向世界妥協，接受一切不公平，並以此來麻木自己。

過去的我就是這種人。

過去的我已經死了。

我要賭女神不敢告發我。告發了我，醉酒後被歹徒迷姦的她還怎樣嫁進豪門？

我可是看得很清楚的，在酒吧中當她在一眾家住居屋和私樓的姊妹面前舉起手，對她們展示手指上的鑽石是多麼的耀眼，那時的她是如何的得意。

仿佛終於可以吐氣揚眉了。

面對在中學時期沒少因她出身公屋而心底裡輕視她的姊妹們，面對她們說話之間隱含的刻薄和挖苦，女神都一一從容處之。

她已經半步跨進豪門了，怎會還和這一群低下階層一般見識？

她是準豪門少奶奶。

她，是勝利者。

我賭她不會放棄這一切。

所以當第二天醒來之後，她只是用被子擋在胸前，呆呆地盯住我，什麼也沒有說。

我被她盯得有點心寒。

正當我想搬出準備好的說辭，她卻先開口了。

「就當什麼也沒有發生過。」

「以後我們都別見面吧。」

她只留下兩句說話，就毫不避忌我的目光，在我面前穿上衣服，然後走了。

直至她離開也沒有用正眼望我。

我被女神冷淡的態度震懾住了，以致明明已下定決心的我在接下來的一段時間也沒有聯繫她。

求正評

有冇啲評語啊

建議對話用返口語
大部份人都鍾意睇啲感覺真實啲嘅故仔

浸豬籠呀仆街

一夜的瘋狂之後，我還是那個我。

還是那個擔屎不偷吃的我。

還是那個只能想著女神來打飛機的我。

什麼也沒有改變。

好不容易鼓起勇氣的我又泄氣了。

世界向來就是這麼不公平的。

世界總要有像我這種失敗者來襯托其他人的功成，要不然人人都如願就世界大亂了。

我仍是那個老實人，仍是那個下賤的工程狗。

還是處於食物鏈最底層的十仔工程狗。

這次碰巧跟進某某集團的工程，當我看到某某集團的名字時便沉入了沉思。

某某集團的老闆正正是女神的未來老爺……

世事總是這麼巧的嗎？

原以為我和女神的關係就在那一夜的瘋狂之後便完結了，沒想到我們竟然又會這麼神奇地扯上了關係。當時我甚至為此而暗自高興，但轉念一想，這又算什麼關係？我和她的距離並沒有因此而拉近啊。

在不久的將來她就會嫁為人妻，這跟我沒有一絲的關係。

我還是只能以食物鏈最低層的身份做著食物鏈最低層的工作。

然而，我不明白為何食物鏈最低層的我要被上司推出來承擔他或是上家又還是再上家犯下的錯。我真的只是一個食物鏈最低層的工程狗而已啊。

為何那些老闆們會像開批鬥大會似的，將我圍在中間，一句又一句我根本解答不了的質問朝我呼喝，再難聽的髒話也劈頭向我罵來，漸漸又變成了人身攻擊……

其實他們也知道錯不在我，只是他們需要一個人來背上罪名，然後各方都好下台而已。

身處食物鏈最低層的我不就正正是最佳人選嗎？

我應該習慣的，工程狗，工程狗，做工程就是做狗的嘛。總需要像我這樣的人來承受的。

只是這樣而已。

只是這樣……

我屌你老母。

我行走在雨夜中的街角，面上的只是雨，真的只是雨而已。

真的……

就是需要我這種每個月只拿到微薄工資的人來成就那些一單工程的利潤就拿了大半的集團老闆。

世界的運作向來都是這樣，一層一層的剝削，逐個階級的壓榨，我應該要見怪不怪的。

世界就是這樣不公平的，從前如此，現在如此，將來也定必如此，我又有什麼好灰心的？

但我真的不甘心啊。

我取出了手機，幸好是防水的，不然陪我淋了這麼久雨的它就要報廢了。

我按下女神的名字打了過去，響了很久那邊才接了。

「我要見你，現在。」我的聲音出奇地冷靜。

那邊馬上掛了電話。

現在的我已經再無顧忌了，我將某張截圖通過whatsapp 發送給女神，果然，很快她就打電話過來了，我故意等響了相同的次數才接電話。

「你究竟想怎樣？」那邊的聲音聽著有點氣急敗壞。

「我想和你做愛啊。」

「我要和你做愛啊。」

雨夜中的我豁然開朗，開心地笑著。

或許，我早在這個夜裡就已經迎來了重生。

呢個唔會啦，唔想又口語又書面語

？？？？？？

點解又多左個負皮

我本人係工程狗
真係見過有個細既俾成班大粒佬圍屌，講啲野難聽到
我只係咁岩經過，有條仆街見到我好似想捉埋我一齊屌
我急急腳咁走左

做工程狗真係好冇尊嚴，上面既推得就推賴得就賴，好多時要硬食

邊個負皮，出黎隻抽

係我負評嘅
鬼叫你嗰故睇到我喊咗

利申：工程狗

雲巴

好似啲毒撚FF
不過好正

我也想要做愛

留名

留個名兩個月後返嚟冇爛尾就睇

但係你擔屎不偷食果句已經怪怪地

加速

加速啊

今晚有

沒想到女神很快就出現在我面前。

我又再一次賭對了，是她自己一個來到酒店和我會面，而不是警察叔叔或是彪形大漢。

她坐到房間角落處，和坐在床上的我遙遙相對，刻意和我保持距離。

我和她打電話的時候明明已經有了不成功便成仁的決心，但當她真正坐到我面前，而且還是孤男寡女在酒店房間中的情況之下，我卻有點膽怯了。

她看著我的眼神實在太令我心寒。

眼神之中的淡漠大概是暴風雨前夕的那種隱含強大爆發力的平靜。

但事到如今，她都已經願意走入這個房間，其實她自己心裡面就已經做出了決定，同時也默許了我在電話中的要求。

她要和我做愛。

為了我不將那些床照發送給她的未來老公令她夢碎，她願意和我做愛。

我不知道該說什麼好，所以就不說了，索性慢慢脫下濕漉漉的衣服。

某某集團的老總手下那幫合謀剝削者如此不留情面地圍屌我，那我就屌回他的未來媳婦好了。

你屌我，我屌你，再也公平不過了，不是嗎？這個瘋狂的想法出現在我腦中時其實連我自己也嚇了一跳的。

更讓我自己驚訝的是，我竟然真的要將此實現了。

女神還是冷眼望住我，沒有要動的意思。

既然她不想動，那就我幫她吧。

全身赤裸的我來到她面前，然後伸出手去脫她衣服。

可能是過於匆忙趕出來的緣故，未施粉黛的她穿得有點簡單，上身就是著通的背心和衛衣，下身是緊身的牛仔褲。

本來她看到我默默在脫衣服時已經不滿地皺起眉，當我甚至伸手去摸她的時候，她一直按捺住的心情終於爆發了。

她猛地撥開我的雙手，站了起來，怒氣沖沖地喝道：「你別太過份了！」

突然被她這樣一喝，我整個人都為之一凝。

換作是以前的我或者會馬上道歉。

至於己經在某場夜雨裡一夜長大或是腐朽的我，對女神的回應是一個響亮的巴掌。

毒撚好恐怖

幾有深度 樓主本人應該係幾負面 內向 g持

文筆幾好

Lm

屌你老母 同你故仔入面個主角成世青頭啦

毒撚王遲早俾警察收皮

樓主筆下隻工程狗至少有女神屌
我俾腦細屌完夜晚打個飛機第日又照常返工

加速呀

屌你老母又開新故

呢排唔買股票啦？

冇是咁的
0分重作

又出新故

支持新故

支持

狠狠地

lm

香港joker

呢巴打得靚呀

我就係俾人屌果個

見到你個名 拿拿林入嚟留名

完全將毒撚既心描寫得咁細膩
樓主果然係一個真毒

女神姓李？

高汁LM

Cls故 已正評

又爛尾

屌太早入黎

文呢

文呢😑

快！

已經預左收唔到尾
西藏故去左邊？

希望我個孫可以print個故出嚟燒俾我

馬sir

文呢？

上兩個故都未有下文,而家又出新故.

加速！

現實真係有單咁嘅野

性奴女神

我一直認為，人就應該要有自知之明。

正如當年的我明知自己和女神之間的差距，所以我就默默將感情深埋在心中，只對身邊最親近的人透露過心跡……雖然最後卻變成人所共知的事。

之後發生的一切就像無數個巴掌一樣狠狠摑在我的面上，無時無刻都在提醒我，現實就是這樣殘酷，這樣令人心酸。

貧民窟中的賤民偶爾想想皇宮中的餐桌上那抹了黃油的香甜麵包來自我慰藉一下是可以的，但妄想走進皇宮之中和皇帝共進晚餐那就是死罪了。

我一直告誡自己一定要有自知之明，所以我很不明白為何女神現在竟然敢這樣對我說話，所以我只好用暴力讓她清醒一下。

現在是我手握她的床照，只要我輕輕按幾下，她發了那麼多年並且快要成真的美夢便要幻滅，換句話說，就是我要她吃屎她也得吃。

雖然我不會真的要她吃屎這麼嘔心，正如我對她所說的一樣，我就只想和她做愛而已。

還陷入到錯愕而未回過神來的女神很快就被我脫去了上衣了。整個過程她都沒有反抗，就像上次一樣，不過上次的她醉得不省人事，這次卻是有幾分清醒的。

我一手摸上她柔軟的北半球，然後手指伸了進胸圍之中，她總算回過神來了，馬上就驚惶地推開我。

我兩指牢牢夾住她的乳頭，然後用力地將她抱進懷裡。

我聞著她身上的香氣，女神應該洗完澡不久。

「和我做愛，不然的話……」我在她耳邊輕聲說。

「我知道了。」女神繃緊的胴體突然完全放鬆下來，說：「你就只想這樣而已吧？」

我鬆開了女神，詫異地望著她。

她竟然主動地伸手到背後解開胸圍的背扣，然後與我闊別了有一段日子的一對大波波就重新出現在我面前。

下一刻，完全赤裸的女神也重現了。

這跟我預想中的不一樣……不是應該由我粗暴地扯下女神身上的衣物嗎？為何她卻這麼淡然地自己脫下了？現在淪到我手足無措起來了。

「有帶套嗎？」女神一雙充滿恨意的眸子瞪住我，說：「如果……被發現了，你毀了我的人生，我也不會放過你的。」

我沒有想過，女神會如此快就有了決斷。

那個一個爛笑話也能笑半天的胸大無腦少女，那個始終都將那個傻得可愛的笑容掛在面上的鄰家……巨乳女孩，可能也和我一樣已經變成另一種人了。

或許，從一開始就不存在我認識的那個女神。

呢幾日唔得閒，返黎一睇，多左咁多正皮

天氣咁熱，唉，想轉行

本來就係毒撚ff

幾年中學生涯一直都係經歷緊

你都冇睇架啦

有冇咁誇

你要負皮都得架

有癲佬追住數主負皮

轉過嚟顧問，一齊無限OT

記得繼續寫

早左半年入黎

雲清，我帶來了正皮

那抹了黃油的香甜麵包

乜撚野黃油呀大陸西

雲巴, 打算下次幾時出文

佢想打牛油 但唔識打「牛」字，所以打左黃牛油 del錯字
同傻西瓜一樣道理

玩還玩唔好玩負皮

我嗰邊啲顧問瘋狂轉人，啲野夾完要再夾，係咪都係好閪

係喎屌你
自隊一打膠
牛油牛油牛油牛油牛油牛油

今晚

真係用錯字
早幾日食野見到黃油xx 上左腦
自膠

馬巴打，之前西藏故，你欠我地一個ending
早洩夫仲未同Jennifer 一齊

咁多嗲 文呢

penana link

咪係
樓主好多故都爛哂尾
未埋完尾又開新

閪到一個點
好想走呀

最愛看這黑暗的故

9up no update

愛是做出來的，但做了愛卻不一定會愛上對方。

至少我只從女神身上感覺得到恨意，哪怕是在她被我插得抓住床單反著白眼地高潮時，哪怕我被她私處夾得緊緊的那個地方正享受住她體內的溫熱和緊致。

我全都感覺不到女神對我的……不用說愛意了，連善意也沒有。

她在用身心去演繹一個事實：我就只能得到她的身體了。

這就足夠了。

我心中的那個女神早就已經消逝於我的美好回憶之中，在我身下這個高潮完後喘著氣的女人竟然有點陌生。

陌生是應該的，從來都只是我想靠近她接觸她，對她來說我就連朋友都說不上，只是她人生之中一個毫不起眼的過路人。

可惜現在她想忽視我也做不到了，因為我成為了她嫁入豪門的最大威脅。

我不希望因為對她施加太多的壓力令她為了抹殺我這個威脅而鋋而走險，所以我要讓她明白，我並不想破壞她成為上流人士的大計，我就只是想和她做愛，僅此而已。

算是完成中學時期自己連想都不敢想的願望？抑或是享受過女神身體的美妙，食髓知味而不肯放棄？

我真的離不開她了。

從前是離不開她這個人，現在是離不開她的身體。

宏觀意義上看似沒有多大分別，但我知道這意味著什麼。

女神已經開始經營未婚夫資助她開業的時裝店，正好需要人手，我便辭了那份應該由狗來做的工作，當上了女神的助手。

雖然沒有明言，但我們彼此之間仿佛有了一個默契，只要我不太過份，令我們之間的苟且之事有可能會被他人發現，她都盡可能地滿足我的要求。

只要我不妨礙她，她便用身體來滿足我。

除了口爆顏射這些對她來說真的過於嘔心的行為，還有堅持要我用套之外，她真的完全縱容我褻玩她的身體。

要是她有稍為拒絕我的要求，或許在我心目中那個完美的身影會讓我感到歉疚。

但她就只將我當成一個交易對像，所以在她的大婚之日，我沒有任何心理負擔地口爆她了，望住她一點一點地吞下我的精液。

有文我就支持

唔中出真可惜

以後每睇一次 屌一次樓主老母

應該都係爛尾居多

只要溫柔地親親，佢就會愛上你了。

中出未

好痴線

摩牙

睇到扯撚佐

化雲俾狗屌

快

lived

中出佢

在她結婚之後，我們仍然維持住這種交易關係。

只是她少了很多時間來滿足我，畢竟她已經成家了，除了她老公外出工幹或者應酬時就再也沒有機會能和我過夜了，我只好爭取平日在店裡的機會，在倉庫之中更加賣力地抽插她。

我甚至在倉庫之中劃出了一個地方，弄好了間隔，美其名曰休息室。

只有我和她才有鎖匙打開的休息室。

今天的她精心打扮了一番，我不用問也知道她肯定和她老公有約會了。

我心中莫名有了一股醋意，每次和我做愛的時候，她哪裡會流露出這種幸福小女人的神情？望住她微微彎起的嘴角，一面含春的樣子令我生起怒意。

是啊，我們只是交易關係，而且還是我單方面的剝削她，除了恨意，她還能對我有什麼感覺呢？

所以我橫蠻地脫去她整理得沒有一點皺褶的連衣裙，粗暴地扯掉她的內衣褲，不顧她花了很多時間才化好的精緻妝容，一邊指插她的下體，一邊狠狠地揉奶，不知該算是吻還是舔地在她面上肆意糟蹋。

稍為發洩了一下心中的獸欲，便該輪到她服侍我了。

她在為我口交的時候越是用充滿仇恨的眼神瞪著我，羞辱她帶來的快感就越是讓我興奮。豪門的少爺也要用我的二手閪，這對我這個公屋仔來說是多大的榮耀啊。

不對，我用的也不是一手貨，遙想當年，女神在操場邊瞇起眼望住籃球隊隊長的眼神，當時的我還被女神的真摯眼神感動了。

籃球隊隊長不單人長得帥生得高，還有女神這個好女朋友，他的人生真幸福啊。

現在回想起來，工於心計的女神為了將能在一眾居屋私樓臭閪面前炫耀自己的籃球隊隊長男友，肯定會動用到自己唯一的武器，用身體去鎖住對方的身和心。

事隔多年，女神身邊的男伴或是床伴都不知換了多少個。

不過不要緊，比起她老公要用N手閪，我這個用N-1手閪的依然是勝利者。

女神來回在袋底至龜頭舔了十幾次，我又在她口中抽插了一會，接下來就要進行近來她一直被我訓練的環節了，她要用她的櫻桃小嘴來幫我戴安全套。

戴上套之後，我便抬起她的一邊腿，將她扶到全身鏡前，讓她一邊望住自己赤裸的淫賤樣子，一邊被我在她身後瘋狂突進。

從那夜初次感受到她身體的美妙之處到現在她都已經結婚了，我甚至已經忘記了我們究竟做過多少次愛。

不過不緊要，為了記錄下我們每一次的做愛，我還特意買了部攝錄機。我們每一次的「交易」之後，我手上的籌碼就越多，她就越離不開同樣離不開她的我。

這次我射在她的一對大奶奶上面，她還張著腿在喘氣的時候，我已經穿好了衣服，收好了攝錄機，然後便離開了倉庫到店面。

果然女神真的是要和她老公約會，我一出來便看到她老公捧住一紮看上去就知道絕對要花不少錢的玫瑰在店內等著。至少我不會花那麼多錢來買這紮不知能放多久的花來送給另一半。

從前的我是花不起，不敢花。現在當了女神的助手收入遠超以往的我是花得起，不捨得花。對於她老公來說，應該是捨得花，隨便花。

光是一紮花就讓我知道我們之間的距離，但我沒有灰心，因為我是能夠享用N-1手閪的勝利者，對上只能用N手閪的失敗者，為何要灰心？

所以我用勝利者之姿向她老公走去，然後說：「David 你來了啦？Chloe 在裡面還有點事要處理，一會就出來了。」

我連忙殷勤地招呼他到店內的座位上……

沒辦法，女神是我名義上的老闆，他才是我實際上的老闆……

N-1手閪

工程狗

舊故事
<<剩愛契約>>(已完)
竟然俾我偷拍到腦細同靚女上司喺辦公室扑嘢
Post 1:
Post 2:
Penana:

<<剩愛遊戲>>(已完)
拍左七年拖都可以話散就散，仲要派埋帽，正臭雞
Post 1:
Post 2:
Penana:

<<這年春，我於西藏邂逅了咖啡店的老闆娘>>(未完)
Post 1:
Penana:

<<她與他與她>>(未完)
Miss Chan 話要留我堂幫我補課喎
Post 1:
Penana:

上面4個相同世界觀
下面呢個唔關事

溫緊呈分試，同個戇鳩仔同學吹水嗰陣，佢話佢個明星老母日日都同佢一齊沖涼
Post:

幫你出火？

應該冇咁快

未完，唔係爛尾

有冇諗住轉行

邊有好多

完埋呢個就gogogo

勁多
個西藏故個尾冇撚埋
次次睇到一半冇咗影
之前仲話要封筆
嚇死人咩

有錢仔點會結婚前無屌過，真係毒撚FF

屌live咗

化雲食屎狗

有時候世事真的很奇妙，明明一個是上市集團的尊貴太子爺，從一出生開始就注定無憂；另一個是卑微的公屋仔，只有爛命一條，但我們卻在命運的牽頭之下，通過這種方式而認識。

說真的，背著他和他老婆鬼混了這麼久，我還是有點愧疚的。

但當我想到堂堂的富豪之子卻只能用我的+1閪，我那本來就只為顯自己良心未泯才勉強逼自己感到的一絲愧疚就頓時煙消雲散了，取而代之的是一股強烈的滿足感。

有記憶以來的人生之中，這大概就是我唯一一次能夠在這些有錢人身上得到優越感的機會了。

但太子爺突然目光灼灼地盯住我，令我心虛起來。

不會是被他發現了吧？難道是剛才和女神做愛的時候沾上了她的香水味，此刻被太子爺聞到了？

我不禁用力吸了兩下，沒有味道啊？就算我身上染上了女神的香水味，畢竟我們在一起工作，有她的香水味也不是不能解釋的吧。

根據我和女神未曾言明卻各自心中有數的協議，我享受了能和她做愛的權利，也有隱瞞她背夫偷漢這事的義務，現在她應該在倉庫中剛清理完胸口上的白濁液，開始重新化妝了吧？

我只好硬著頭皮，準備和太子爺說些廢話，為女神爭取寶貴的時間。

太子爺沒有給交際技巧的熟練度近乎為零的我施展的機會，他突然將那一大紮玫瑰放到桌上，然後手向我伸過來……

他準備直接動手嗎？

我要還手嗎？

我還手了就變成毆鬥了，我不還手硬吃他一頓毒打，或許可以告他畜意傷人，討要一筆賠償？

看他這個樣子也不像能打死我，我就承受一點皮肉之苦吧？

瞬息之間我的腦海就閃過這些念頭，我甚至已經半合起眼來迎接太子爺的拳頭。

但太子爺卻只是搭上我的肩頭，然後用誠摯的目光望住我，說：「你和Chloe認識了這麼久，肯定能幫我的。」

「啊？」我呆在原地。

「Chloe快生日了，我想在結婚的第一年，結她一個畢生難忘的生日。」太子爺興奮地捏緊我的肩頭。

原來是這樣啊，我鬆了一口氣。

不過恐怕我不能幫你了，雖說我或暗戀或明戀了女神這麼久，一直將她放在心中最重要的那個位置，但其實我對她的認識卻談不上有多深入。

我對她的認識，大概就是她最喜歡什麼顏色，不喜歡吃什麼而已。

她喜歡紫色，她今天的內衣套裝就是紫色的。

她不喜歡吃我的……她每次為我口交的時候總是厭惡地皺起眉。

倒是我很多次深入地進入過她的身體，雖然她始終不肯在我面前表露出享受的樣子，但我卻深知她最喜歡什麼體位，不過你應該沒有興趣從我口中得知這些吧？

所以啊，你所托非人了。

「你真的找對人了！」我笑容可掬地說。

有，但係唔知轉咩好
轉做女神助手

對於女神能夠將她老公調教成這個樣子，我不知道自己應該感到悲哀還是慶幸。

悲哀於越是和女神接觸得久，只存在於心中那個純情可愛的聖潔形像就越是淡薄。

原來女神一直都將男人的心理拿捏得這麼準確，所以當年才能將招惹到一大片狂蜂浪蝶的籃球隊隊長牢牢鎖在身邊，所以能夠將老公馴服得貼貼服服。

所以一直都沒有給我一個痛快，只施捨了渺茫的希望給我。

至於慶幸，我當然要感到慶幸。

要不是女神以超強的駕馭手段，在和太子爺熱戀期間也堅守絕對不能完全滿足男人這個原則，即使在太子爺苦苦哀求之下也只為他用過手和口，成功守住了最後防線，我也不能捷足先登了。

深諳得不到才是最好這個道理的女神肯定沒有想過我這個癩蛤蟆會半路殺出來。

她用盡一身勾引男人的招數，讓明明還有無數片森林的太子爺為她埋單，直至太子爺肯確立她的身份，她才肯和他去到最後一步，這份心計應該可以用恐怖去形容了。

要是我是太子爺，外面的花花世界還有那麼多看到自己就雙眼發光，恨不得馬上到床上張開雙腿迎接自己的女人，怎會這麼早就認定一個呢？

所以我不明白女神是如何做到的。

我也沒打算弄明白，我只要簡單粗暴地佔有她就可以了。

我突然覺得太子爺有點可憐，遇上了女神應該是他此生最大的不幸了吧？

而我則是女神的不幸？

那麼屬於我的不幸又源自於誰呢？

是這個世界嗎？

只有當我成為了有錢人，變成可以剝削像從前的我的那些人，我的不幸才會消失吧。

可笑嗎？因為窮，因為外在的種種因素而承受社會上各種不公平的我，並不是想要打破不公，而是想由被剝削者變成從前最痛恨的剝削者。

為何我就必須是身處最低層的人，被他人剝削？為何我就不能夠剝削他人呢？

是的，這個世界就是不公平的。做成這種不公平的正正就是我們的每一個人，因為我們接受了這種不公平，忍受這種不公平，世界才是這麼不公平的，不是嗎？

在抱怨男神女神是外貌協會而忽視自己的同時，卻忘記了自己也是被對方的外表吸引住。

在抱怨炒樓者將樓價推得不停攀升的時候，又有沒有想過自己有錢了，會不會加入到炒樓大軍之中呢？

被壓榨被剝削的人十之八九也只會埋怨為何自己不是剝削他人的那一個。

人性就是如此的吧。

世人都是如此，我是如此也無可厚非吧？

如此想著，我終於能夠為自己的所作所為開脫。

我必須要有一個強烈的信念才能夠壓下心中對太子爺的愧疚。這幾天和他一起準備女神生日的時候，我才知道太子爺原來是這樣深愛著女神。

一手一腳預備驚喜時，他眼中難掩的愛意是偽裝不了的。

望住他，我仿佛看到當年的自己，不，甚至比當年的我猶有過之。

我突然意識到，我對女神做的事，對於他們這對夫妻來說……

對與錯，又該由誰來定斷呢？

我是錯的，我知道，但曾經剝削我的人又沒有錯了嗎？

剝削與被剝削，我只是選擇了前者而已，就像很多人的選擇一樣，我真的有錯嗎？

我一邊扶住女神的蛇腰插得她高聲地叫著床，一邊在想這個問題。

這時候，在女神身邊的手機亮起，是太子爺發送過來的短信。

如果我沒有猜錯，應該是太子爺告訴女神今晚的行程了。

今晚他們將會一起度過一個甜蜜的晚上，然後時針擺到十二點的時候，太子爺會按照我的建議來給女神一個難忘的生日驚喜。

至於我，我也為了女神準備了一個生日驚喜。

我從女神的私處中抽了出來，脫下安全套，然後騎在女神的上半身，龜頭對準她的面。

「生日快樂啊。」

濃濃的白濁液噴灑在女神的面上，從她驚愕的面容來看，她的確收到了一份令她畢生難忘的生日禮物了。

又幾撚過癮喎生日顏射人

唔知點解睇到好想笑

咁慘都笑

好有誠意既生日禮物

未出唔等於冇
我有講過封筆咩
其實我問左我fd借ac
有用其他ac出故

樓主快啲出文表示誠意啦

食屎啦你

幾時食埋呈分試個故

Diu live撚左,

OP好短

CLS

扯左，正評加速

第一次追故
寫得好有代入感

屌化雲老母 跌到闔家產呀

睇到扯哂

幾好睇

馬化雲=爛尾

諗緊主角講生日快樂啊個語氣大大聲笑左出黎

仆街, 估唔到佢今次咁快就爛尾
生性一次得唔得呀

手天相？

樓主出故未

會不會快左少少棄

屌你老母爛尾

尾己爛 大家可以取消留名喇

已

不過，相比起我的顏射，還有一份更難忘的禮物在等著女神。

女神惱羞成怒地喝問：「你在做什麼？」

她這只能張開一邊眼睛，嘴不敢完全張開，怕上面的液體流進去的難堪樣子實在有點可憐。

但我沒有憐香惜玉的意思，我生平最討厭的就是這種女人撕破面皮準備叫罵的嘴面，所以我直接塞住了她的嘴。

用我剛才塞住她下體的東西塞住她的嘴。

世界頓時清靜了。

但女神還不依不饒地拍打我的大腿，我便開始動起來，招架不住的她只能「嗯嗯嗯」地叫著。

她放棄抵抗開始舔起來的時候，又輪到我招架不住了，男人剛射完那裡就會變得很敏感，我又連忙抽了出來。

女神知道再糾纏下去也沒有意義，便負氣地別過頭去。

我也不打算哄她，自顧地用紙巾抹乾淨下面，然後就穿上衣服。

我頭也不回就離開了休息室，反正我們很快就會再見面。

這個我們還包括了女神的老公，還有很多我和女神的舊同學。

我和太子爺精心準備的驚喜，肯定會令女神很難忘的。

難忘的生日，不讓多點人一起共同見證就有點浪費了，所以今晚發生的事還會在各大網絡平台直播，讓更多人能夠分享女神的喜悅。

我不知道女神會不會真的感到喜悅，但當女神被老公帶來，她看到面前只能用災難來形容的場地時，我望住她面上仿佛凝固了的表情很想笑卻只能咬住唇默默忍住。

大俗即大雅，但這個全是粉色的場地卻很難讓人聯想到雅的意味。

就真的俗到一個極點。

太子爺初時還以為我在開玩笑，但我向他保證，女神就是喜歡這種俗不可耐的佈置，越俗她就越喜歡，只是怕別人取笑才一直不敢向他人透露自己這個喜好。

我還是在一個機緣巧合的機會中才知道女神這個愛好，要不是見太子爺你誠意滿滿地請求我，我才不會告訴你。

事實上我就是在開玩笑，但太子爺信了，還給了一筆錢讓我幫忙佈置場地。

女神被她老公牽到台上，切下那個還是俗氣得一塌糊塗的粉色巨蛋糕，終於流下了幸福的淚水。

這個畫面還通過各大網絡平台傳播開去。

我和一眾舊同學在台下為女神送上了祝福的掌聲，至於他們心中有沒有像我一樣在恥笑就不得而知了。

第二天，太子爺那清奇的審美觀在各大傳媒的報導下變得人所共知。

飽受網民炮轟老土兼沒有品味之後，太子爺更霸氣地和網民展開對罵，揚言要守護愛妻的品味，就算老土他也愛，關網民屁事？

事實上也和網民沒有多大關係，要全程網絡直播也是我的主意，太子爺開始時都覺得有點尷尬的，但我認真地和他說，女神就是太在意別人的眼光，所以一直以來都將這個愛好深藏在心中，連你這個做老公的也不肯接受她嗎？

然後太子爺再也沒有說什麼了，堅定地支持我的主意。

「你為什麼要這樣做？」第二天，被所有人都誤會了自己的品味居然如此奇特的女神怒氣沖沖地在休息室中質問我。

「為什麼？當然是為了錢啊。」我輕輕一笑。

佈置場地是錢，買物資是錢，太子爺為了愛妻花起錢來連眼都不眨一下，我怎能不好好利用這個機會狠狠地宰這條水魚？

買下各大網絡平台的直播權，加上其他的附帶花費，當中就有更大的操作空間可以撈一筆了，傻子才不幹呢。

我還有點後悔，為什麼不訂大一點的場地，甚至找電視台來直播，有多隆重就辦得多隆重。

女神氣得連話都說不出來了。

要是她又打算口出惡言，兇巴巴地罵我，我不介意再掏出褲襠裡的東西塞住她的嘴。

但這次不會了。

是時候了。

「開個價吧。」我有點不捨地由上而下掃視女神的身體。

「你什麼意思？」女神愣住了。

「開個價讓我從你身邊滾蛋。」我望住她的胸口說。

女神有點不敢相信自己聽到的，呆呆地望住我。

「我玩厭了啊。」

「對你沒有興趣了。」我真的想在這個最後的時刻再揉一下女神的大奶奶。

回過神來的女神佯裝鎮定地坐到床上，然後報出了個價碼。

她放到身後的雙手緊緊攥住，那雙黑絲美腿不自然地夾著，可能她沒有想過這麼快就能擺脫我，太過興奮了吧？

「你當施捨我嗎？加個零吧。」我也坐到床上。

「我哪有那麼多錢！你不如去搶吧！」女神挪開屁股，離我遠了一點。

「你沒有，你老公有啊，我不介意你分期付款的。」我又朝她坐近一點，說：「要不，打個九折？」

女神已經退到床邊，再挪動就要掉下去了，她緊張地說：「兩倍？不，三倍，三倍……四倍就四倍，不能再多了！」

我已經快要貼到她身上，我挑起了她的下巴，猶豫了很久要不要親下去，最後我還是放開了她站了起來，說：「成交。」

「再見了。」我再一次掃視女神的全身。

「不要再見了，你拿了錢之後就別再出現在我面前。」女神充滿恨意地說：「不見幾年，我沒有想過你會變成……」

「對啊，誰不會變呢，都是被逼的。」我忍不住伸出手摸向女神胸前，她慌張地向後躲去。

我的手停在她的胸前，還是沒有摸下去，我怕我再摸上這曾經是我夢寐以求的神聖之地，便會不捨得離開她。

「你呢？你變了嗎？」還是從一開始的你就是這個你？

女神沒有回答我這個莫名奇妙的問題，只是驚懼地望住我的手。

我嘆了一聲便走了。

再見。

再不相見。

走到街上，我取出手機打給一個人。

「搞砸了啊，她出錢打發我走了。」

「我也沒有辦法，她說她老公為了她甘願當小丑，她再也不能對不起她老公了，我能有什麼辦法？」

「要麼拿錢滾，要麼一拍兩散她和老公坦白，我能怎樣做，你教我啊。」

「好，我等你。」

不多時，一部看上去應該挺貴的車停在我面前，車窗打開了，露出了一個女人的面。

那個半路下車，將女神付托給我的她。

「上車。」她說。

冇爛

嘩劇情峰迴路轉

痴線，突然黑化曬

唔好咁老定住

馬清啲文硬係唔會淨係甜故咁簡單

啱呀

入戲肉了，加速

l個靚m

文

喂屌樓主

黎料

仆街 live左

依
新人物？

那天酒聚完了之後，在回家路上，女神的姊妹因突然有約便中途下了車，她將醉倒的女神交了給我。

我在同學眼中是木納的小薯仔，在親戚街坊眼中是擔屎不偷吃的老實人，所以突然被邀約去做運動的女同學將同樣是住在同村的女神交給我，著我送女神回家也是很合情理的。

老實人連自己都記不清在女神體內留下了多少次的體液。
唔係第一次女女女已經中出咩

尾已爛

該從哪裡開始說起呢？

從我目送Kate 下車，在我盡情欣賞她的一雙在摟屌裙下白裡透紅的美腿時，她突然回過頭來詭異一笑的那個瞬間嗎？

我還未能夠深思這個笑容背後帶著的意思時，車就開了，已經醉得不省人事的女神在慣性的作用下靠在我身上，心神不禁為之一蕩的我馬上就將Kate的笑容置諸腦後了。

女神醒來，決絕地穿上衣服走了之後，很快我家的門鈴就響起。

是Kate來了。

昨晚不知約了誰去做床上運動而半路下車的她為何會出現在我家門前？我突然有了不祥的預感。

「昨晚過得還好嗎？Chloe這麼早就走了啦。」Kate 再次咧起詭異的笑客。

我的大腦頓時變得一片空白。

原來她是故意讓我送女神回家的。

我所做的一切原來都是她安排好的？

不，Kate 可是沒有用槍指住我的頭要我這樣做，如果我不是精蟲上腦將女神帶回家……她不過是利用了我自己的色心而已。

做了不可原諒的錯事而被人發現的我頓時變得渾渾噩噩起來，就連Kate 是怎樣把我帶到偏遠的某棟工廈也忘記了。

站在某層某單位的門外，看到裡面昏暗的環境，我不禁打起退堂鼓。

掌握住我痛腳的Kate 把我帶到這個荒涼的地方，肯定沒安什麼好心。

這裡如此僻靜，又只有我們兩個，前凸後翹的她裸露出的一雙白滑美腿，和看上去就讓人不禁想摸幾下的豐臀，我就知道她平日肯定是勤於健身的，但比照我們二人的身形……

正常的合理情況之下，她應該打不過我！

只要她永遠合上嘴，除了女神主動告發我，我就是安全的！

但昨晚借醉和女神做愛已經花光了我的勇氣……不，換作是哪時候我都沒有勇氣去殺人滅口的。

Kate 究竟想怎樣？還是先將她打暈了，先離開這裡再說？我開始在地上尋找有沒有可以打暈她的工具。

「終於來了啦？」黑沉沉的裡面突然走出一個光頭佬。

「為什麼不開燈呢？」Kate 說，聽她的語氣應該和光頭佬很熟悉。

完了，原來她們是團伙式作案的！

「我在午睡嘛，其他人都不在，就不開燈了。」

「還愣住幹什麼呢，進來啊！」光頭佬摸了摸自己的光頭，神色不善地望住我，和對Kate說話時客客氣氣的樣子判若兩人。

開了燈之後，單位裡面馬上變得明亮開闊起來，我環顧四周，便看到一個女人正綁在床上！

這裡果然是這些歹徒的據點！

我想回頭逃跑之際，背後就被人一推。

光頭佬野蠻地將我推到那個女人前，然後在旁邊坐下了玩起手機。

而Kate也翹起雙手，她的目光不知飄到何處，但我的雙眼卻被她胸前的位置吸引住了。

雖然Kate 胸前沒有女神那麼偉大，但她此時翹起手的動作將胸部壓逼得快要破衣而出似的……我在看什麼呢？現在我可是身處險境呢！

但我還是忍不住繼續看……

Kate 的身材實在太好了，雖然她已經換掉昨天的摟屌裙，但現在穿的收腰連衣裙卻將她的身材曲線完全表現出來，她的腿形也很好看……

和女神激情交流完後的聖人時間這麼快就完了？我真的想摑自己兩巴掌好讓自己清醒一下！

床上被綁住的女人突然發出無意識的喃呢聲，我才回過神來。

「哦，這麼快就醒來了啦？」光頭佬放下手機，俯身到女人身前，然後竟然就在女人的身上摸索起來。

胸前，兩腿間……光頭佬的雙手過份地在女人身上遊走，將我看得目瞪口呆。

「我還在呢。」Kate 冷聲說。

「好吧好吧。」光頭佬放開了女人，然後低聲說：「等你走了我再繼續吧。」

Kate 只是哼了一聲，沒有出言阻止。

床上的女人開始扭動她的身軀，她的衣服本來就被光頭佬的魔爪弄得凌亂，他在抽水的同時也解開了女人身上恤衫的紐扣，現在女人扭動著的同時，她的恤衫在拉扯之下開口就越來越大。

光頭佬興奮地望住，Kate只是輕蔑地一笑就繼續發呆，默許光頭佬這樣做。

我震驚地望住他們，他們這是在……迷姦！他們在犯罪！

就像我對女神做過的事一樣。

不，我和他們不一樣的……

我也忍不住望向床上的女人，默默吞了一口口水。

剛剛的注意力都在Kate 身上，其實於中學時期在男同學的腳膠圈子之中，Kate 的一雙美腿是十分出名的，甚至有好事之徒弄過一個什麼最想舔哪位女同學的腳的排名榜，那時我也偷偷投了Kate 的一票。

但不知道為何我投了Kate 一票的事又在班中流傳開來……幸好弄這個排名出來的同學承受了絕大部份的火力，眾人也沒有太留意我這個小薯仔。

Kate應該也知道我在盯住她的下半身，她卻沒有阻止我，這個大好機會我當然不會放過，而且她明知我在視姦她，她又不揭穿我，就更讓我感到刺激了。

就連我自己正身處險境這事也暫時忘記了。

床上女人的衣服在身體和繩子的拉扯之下，已經快不能擋住她的敏感部位了，我甚至能夠看到她的內衣褲是什麼顏色和款式，在她的乳溝中有點小紅痣……

這個女人的樣子看上去是那種雖然不會令人眼前一亮的驚豔型美女，但卻有一種知性美的氣質，就是看上去就知道她應該家境不錯，是那種知書識禮的類型。

但她卻淪落成光頭佬的玩物，身上那股氣質已經被淫邪污染了。

光頭佬真會玩啊。

不對，這個女人的狀況有點不對勁，正常人應該早就醒來了，為何她還是這樣扭來扭去發出呻吟聲的樣子？

本來被帶來這裡已經心知不妙的我感覺背後有股涼意直沖腦門。

「這個女人怎樣了？」我顫聲說。

光頭佬抬頭望了我一眼，朝我不屑地一笑，Kate 則是沒有理我繼續發呆。

「你們不會搞出人命吧！」我加大了聲量。

光頭佬不滿地瞪住我，說：「我們很有分寸的。」

我站了起來，一邊後退一邊說：「我不知道你們在做什麼，我要走了！」

這時Kate 終於不耐煩地說：「那你走吧。」

啊？這麼容易就放過我？我不敢再猶豫，馬上就走到門口。

「現在報警的話，警察應該還是能夠搜證得到的。」Kate 的聲音在我後面響起。

「你這是什麼意思？」

「就是你想的意思。」Kate 冰冷的聲音還在繼續：「你走啊，看看你能夠躲多久？」

「中學的時候你就是這個怯懦的樣子，喜歡Chloe 卻從來未曾做過什麼，整日只敢在背後叫春。」

「永遠只會像個變態佬似的在後面用卑微的眼神望向期待的事物。」

「這麼多年過去了，你還是這個窩囊的樣子。」

「再說啊，你有勇氣走嗎？」

我停住了腳步。是的，Kate 說得很對，我的確是只敢卑微地望住女神的背影，我的確沒有勇氣走出面前的門。

我如喪家犬般回到Kate 身邊，說：「那你想我怎樣？」

「坐下，等。」

我乖乖照做。

如果我昨天沒有精蟲上腦，真的將女神送回家，就不會被卷進來吧？

一切悔恨的如果都沒有意義，人總要為自己做過的事負責任，但我沒有想過會是這種後果。

床上的女人掙扎得更加利害了，光頭佬看得更加投入，但我沒有心情去欣賞了。

等了不知多久，大門被推開了，一男一女走了進來。

「終於來了啊，等了你們很久了。」光頭佬站了起來。

「出車禍被封路了，我們繞遠路來的。」來者之中男的那個說。他戴著一副粗框眼鏡，看上去就是那種有點陰柔的樣子。

「所以說啊，就應該立法禁止那些出過車禍的人再駕駛。」陰柔男旁邊的整容女說：「特別是女人！」

客許我這樣直接就說她是整容女，因為她的樣子很直接地告訴我，她就是一個整過容的女人。

整容女來到床前，說：「毒癮又發作了啊？這次誰來打針？」

Kate 指了指我，說：「由我們的新成員來打。」

除了還躺在床上的女人，所有人都望了過來。

我聽到整容女說毒癮的時候就印證了我的猜測，還未來得及感到驚慌，Kate 的說話就令我陷入到恐慌之中。

新的成員。

由我來打針。

「這是投名狀。打針，或者是離開裡然後被告發，你自己選吧。」Kate 冷漠地說。

事隔數月，我再次回到這座工廈的某單位之中。

我面前還是這四個人。

Kate，光頭佬啊君，陰柔男啊明，整容女Yan姐。

他們已經聽完我早就準備好的一套說辭，各人面上陰晴不定。

「所以我們放長線釣的大魚最後就這樣溜走了？」光頭君神色不善地盯著我。

「對啊，我也沒有辦法。」我聳了聳肩。

「果然指望你這個毒男就是成事不足敗事有餘。」整容Yan用她的整容嘴嘲諷我，為免影響自己的胃口我選擇無視她。

陰柔明只是望住我銀行App上的數字嘆了一口氣。

「我早就說過應該我來接手了。」光頭君突然這樣說。他摸住自己的光頭，從他面上的淫笑我已經知道他在想什麼。

「交出你拍下的那些東西。」他伸出手放在我面前。

我知道身旁的Kate 肯定一直在盯緊我，想從我的表情找到一些蛛絲馬跡，所以我不能露出任何破綻。

但我也不能任由光頭君這樣得到女神的那些淫照和不雅影片，所以我只能冷哼一聲，說：「給了你，你又去勒索她，她受不了去報警，然後我們全都事敗被抓起來，你就想這樣嗎？」

「是誰跟我說一切都要小心為上的？」我一把撥開他的手，我知道現在氣勢不能被光頭君比下去。

光頭君亦用凌厲的眼神瞪住我，我們互相對望，彼此各不退讓。

「算了，王家這事就算到此為止吧。」關鍵時候還是由Kate 這主心骨出聲阻止我們繼續糾纏下去。

所有人都望向Kate，等待她的解釋。

「長子和她老婆做人成功了，那老頭歡喜得不得了，加上昨天那直播事件傳得沸沸揚揚，王家的面都被二子丟光了，相信二子很快就會失勢，我們繼續這條線也沒有大作為。」

「所以，到此為止吧。」Kate 為此事一錘定音。

各人都若有所思地離開，我也上了Kate ……的車。

認真的女人最美麗，我不知Kate 是不是在認真地開車，但我在旁邊看過去，她這個角度還挺好看的。

她本來就長得不錯，雖然身材沒有女神那麼誇張，但在中學時期一直都是各位男同學心中頭幾位的意淫對像，老實說我也曾經用她陸運會穿著pe短褲的照片來……嗯，鑑賞。

關鍵是她的腿形真的太好看了，膚色又是那種白裡透紅，在陽光下更是會白得晃眼。

現在她正視前方，應該察覺不到我偷偷斜眼看她的雙腿的。誰讓她今天穿牛仔短裙呢，既然她這樣穿，我不看就是一種不尊重了，不是嗎？

我走在街上的時候，都不會吝嗇向比較穿得少布而姿色又尚可的女性投以欣賞的目光。她們這樣穿不就是想別人欣賞自己的衣著風格和或傲人或不知羞恥的身姿嗎？

我不明白她們為何察覺到我的欣賞之後便會覺得不自然，更有過份者會掩住胸口向我回以一個厭惡的眼神。

真是莫名奇妙。

好吧，其實我是明白的，她們這樣穿其實和我也沒有關係……

「看夠了嗎？」

糟了，被發現了。

我面不紅心不跳，故意假裝感到奇怪地說：「看什麼？」

我真的過於鬆懈了，雖然一塊心頭大石放下了，但我還未能夠安然脫離虎口，在我身邊的女人可不像看上去那麼簡單。

被發現了也不能承認，這時最基本的態度！根據以往的經驗，承認了就會被扣以變態佬的帽子，不承認還能裝瘋扮傻糊混過去。

好短，似足樓主

唔夠喉，快d更新

幾時屌埋kate

又屌新女神

可唔可以屌Kate屎眼

你點知我短

唔玩屎忽

奶佢對腳

係喎

有留心睇

男豬本來就賤到仆街啦

屌 點解又上熱門

主角比光頭佬生日快樂

等我知道又要屌你老母

點解無啦啦會有負皮既

我都5g

羅紋衫參考圖

覺唔覺呢啲紋既衫好淫？

#16

今次貼link 純粹想睇下有幾多人睇

Push

由第一個故睇到依到
都係要等出文

有冇讀後感

我……

又等幾星期再入過來

ching sick ball

唔撚睇呀屌你老母

爛尾雲

隔左個幾星期再入返黎 先多左4集

快樂的偷窺時間過得特別快，我望出窗外，意外發現我們周遭還是郊區，Kate 開車開了也有一段時間，按理說我們應該回到市區了，她究竟想載我到哪裡去呢？

不會是因為這次她對我太失望，要將我載到偏僻的地方滅口了吧？

哈哈，我在胡思亂想什麼呢，我這人就是有個毛病，總是喜歡自己嚇自己。

「呃……我們現在去哪裡呢？」我盡量放鬆自己，用輕鬆的語氣說。

「到了你就知道了。」Kate 淡淡道。

度秒如年的我只好閉上嘴，但一路上又太無聊了，我又忍不住斜眼瞟向旁邊。

真白啊。

不知在這雙白滑美腿的上面會是怎樣的一番景致？我的眼睛牢牢盯住Kate 的裙擺，企圖在那片陰影之中再看得到更多的風光。

我甚至覺得我的右眼快要跳出眼框了。

Kate 明明知道我在偷看她，她卻不再制止我的無禮舉動，這讓我更加肆無忌憚，我索性假裝望向她那邊車窗外的風景，其實目光卻落在她的胸口上。

她上身是那種羅紋的緊身衣，看這個弧度，以我𥄫女無數的閱歷，我就知道肯定是升球大墊。

不過就算沒有我多年來在街上的訓練，我也大概知道在緊身衣之下的大概大小，畢竟她在她人生之中發育得最快的那幾年就是和我一起度過的。

雖然她肯定是及不上女神的巨乳，但在這個平板為眾的城市之中她也可以歸納到大波的那一小群女人之中了。

老實說我偷看了這麼久，連我自己也覺得太猖狂了，但既然Kate 不說破，我就勉為其難繼續吧。

除了和女神一起，能夠這麼近距離視姦別人的機會我是從未試過的……

終於，車停下了。

Kate 率先下了車，然後靠在車頭遠眺前方的海景。

我繼續坐在車上望住她的背後，努力地根據她背後的胸帶印在腦中還原成原形。

我知道她以為我會跟著她下車所以才故意不下車的，現在她獨個在傻望前方，又不好意思叫我下車，肯定是很尷尬吧？

她大老遠帶我來這裡肯定有她的目，很大機會是要和我好好算這次的帳，所以我不能按著她的節奏走，先擾亂她的心情，再……

我也不知道接下來該怎樣做啊？

我明白故意不下車其實也沒有多大的作用，但我怕啊……

她會不會突然從裙裡掏出一把槍，一槍就把我……

她這種行走在灰色地帶，不，真的是走在黑色地帶的人可能根本就不當人命是什麼！

「你捨得下車了嗎？」她終於回頭對我說。

來了，該來的始終要來……

我深吸了口氣，下車去到她身邊，學她一樣靠在車頭。

然後我們就一起傻望住前方的海境。

喂，你倒是說話啊？

「你載我來這裡是？」最後還是我沉不住氣，你要一槍打死我好，怎樣也好，給我一個痛快吧。

「只是想跟你說點話而已。」

「那你說啊？」

「這幾天你有看新聞吧？非洲一個患癌護士十二年來在產房掉包五千個嬰兒，這事你知道吧？」

「啊？」你大老遠載我來這裡是想跟我討論新聞的啊？

「唉，我就知道，你這種不學無術的獨男就是連新聞也不看的。」

「喂！你突然這樣人身攻擊我就過份了啊！我當然知道這事，還知道這是假的。」我不忿地說。

「其實在我出生的時候也被掉包了。」Kate 不再傻望海景，轉而望向我。

我很難在已知的詞彙中找到一個形容詞來形容她此刻的表情。

面無表情嗎？在她眼裡我明顯看到一絲異樣的感情。麻木？不，她還是對某些我不知道的事物而執著的。楚楚可憐？她將所有軟弱都收藏得很好，在我面前她一直都是那個強勢的樣子，此刻也不例外。

「對此你就沒有些什麼感想嗎？」她平靜地說。

我憋了半天。

「哦。」

她終於驚訝了。

ching你既一集係點計。。。。

我屌你一次計一集

屌

尋日嗰篇嚟

加速啦屌你

樓主行短小精幹路線？

追到依到。。。快

加甜

Know that feel bro

應該由狗做的工作

屌live撚左

西藏故呢

chloe呢個名非常好

原來雲兄仲識寫甜故

要怪就怪自己做乜無個有錢嘅父母。

文呢，幾黑暗幾正

加速加速

LIVE

文呢屌你

新毒者留名加速

召喚

女女女

#17

突然大老遠被一個姿色尚算上等的女人帶到這裡來，又不是要和我展開激情的交配……不，是交流，又不是要將我處決，而是突然和我說她出生的時候被調包了……

雖然我和Kate 你當了幾年的同學，但我們還未熟悉到可以傾談身世再進而共訴心中情的地步吧？

所以我回答她的這個「哦」於情於理都是很正常的。

但Kate 明顯不是這樣覺得，我甚至覺得她漸漸變得凌厲的眼神仿佛實質化了一樣插在我身上……

雖然我曾是一個不善交際的中學獨男，後來即使經過幾年的練歷進化成一個工程狗，亦依然只是一個不善交際的工程狗。

但此時此刻哪怕我再遲頓也知道必須要說些什麼來緩解Kate 對我太過敷衍的回答的不滿。

「我是不是要裝作吃驚來配合你接下來要講的故事？」

Kate 真是一個一直都讓我看不透的女人。

她當年對我們班上的男同學永遠都是冷若冰霜的態度，但她卻竟然選了護理系，這就讓我大吃一驚了。

她打算用這個嘴面來照料病人嗎？

再次見到她的時候，她就已經是設計讓我和女神……神交的幕後黑手。以前我以為她只是為人冷漠一點，誰知道原來她是這樣黑心的一個惡毒女人。

現在她竟然還化身成一個講故婆，我不過是稍為表示一下對她的故事感到乏味，她就這樣望我了？

「我說的是真事，不是故事……」

「好好好，你說真事就真事吧。」你說是真事就真事吧，快點說完我們快點走好嗎？

Kate 見我還是不相信的樣子，無奈地嘆了一口氣，接著說：「有兩對夫婦他們生下的女嬰被調包了，一對是有錢人，一對是住公屋的窮人，我就是其中一個女嬰——」

噗滋——我忍不住掩嘴竊笑。

Kate 對我怒目而視。

我連忙嚴肅起來，說：「你說，你說。」

「1965年，在美國有一個堅信性別中立論的教授曾做過一個實驗，讓一對夫婦將一對雙胞胎男孩中的其中一個當成女孩養。」

「那個被當成女孩養的小孩子因為包莖修正手術失敗了，他的雄性性器官被改造成雌性的。」

「這意味著小男孩從懂事開始的自我認知就是一個女性。」

「但很多事物從出生開始就是注定的。」

「比如性別，比如樣貌，比如……家境。」

「小男孩最終還是知道了自己本來就是一個男的。」

「故事的最後，小男孩自殺了。」

聽到故事這兩個字，我的嘴角又忍不住彎起，我馬上用有限的自制力逼使自己繃緊面容。

「小男孩的故事完了，就開始我的故事了。」

我終於忍不住笑了出聲，是你自己說是故事的啊，不能怪我。

但Kate 卻沒有察覺到我的無禮舉動，她遙望前方的蔚藍天色，仿佛陷入了追憶之中。

多左咁多正皮既

咪理啦快手少少打埋下篇文好冇

#18

「二十多年前，又有一個醫生忽發奇想，如果能夠將一對家境懸殊的嬰兒從小就交換身份，到他們長大了，有朝一日知道自己原來有一個截然不同的身世……」

「他們的心境會發生什麼變化？」

「然後在某日他有一個機會能夠調包一對女嬰……」

「其中一個女嬰就是我。」

我突然覺得，眼前的Kate 如果不去做那些勾當而去做一個演員也不錯，她這個回憶的樣子至少也值得分一個TVB的豬肉獎。

就算當演員不適合她，當個豔星也可以，她這個身材又這麼白滑，不讓男人視姦實在是太浪費了，甚或乎可以去拍AV，肯定也會很暢銷，至少我一定會買來收藏！

「所以我後來就進了護理系。」

你這個「所以」的跨度就過份了吧，你進護理系跟你前面說的有什麼關係？

「然後我畢業之後就進了那個醫生所在的護老院。」

「幸好他還沒有死呢。」

「那個醫生在十多年前就患上了老人痴呆症，入住了那間護老院。」

我突然笑不出來了。

一股寒意從心底裡冒出來。

或許Kate 真的不是在講故事……

她這個黑心的惡毒女人可能真的做得出……

「但他什麼也不記得了。」

「仿佛他做過的那些事都從未發生過一樣。」

「做過的錯事都煙消雲散了……嗎？」

「不，我不允許，他對我做過的事，我要讓他感到後悔。」

「但都不可能了，餵他喝屎坑水，用凍水淋他，哪怕我再過份地虐待他……」

「我都沒有任何報仇的快感。」

「我面前那個只懂得慘叫的老頭早就已經不是那個他了。」

「如果我沒有因為他而浪費幾年的時間修讀護理系，或者我讀其他學科能夠掙更多的錢？」

「或者護士的人工對很多人來說已經算得上是高吧，但我不心足於此。」

「我要掙更多更多的錢。」

「我要當個有錢人。」

Kate 突然轉頭望向我，她的眼神令我更加心寒，逼使我忍不住想遠離她。

「今天我帶你來這裡，就是要跟你說——」

「誰也不能阻止我。」

「誰阻止我的話，我不介意讓他感受一下什麼叫做絕望。」

我現在已經相信Kate 的「故事」了。

「那個醫生的下場……你把他怎樣了？」我顫聲問，一如我當年問女神覺得我這人怎樣時的沙啞聲線。

「你不會想知道的。」Kate微微一笑，雖然這個笑容很好看，但我卻欣賞不來。

我現在只想將眼前這個惡魔推下海。

不對！我腦海中靈光一現，似是要找到Kate 這個故事中的破綻。

係

我都5g
構思緊

有個中學同學咁叫，真係嫁左有錢人

下……

岩牙
+x 哥幾時先肯認返我呢個仔

你老豆係馬化騰呀唔好認錯

kate有無甜

仲以為之前啲故點解冇更過，原來又開新故

都唔錯啊
馬雲都好啊

加返啲佢性虐待老野醫生既情節？

🤧🤧🤧

米係囉！我都想有有錢人認番我呢個囡

真係好撚短喎

多左咁多正皮就出快d
我要打飛機呀

好難即刻扑野喎大佬！

呢啲係咪叫放對波上檯

llm

Kate 幻想圖？

馬化雲我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

想屌

求你專心完埋是旦一個故先

名/ig

完成依個先，果個冇追

求名

creamcandy123

不行了

冇文多多j圖都唔收貨

live左

唔知點解我諗起主角好似口爆個新郎

我的回憶瞬即回到還是中一的時候，那時放學回家的我突然看到一個同班女同學就在前面不遠處，原來她也跟我住同一條村。

我發誓我不是故意跟著她的，只是那時我突然心血來潮想繞遠路看看文具店有什麼新玩具到貨了，我真的不是有心想看看這個女同學究竟住在哪一棟。

後來我就開始天天繞遠路了……

直至某次和班上的同學討論大家住在哪裡，平時放假可以到最近的那人家中玩耍什麼的。

那時天真的我們的階級觀念還沒有萌生，公屋也好私樓也罷，對我們而言都沒有什麼分別。

然後在我們後面經過的她就聽到我說自己住在哪一座，從那時開始，我就覺得她望向我的眼神有點怪怪的，仿佛就帶著一種看異類的抗拒。

後來被這種視線看得多了，我才知道這就是看變態的眼神。

從那天開始，她每天回家的步伐都比往日快得多了……甚至有時候她會冷不防回頭瞪我。

初時我還傻呼呼的揮手和她打招呼……

我和最親近的幾個同學說過這事，後來不知為何班上開始傳出我喜歡放學跟蹤女同學回家的流言蜚語。

我覺得這是對我天大的人格侮辱，這是最卑劣的誣陷！

可惜的是流言只能止於智者，為了應付班上那些明顯不是智者的智障，我只能和其他同學結伴而行，不敢再繞遠路了。

我想去文具店看看有什麼新玩具順道看一下某某人是否安全回家，我有錯嗎？

有很多變態就是喜歡尾隨青春貌美的女中學生的！我為了女同學的安全絕對是義不容辭。

但流言是最可怕的，我只能屈服於悠悠眾口。

過了幾年在我中學畢業前，依然有時候會看到那位女同學走在我前面，但我已經不敢走得太近她，也不敢繞遠路了。

又再過了一些年，上班出門或收工回家時我也會偶爾在附近的車站看得到那位女同學的身影。

是的，這個女同學就是Kate。

從我初次見到她到現在為止，她都只是一個公屋妹而已。

若然她所說的故事是真的，她應該會在長大後迎來一個堪比脫胎換骨的人生轉折。

從公屋妹搖身一變成富家女，成為比女神嫁入豪門更加勵志的傳奇，好比嘉誠哥突然出現在我面前，一把鼻涕一把眼淚地抓住我的手，激動地說：「我失散多年的兒子啊，你爸我來和你相認啦！」

嘉誠哥不行的話，化騰哥或者雲哥都可以啊！

好吧，我不發夢了。

Kate 你也別發夢了好嗎？

星期6日瘋狂更新
唔洗開工既話

係先好

屌你差d睇唔到細字

希望地盤冇急call

邊個盤 打去叫你呀頭唔好call你

加甜ok?

有時間同高Ling傾計不如出多幾篇啦

LM推推先

好撚好睇 希望你唔好爛尾

自爆

冇咁快

佢冇應過我

邊有爛過尾

300 正評 放假慶祝一下

係喎 醒唔起你都係工程狗

正評係要加更

星期六喇，有更新未?

星期六予

Live左

說好的星期六日瘋狂更新呢?

好瘋狂

..

就收工，嘻嘻
咁樣燈自己都係要返工

加速呀dllm

加速啦

為免令Kate 覺得我在揭穿她而令她惱羞成怒，我用盡量婉轉而平淡的口吻來表達自己的疑問。

「你是不是誤會了什麼？」

「我的親生父母就是那對窮人父婦啊。」

我愣住了，說好的調包呢？我認識你的時候，你就已經是一個公屋妹了啊？難道又是那些家道中落的慘情情節？

Kate 撥好額上被海風吹亂的秀髮，說：「還未等我長大，那個醫生所做的事就敗露了，在我小學的時候我就認回了親生父母。」

「雖然從我懂事開始，那對曾經是我父母的古板夫妻對我一直都很嚴格，但我沒有一天不想回到那個家風嚴厲的家。比起我之後過的那些捉襟見肘的生活，嚴厲對我來說又有什麼好怕的？」

「因為擁有過，所以在失去之後感覺才會來得更加強烈。」

「窮人之所以窮，很多時候其實也不能怪別人。」

「明明那對古板夫妻為免這件醜聞影響到他們家聲，給了一筆絕對足夠我和親生父母都過上小康生活的錢來堵住我們的嘴，我那個廢物老爸卻可以在半年裡就賭錢輸清光呢？」

「要是他能夠上進一點，用這筆錢投資一下或是做點小生意也可以，我們兩母女的生活也不會過得那麼清苦。」

「我的親生父母都將他們最好的給我，但我要的不是這些啊……」

「我不要再做窮人，我不要做像我父母這樣的窮人。」

「說到這裡，你明白我帶你來這裡跟你說這些話的意思了嗎？」

「我的決心，你理解了嗎？」

我還是呆在原地，不知該以一個怎樣的反應面對Kate，我想了半天才說：「那個曾經和你調換了身份的女孩還有和你們家聯絡嗎？」

「有啊，她還是和我的父母關係很好，不時還會相約出來一起吃頓飯。」Kate 的面色突然變得有點不自然，說：「而且你和她也見過的。」

我全身忍不住顫抖了一下，不敢置信地說：「是……她？」

「是的，就是她。」

我回想起那天，光頭佬將針筒塞到我手中，然後咄咄逼人地瞪住我，床上那個氣質美女難受地扭來扭去，我拿住針筒在犯難……

「你為什麼要這樣做？」我下意識就喊了出來：「她沒有對你怎樣吧？你為何要這樣對她？」

「對啊，她的確沒有對我做過什麼，反而對我很好，甚至還會背著她的父母時不時接濟我家。」Kate 的表情突然一僵，然後就釋然地一笑，仿佛想通了似的。

「但為什麼是她呢？為什麼不是我呢？」Kate 眼神清澈地望住我雙眼，說：「醜小鴨為什麼是天鵝？因為它本來就是天鵝。但憑什麼它出生時就是小天鵝呢？憑什麼我就不是那個醜小鴨？」

「為什麼她可以投個好胎，一出生就注定是千金小姐，為什麼我就是一個只能受人鄙視的公屋妹？」

「她是被世界祝福的，為何我就要是被詛咒的那個？」

「你回答我啊。」Kate 俯身向我，雖然她的語氣就像在上中文課時突然被老師叫起來朗讀課文般平靜，但她緊緊抓住我衣襟的雙手卻暴露了她的真正心情。

我回答不了她，因為我只是和她同病相憐的可憐蟲而已。

不，她至少還有能夠引人犯罪的長腿和外貌，而我只是一個其貌不揚的毒男。

準確來說，她是比我更幸運的。

我應該是最能理解她的想法的人了，為何太子爺一出生就注定是太子爺，為何他可以眼也不眨就答應我花一大筆錢辦一場盛大的尷尬生日會，為何他名正言順的屌女神中出女神，而我只能在除了一張床也放不下什麼東西的破舊房間想著女神來打飛機？

公平嗎？

世界從來就沒有什麼公平可言，人能夠做的，只是盡力地擺脫那個只能望天長嘯「公平嗎！」的身份。

我也回答不了Kate 的問題，所以我用力攬住她的纖腰，將她抱進懷裡。

真幼啊，比女神還幼的蛇腰。

真軟啊，看來我對她的大小出現了誤判。

我懷中的Kate 全身一僵，過了幾秒後她才猛地推開我，喝問：「你在做什麼！」

「抱歉，你望得我太……我一時把持不住。」我不好意思地說。

滿面緋紅的Kate 沒想過在說正經事時我會突然不正經起來，她的節奏已經被我打亂了。

我大概知道了她把我帶到這裡來的真正想法，她是想用自身的經歷來說服我。就算這次真的是因為我故意放生女神而破壞了她其中一個計劃，通過這次短暫而親密的會面之後，就可以令我真正的為她所用。

「你……」她頓住了想了想，緊握住的雙拳才放開說：「唉，算了。」

這算是放過我了嗎？從此我們就各不相干了吧！但到了最後的道別時刻，我還是想勸一下她，說：「收手吧，這次分到的錢也夠你用了吧？」

Kate 故意繃緊著面來掩飾自己的尷尬，冷笑一聲說：「這點錢連買樓也不夠吧？」

給女人一個家就是嫁，給女人一張支票就是……

「要不我的那份和你的那份湊起來一起買個小單位，兩人份就買得起了。」我覺得這是我有生以來最豪氣的性騷擾了。

Kate 呆了呆，顯然沒想過我會這樣說，但她轉念一想，想到兩個人一起買樓的意思，她怒瞪我一眼就上車了。

「我會再找你的。」留下這句說話後她就揚長而去。

為什麼要再找我啊？你不能就這樣放過我嗎？是我最後的性騷擾惹怒了你嗎？我可以道歉的啊！

Kate 不打算放過我，我心中的陰霾就始終不能散去。

我知道，前面的路肯定不會是坦途。

我拿出手機，依然沒有訊號……已經走了十多分鐘了，我還是看不見前路的盡頭。

Kate 你想和我詳談也不用特意帶我來這個鬼地方吧？！

其實係幾有創意既
希望唔好爛尾

我的字典裡沒有~~~~~~~爛尾

其實我都好耐無睇故啦
但你呢句故我真係幾鍾意睇
甜既程度同描寫掌握得恰到好處
唔會有太過詳細既細節而令到故事內容變得薄弱
所以節奏睇落好流暢 好舒服
用書面語寫、但睇落唔會好死板
甚至同睇緊口語無分別
又係好有功力

最驚喜係以為個故事已經完既時候
kate 呢度竟然係完全新開既一條線
或者講kate 之前既劇情只係一個 序章
呢點我好滿足

希望可以見證到一個好既故事既誕生

好感動，斷斷續續打左文一年，第一次有人咁認真評論我打啲野
呢樣野應該每一個打文既人都好想見到
好多謝你
你呢個回覆我cap 左圖，應該夠我有排J

你每個故其實都好好睇 不過開得太多搞到爛尾囉

其實都仲留意到好多細節既位
不過要打晒出黎就會好長氣
所以算啦
好好繼續加油吧

期待樓主繼續更新。故事內容好有趣。

又話加速嘅

快d 屌Kate 屌到佢生不如死 之後再追撚含

因為全部故都係太監

Arm ar

唔洗驚喎 作為樓主資深讀者 經驗話我知個故爛撚硬尾

Kate車完人地去啲山卡啦地方跟住就自己揸車走

冇爛尾

多謝你

你呢個回覆都好有趣

加油喔！個故仔好正。

無啦啦俾人咸濕又冇仇報，咪嬲住走

又話瘋狂更新

喺我腦海中不斷聽到暴龍哥嗰句
你兩個屌得未

瘋狂更新咗去邊？

瘋狂更新?

樓豬呢

瘋狂停止更新

樓主去左同Kate姐瘋狂扑野
精盡而亡

留名睇古

瘋狂抽插樓主屎忽

#22

我原以為會有一段時間不會到鄉郊地方了，畢竟幾天前我走了一段令我不堪回首的荒郊遠路後手機才成功連上了網絡。

再次連通網絡之後，我有仿如隔世的唏噓感覺，我不禁打從心底裡感恩科技的進步為人類帶來的便利，又等了不知多久，用App 叫來的車才到了。

那一刻我還在想應該短時間內不會離開市區了。

曾看過一個最孤獨活動的選舉活動，一個人燒烤的票數力壓第二名的一個人看電影而登頂榜首，而此刻我就正正在某村屋的天台位置獨自一個在燒烤。

我燒的不是食物，而是寂寞……

戴住鴨嘴帽和太陽眼鏡的我當然不是真的特意來這個人煙稀少的偏僻位置燒烤。

如果Kate 知道了我今天真正要做的事，肯定不會放過我吧？但就算我不這樣做，她依然不打算放過我，那麼我就只好先下手為強了。

一部車駛進了村中，我望了一眼知道是目標人物的車後便收回了目光，然後掏出了一部舊式按鍵手機。

目標人物在離我不遠的另一棟村屋前停車，下車後他鬼鬼祟祟地四下張望，確認沒有可疑人之後才在村屋的大門有節奏地敲起來。

無論看多少次這個令人生厭的光頭，我都有想一拳砸下去的衝動。

現在真的有機會可以讓這個光頭從此別在我面前出現了，我真的有點興奮。

我默默在手機上按下三次九字，今天的我要做一個報警撚。

匿名舉報完有人販毒後，我馬上掛掉電話將太空卡拔出來，再將手機關機，然後開始靜靜等待。

雖然現在的警察都已經淪為……嗯，意會就好，但他們的效率還是很高的，一隊警察很快就來到村中。

只要等警察破門而入，將裡面的人都抓起來，那個令我作嘔的光頭被判監之後，Kate 便會斷一膀臂，我繼續對付她就可以更簡單了。

但正如我這二十多年以來的人生一樣，我所期望的永遠不會如我所願……

那邊的村屋竟然有人在盯梢，屋裡的人在警察來到的同時便收到了消息，有幾個人馬上在另一邊跳窗逃走。

警察你們快追啊！跑快點行不行！政府每年花那麼多納稅人的錢養你們，你們卻跑得像頭豬似的？豬也跑得比你們快啊！

抓那些小嘍囉有什麼用啊！你們抓那個光頭啊！那個光頭反射著陽光像明燈似的你們也可以跟丟的，我真的服了你們。

唉，我要收回剛才說他們效率高的評價了。

我又掏出另一部手機，然後按了某人的名字。

「還是被他跑掉了。」

「Bonnie 你不能怪我啊，要怪就怪那些警察太廢柴了吧。」

「不過我見警察已經在調查光頭的車了，應該很快就會開始通緝他，我們也算成功了一大半吧？」

「好的，在你那裡碰面吧。」

「我們晚上見。」

#23

我如約來到Bonnie的住處。

我望住一身端莊打扮的她，誇張一點地說，仿佛像有一股書香氣息撲面而來，我不禁失神，誰看到我面前這位一舉手一投足都散發著貴氣的小姐，都很難想像得到她在床上無意識地扭動身體時的誘惑樣子。

的是，她就是我初次被Kate 帶到工廈時看到那位在床上毒癮發作的女人。

就是那個一出生就和Kate 被老醫生調包了的女嬰。

她端坐於梳化上，身上那條及膝長裙哪裡能夠遮擋得住她下半身的美好線條呢？根據我多年的𥄫女經驗，她的腿形也很不錯……就算比不上Kate，也算是能夠把玩一整晚的美腿了。

不行，我來這裡是要和Bonnie 談正事的，我馬上用驚人的意志力逼自己挪開目光，稍為向上移了些許，望向她的上半身……

雖然她穿得很斯文得體，但上次在工廈裡看到的她也穿得跟現在差不多，只是裙子被撩起到大腿上，身上的襯衣被解掉大部份紐扣露出了裡面的白膩而已。

現在我們孤男寡女共處一室，我忍不住想入非非。

不知她被光頭佬壓在身下時會露出怎樣的淫蕩表情呢？

對啊，光頭佬！我駭然驚醒，光頭佬還未除，我怎麼能夠分心呢，現在的重中之重是要將光頭佬送進監獄。

「你和他……嗯，相處了這麼久，知道他可能藏身的地點嗎？」我問Bonnie。

光頭佬行事一直都很小心，這次能夠設局還是靠他這幾個月來的寢邊人Bonnie 出賣他，才被我有機可乘。

大概光頭佬沒有想過一直在他身邊都顯得很乖巧的扯線玩偶其實早就有了反抗他的心思，和找上門的我一拍即合，一同設計陷害他吧？

我在Bonnie 口中得知有關他的一切，更包括他一直以來買毒品的渠道，我就決定了要將他送進監獄，沒有光頭佬幫忙岀面做那些骯髒的事，Kate 就算斷了半臂，這樣我接下來要對付她就更容易了。

「我也不知道……多數都是他上來這裡，我很少到他的家。」Bonnie 苦苦思索起來，她突然一拍雙手，說：對了，他曾說過要帶我到安全屋裡做……哎……他的安全屋在深水埗，但確切地址我也不太清楚。」

「去安全屋做什麼？」我故作認真地問，我當然知道光頭佬帶她到安全屋做什麼，我就是看到和我腦海中初次見面的形像反差那麼大的她這麼認真的樣子，忍不住調戲她。

「就是……就是……這個不重要，你對深水埗的安全屋有沒有什麼頭緒？」Bonnie 紅著面窘迫地說。

「也不能說不重要吧，既然是他要刻意帶你到安全屋裡才能做的事，肯定和安全屋有特別的關係！你們究竟會在安全屋做什麼？」我凝重地說，更刻意加重了「做」字的聲音。

「其實是……就是……」Bonnie 低著頭，聲若蚊蚋地說：「就是……做愛。」

「哦……那還真的是不重要，那我們繼續再想想吧。」我看到Bonnie 的雙耳紅得像要滴出血來一樣。

正當我想繼續調戲她的時候，我的手機響了，我拿出來一看，是隱藏了來電號碼的電話，我正想按下拒接，但一個念頭在我腦海中閃過，促使我接下了電話。

「喂，是我，啊君。」

果然是你，光頭佬！

Bonnie 抬起頭來正想問我是誰的時候，情急之下的我連忙撲向Bonnie 想按住她的嘴。被光頭佬發現Bonnie 就在我身邊的話，他再向Kate 通風報信，那就萬事皆休了。

但在這個電光火石的瞬間我的腳卻被不知什麼絆倒，我整個人不受控地跌在Bonnie 身上……

她的嘴我是成功按住了，但我的頭也正好撞到Bonnie 懷裡……

這香水味真好聞。

嗯，還很軟，應該跟Kate 的可以一拼。

仲有，沖涼先

又潛水

三個最重要女角已經出場
最後男主會同邊個一齊，俾你地揀
呢層正評 Kate 負評 Bonnie

唔好咁快覺得Bonnie 唔掂住

呢層正評 女神
負評 男豬打飛機終老

冇光頭佬揀

想睇男主被光頭佬屌

說好的瘋狂打文呢

光頭佬屌樓主

想睇男主 同David 互含

Why not all

三個女角同男主有機咩

留名 屌你快d出文

好眼瞓，唔洗等

sleep is for the weak

kate + 女神

支持 男主+富2代+光頭佬 3p

#24

和光頭佬講完電話之後，我和Bonnie 都很有默契地沒有提起剛才的胸襲意外。

雖然她面上的潮紅遲遲未曾褪色，但她仍是很留心地聽我覆述剛才光頭佬對我說的話。

「我們已經知道安全屋的位置，等我明天去他所說的位置拿好鎖匙後，我們再一起上去吧。」我撞向Bonnie 懷裡純粹是一次意外，就算要追究起來，罪魁禍首也是在地上亂放東西的她，但我還是不好意思望向她。

「時間不早我就先走了。」

再不走我怕會按捺不住心中的獸性對Bonnie 做出些什麼，我面上還是有在她懷中享受洗面奶的殘餘溫度，我想我今晚可能會捨不得洗面了。

Bonnie 不自然地站了起來將我送到門前，出身名門就是不同，她就算是害羞得雙手不知該放到哪裡好的笨拙樣子也流露出大家閨秀的氣質。

「再見了，我們明天見。」

「好的，再見。」

要是剛才趁亂裝作扶穩自己來摸她，想來她也只會是啞忍而不敢追究的。

離開了Bonnie 的住處我就開始胡思亂想起來。

可惜啊，一個在各方面都如此出色的女性竟然會慘遭光頭佬這賤人的毒手，更當了他的性奴……

我懷著複雜的心情來到光頭佬剛才在電話中說到的二十四小時健身室，然後用他說的密碼打開了某格儲物櫃，取出裡面的一串鎖匙。

弄得跟拍電影似的，那些老式電影不都是這樣演的嘛，主角在儲物櫃中拿出重要的包裹後不久就會被壞人搶走了。越想我就越是擔心，走在街上我不禁四處張望，看得路過的人都以為我發神經似的鄙夷地瞪住我。

雖然光頭佬在電話中說自己暫時在山上躲藏著，但我怕其實他在反設一個局來試探我，又或是假借我的手來達到他隱瞞我的目的。

我來到某座唐樓面前，猶豫究竟要不要上去。

我和Bonnie 說明天和她一起來這裡，但我卻偷步在今晚來了，因為我真正要做的事並不方便被她見到。我深吸了一口氣，還是向樓梯口走去。我早就下定決心要擺脫Kate 對我的控制了，不可能來到這裡才卻步的。

終於，我來到光頭佬的安全屋門前。

我打開了門，忐忑地走了進去。我的手甚至還在顫抖，要是在我開了燈之後突然有一個詭異的光頭跳出來，我應該會被嚇得尖叫起來……

燈開了，面前凌亂的環境雖然也算有點詭異，但起碼沒有詭異的光頭出現，我關上門後便開始我的搜尋工作。

搜尋屬於Kate 的罪證，要是能夠得到她的把柄，就算不能輕易地剷除這個咬住我不放的惡毒女人，也起碼可以有一張王牌來要脅她不要要脅我。

更過份點的話，我甚至可以像要脅女神一樣要脅她和我……

不知她被我壓在身下，被我在她體內進進出出時，她還能不能擺出那副掌握一切的高傲面色？

光是想想就令我很興奮啊！

然而我將這間破落的老舊屋子翻了個底朝天都依然沒有找到我想要得到的罪證，不過卻被我發現了其他不得了的東西……

我望住面前的電腦，電腦的畫面正顯示著Bonnie 含住光頭佬的下體，她兩眼迷離，對自己這個羞恥的樣子正被別人拍下渾然不覺。

類似的色情照片在電腦之中多如牛毛，我一張一張地仔細看下去，然後又發現有一堆.mp4 在後面。

時間很快就到了第二天，我頂住兩個黑眼圈將Bonnie 帶到唐樓這裡。

「你沒事吧？怎麼不停在揉自己的腰？」Bonnie 在我後面跟住我上樓梯，不知出於關心還是假意地問我。

「沒什麼，我就是腰有點酸而已。」我隨口答她。

我將她領到安全屋之中，她觀察了一下環境便開始像我昨晚一樣尋找起來。

我叫住了她，然後來到電腦面前，將螢幕推至面向她，說：「我覺得應該要讓你知道，雖然你應該不想知道吧。」

「光頭他開了一個色情聊天群，將你的照片和影片都放到裡面了。」

「不幸之中的大幸是，他都在你面上打了碼。」

Bonnie 如遭重擊，不敢置信地呆站住，淚光開始湧現。

屌得未
一於係間屋度用祼照逼bonnie同你扑野
之後再搵到kate販毒既證據逼佢做你性奴
之後再垂涎光頭佬既巨根 同佢玩69
大結局發現有錢仔先係你一生最愛 拿拿臨飛去台灣註冊

唔係要我教你嘛?

啱呀 樓主快撚d繼續出文

On9逼嚟無意思

On9 係得你咁認真

識玩一定認真討論On9 野

Let’s talk about on9

????????

有甜未？

唔小心入左黎又live左

樓豬出咁慢
一嚟就跳去第3
直接垂涎光頭佬既巨根 玩69算啦

睇我點噏架姐

未有咁快

暫時女神=Kate>Bonnie

推一推你老尾先

咪撚再爛尾

Ok

Dllm

快撚d出文 唔係就推樓豬同光頭佬互含

好撚攰，今晚冇

休息下

寫多幾篇先出啦

我都係咁話

你個屎忽唔駛休息

瘋狂出文得兩篇

我廢

我隔幾日入黎得一篇 我屌

下……ching 點數到得一篇= =

原來兩篇 我屌 得兩篇

文呀

聽日升定跌

留名支持

跪求出文

屌就得

一個月都唔使

已經冇文

快屌

樓主瘋狂到
而家都冇文

瘋狂唔出文

故已棄

一個月都無就爛尾

屌你老母樓主支那人

對啊雲好失望開咁多個故然後又冇一個完

屌 成個旅行去完都未屌到下一次

加甜屌bonnie啦快手

一係就棄左故，一係就想寫多幾篇先出

不過我覺得第一個可能性高啲

化雲又俾狗屌

大家體諒下樓主係做工程嫁

利申 工程 岩岩收工

此post已完？

樓主過一排會出架啦 等下啦 跟住之後出得越黎越慢 再爛尾

完post了

屌劇情暴走走甜仲要爛尾

仲答我幾時有爛過尾 日撚日開政治po屌人 自己啲嘢又做唔好 點搞啊雲哥 屌那星又追錯故

條仆街又棄故

又過了數天，我再一次遠離市區，在晨光破曉之時來到某個位於荒郊的廢棄碼頭。

我看了看時間，差不多到了約定的時間。

遠處傳來一陣窸窸窣窣的聲音，然後一個戴著帽的男人就向我走過來。

雖然那個討厭的光頭被帽子遮蓋住了，但也無減我對光頭君的厭惡。雖然他平時也不太注重打扮，甚至給人一種不修邊幅的感覺，不過再不修邊幅也比起現在一副乞丐樣子的他順眼。

他熱情地對我打招呼，然後就對我手上的手提箱投來熱切的目光。

我照他的說話去做，用他留在安全屋的錢買通了偷渡的路線，我手上拿住的就是他的救命錢。

正被警方通緝的他所有銀行戶口和居所都被嚴密監控，他唯一的活路就是拜托我來幫助他。我們之間一向都有說不上多深卻也不能無視的過節，所以他為了打動我，報出了一個極為誘人的報酬。

不過就算沒有報酬我也一樣會答應他，不然我就失去了一個能夠除掉他的大好機會。

但我還是有點疑惑，明明他可以找Kate 幫忙的，為何偏偏要找我？

「我這次被害得要逃忙，就是拜我這個好表妹所賜的啊
。」聽到我提起Kate 的光頭佬咬牙切齒地說。

「原來Kate 是你表妹？」我很驚訝。

「對啊，我這個表妹真的是個心狠手辣的女人。」光頭佬自嘲一笑說：「我不過是暫時借……是的，借用了她的錢來買牛熊證，就算這筆錢我都已經輸得所剩無幾了，我又不是還不上，我有Bonnie 這個財主在，等她父母死了，我甚至可以十倍百倍奉還給Kate！」

「但她卻偏偏要趕盡殺絕，不留一絲情面！」光頭佬越說越是忿恨：「她又不想想，是誰幫她做了那麼多見不得光的事！」

「原來你們是表兄妹的關係，難怪她一直都這麼信任你。」

「對啊，一直都很信任我，直至發現我偷用了她的錢，她就想直接讓我不能翻身了。」光頭佬冷笑說：「只要不妨礙到她就相安無事，錢對她來說就是凌駕於一切之上的命根，只要稍為觸碰到她這個逆鱗，無論是誰她都不會放過！」

這你就可能錯怪Kate 了，想令你不能翻身的人是你的大財主還有你面前的我。

「不過我也是一時鬼迷心竅，以為那個牛熊證燈神點心麵真的是百發百中，就偷偷借用Kate戶口裡的錢重錘出擊，誰知道一個上午就輸得那麼慘重……」光頭佬無比悔恨。

這麼大的人買股票和衍生工具竟然還會信什麼燈神，怕且你的智商都隨著你的頭髮一樣離你而去了。

看到他這麼後悔的樣子，我不禁問他：「你有後悔過嗎？對Bonnie 做的那些事，你就沒有一點點的內疚？」

光頭佬像是看傻子一樣地看著我，失笑道：「內疚？不會吧……你竟然還會想這種幼稚的問題？」

「良心能當錢用嗎？內疚了銀行戶口中的錢會變多嗎？」光頭佬冷笑一聲，說：「為富者不仁，像我們這種小人物想要發圍，不用再仰人鼻息而活，還有什麼資格談什麼良心論什麼道德？」

「在過去，我也曾經是一個營營役役地工作，妄想腳踏實地盡心努力就總有一天會出頭的白痴。」

「但那些沒有人性的老闆不會覺得你這麼勤奮工作就是好員工然後加你工資，只會認為這是你應份的，然後再將你的工作量增加再增加。」

「你受不了？好啊，辭職吧，這個社會就是最不缺那些供他們勞役的人。」

「然後我一邊找工作，一邊看著日歷在期待好日子的來臨。」

「有份新工作打電話來要我明天去面試了，第二天我一早就打電話回公司請病假，面試的表現我自己也說不上好壞，我只能忐忑地走去看醫生取假紙，然後將希望放到鑽研了一晚上的賽馬上。」

「我見醫生的時候隨隨便便地說了些徵狀，反正醫生也知道拿著醫療卡來的我不過是為了一張射波紙而已。」

「但那個狗醫生卻開了幾種特效藥給我……」

「明明只是我自己胡說出來根本就不存在的徵狀，那個狗醫生是怎樣判斷出我需要用那些特效藥的？」

「我的醫療卡是不涵蓋特效藥的，這代表著我為了那張射波紙還需要多交幾百的藥錢。」

「我明白的，病人用醫療卡的話，醫生就只能從保險公司那邊收回一半甚至更少的診金，他們不甘心賺少了，就只能向我開刀了嘛。」

「所以我的投注錢就與馬會無緣，流進了醫生的口袋裡了。」

「我又少了一個擺脫困境的機會。」

「你別笑，當年馬氏兄弟就是中了馬票，用那些獎金做生意才發家的。要不是當年的獎金，他們現在還能夠天天玩𡃁模和暗星上雜誌，說他們人老心不老嗎？他們可以，我也有可能吧？」

「不要緊，買不了馬，我還可以換工作，繼續努力一步一步走出屬於我的美好未來。」

「第二天，那家公司打電話來了，說我的期望工資太高了，如果能夠減兩成的話他們就可以考慮一下……」

「考慮什麼呢，減兩成我不如留在舊公司好了。」

「留在舊公司，繼續看不見盡頭的被壓榨生活，不，算不上是生活，就只能叫生存罷了。」

「然後我想通了，這個社會不是你壓榨我就是我壓榨你的，為何我就是要被他人剝削呢？我也可以剝削他人的啊？」

「但我拿什麼去剝削別人呢？醫生能光明正大地開特效藥來宰病人，老闆能理所當然的壓榨員工所有的時間，就是因為他們有專業資格，有資方的身份，但我呢？」

「我什麼都沒有！」

「想在這個不公平的世界不當他人的墊腳石，又沒有相應的能力，除了走偏門還可以怎樣？」

「不想被人踩住，就只能當踩住別人的那一個。」

「你問我有沒有內疚過，或許有吧，但我沒有後悔。我就是在決定了答應Kate 協助她之後，我才有機會和我以前只能遠觀不能碰的女人做愛，享受我從未享受過的生活。」

「這就是我一直在追求的實在生活啊，虛無的內疚又算什麼？」

「你說了這麼多，都不足以合理化你和Kate 所做的一切。」我打斷了光頭佬的自說自話接著說：「其實當初你可以選擇跟診所的人說不要特效藥的。」

光頭佬本來還沉醉在自己的辯解之中，卻被我說得愣住了，顯然他就從來沒有想過原來可以不要特效藥的……

「你可以選擇不要特效藥，不用被醫生搶錢，也可以進修再換份工作，東家不幹就去西家。Kate 也不用去加害別人，以她的樣子，當個網絡紅人拍拍片接一下廣告，或是去當模特兒和明星然後嫁個有錢人，都比她現在這樣害人好吧？」

「你想得太簡單了。」光頭佬擺了擺手，不屑地說：「你以為哪個富豪是乾淨的？表現光鮮的他們暗地裡做過多少骯髒的事你又知道嗎？難道靠賣白粉起家也會告訴你嗎？」

「這個世界良心就是最不值錢的。」

光頭佬留下這句話後，便取過我手上的手提箱上了那首看上去就知道是偷渡艇的偷渡艇。

到最後我還是不能喚醒他的良知，或許像他自己所說的，他也曾對於自己做過的事感到內疚，但也就僅此而已。內疚能當飯吃嗎？

反倒是我自己有點被他說服了。

在很多人心目中，錢已經變成衡量一個人的最重要標準，有錢就能夠擁有很多東西，付出努力付出時間可以換來錢……良心同樣也可以，甚至能夠換得到更多。

有些人在有更多上位機會的時候捨棄了良心，在今天已經成為了很多人不能企及的富豪，當然也會有其他守法者堅守法律底線一步一步走來，終於也擁有了可觀的資產，但他們又是否一直都對得起自己的良心呢？

斂財一途，肯定是從他人身上斬下一塊肉來變成自己身上的肥肉，能不能突圍而出，看的只是誰斬得更兇而己。

當然也會有人另闢蹊徑，有能力走另外一條不尋常的路，但殊途終究也會同歸，本質依然是剝削。

人的本性就決定了人類社會的本質，為富不仁，為窮者也應該要學會不仁。

如此想著，我對自己威脅女神的事就釋然了。

但我依然認為人要承受自己做過的事的後果，不是單單一句人性如此就能推搪過去的。

所以光頭啊，請你一路走好，在遙遠的他鄉努力當苦工吧。

海上的偷渡艇己經變成了一點小黑點，快要消失在海平線上。我還留在這裡送光頭上路也算仁至義盡了。

但小黑點又漸漸變大，偷渡艇又折返了！

不會是發生了什麼意外吧？

我連忙躲藏起來靜靜觀察海邊。

終於偷渡艇泊岸了，下來了一個人後，偷渡艇很快又駛走了。

下來的是Bonnie。

面色蒼白的Bonnie 腳步虛浮地走著，我打量周圍也不見其他人的蹤影，確定安全後才走出來向她走去。

呢星期忙到飛機都冇時間打
偏偏呢段又係成個故事既核心思想我想打好啲
打到忟忟地 都係求鳩其算

我幾時有開政治post 屌人，你認錯人？
咁我係冇爛過尾

你做乜鳩？

冇一個完？

開政治post 你講緊邊個其實

時事台成撚日都見到你啦

我冇入過時事台你都見到我
仲見到我開post
仲見到我屌人

我認錯人 sorry
求文心切 我認衰仔 對唔住大佬

錫番你啦馬清

我要睇佢扑野阿

個故好正唔好放棄

其實你認左做邊個
我仲專登去cc台睇下有冇人名似我

就扑啦

有冇人記得狗ching

屌個光頭佬架話
我屌你啊

條女匿係架船到 殺左個光頭？

非gay

感動

我記得有個仆街日日去引戰定唔知同人嘈 自己啲故唔撚出

我愛你樓主

見到樓主提起麵麵就忍唔住好評咗

次次追親你個故都係咁
屌

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

po得喺連登

係咪要改情節了

用黎威脅屌Bonnie

樓主你有咩資格笑媽咪麵

甜呢喂 去晒邊

ok 又完 post

我屌，專登隔幾日先入返黎點知都係得一篇……

「你為什麼會從船上下來？」我驚疑不定地看著步履蹣跚的Bonnie，一時間接受不了她從偷渡艇上下來的現實。

按照我們說好的，光頭佬上了船後，他手上的那箱錢就是我們給偷渡艇艇主的尾款，艇主收到尾款之後就會將光頭佬送往在公海的海運船。

光頭佬最後到達的目的地將會是某個第三世界國家，等待他的不是泰國那種優哉悠哉的退休生活，而是地獄般的苦工日子。

偷渡艇那伙人是為了錢什麼也敢幹的人，他們聽到我的要求時，知道還可以吞掉光頭佬帶去慢慢花的退休金，便欣然答應了。

一切都沒有會出差錯的餘地，Bonnie 說之後和那伙人的交接就讓她來吧，我想也沒想就說好了。

交由她這個受害者來執行復仇的最後環節，對她來說或許可以暫時麻痺一下受過的傷痛。

但她要做的事好像卻偏離了我的預料……

「你把光頭君怎樣了？」面前這個看似柔弱的女人讓我不寒而慄。

Bonnie 沒有回答我，只是雙目無神地笑起來。

我眼見她站也站不穩，整個人都搖搖欲墜，一個不留神就被地上凸起的石頭絆到，我馬上出手扶住她，她整個人都撲在我懷裡。

但想到她可能做過的事，我連抽她水的心情也沒有。

雖然光頭佬罪大惡極，但也罪不至……不，他的確該死。但不應由我懷中這個手無縛雞之力的柔弱女人去親自下手。

就算不是她親自下手，主犯也是她……

一個在不久之前才和我見過面，活生生的光頭就這樣被她……

不應該是這樣的，不應該由她下手的。

這樣對光頭用私刑，她是在犯法，是在犯罪！

但我將光頭佬賣去當奴隸不一樣也是在行私刑嗎？

我陷入了混亂之中。

先是威脅性交，然後勒索，再來就是參與到殺人之中……

我本來不過就是一個從未接觸過社會陰暗面的小毒男，現在回想起來，原來我已經參與過這麼多不得了的惡行之中。

我竟然還會這麼慌張。

這可是殺人啊，我怎能不慌張？

「你究竟是不是殺了他！」我忍不住將懷中溫軟的嬌軀推開，歇斯底里地叫了出來。

「答案對你重要嗎？」Bonnie 淒楚地笑了起來，說：「反正你以後也不會再見到他了，我做了什麼，對你而言有分別嗎？」

「你……」我張開口卻說不出話來。對啊，她做了什麼也和我無關，就算要追究起來，我也可以死口不認！

對我來說，目送光頭上偷渡艇後，我和他的交集已經完結了！

真的是這樣嗎？

是這樣的。我這樣跟自己說。

仿佛回到打電話給女神對她說想和她做愛的那晚，我知道當下了決定之後就再也回不了頭了。

而且我也沒可能舉報Bonnie說她殺了人，這樣就連我自己也會搭進去，那就只能裝作不知道了。

不能再和Bonnie 有接觸了。

不是怕被她牽連，而是我現在有點畏懼這個看似人畜無害的女人。

在知性的外表下，原來竟是藏著一個這麼歹毒的人。

「我們以後也別再見面了。」我緩緩退後。

但Bonnie 卻突然像全身脫力一樣向我倒來，我也只能踏前將她扶住。

「不可以。」她挨在我懷裡，說：「只有你能幫我，拜託你了。」

「送我回家，將我綁在床上，無論我說什麼也不要放開我。」Bonnie開始微微顫抖起來。

難得有更新
推一下先

毒癮發作?

調教成功性奴

性交戒毒

要戒斷了
每日仲要喂飯 清大小二便

第一日可能爽歪歪 啪啪啪
第二日佢又虛弱又成床都係
你仲玩唔玩得落

門徒入面個毒癮女人

有麵神，無窮人

係咪有甜啦？

甜呀喂

做乜撚姐你

當日我被Kate 和光頭佬相逼拿起針筒，望住床上的我不自禁地發抖的情景還是歷歷在目，現在我再一次站在床邊，床上的還是那個人，不過逼我的一個已經幾天沒有找我，另外一個更是生死未卜。

我應Bonnie的要求，將她的雙手雙腳都用膠索帶綁起來了，她此刻難受地在床上扭作一團，索帶甚至被她掙扎得深深陷進她的肌膚之中。

看電視劇和電影時演到那些癮君子毒癮發作的模樣，我還以為是刻意演得那麼誇張，直至上次在工廈裡才見識得到真實的情況是怎樣的一回事。

現在再次見到Bonnie 發作，我依然感到十分震憾。

一個明明看上去那麼斯文，那麼彬彬有禮的人，竟然會因為毒癒而露出如此不堪入目的一面，口水鼻涕橫流的猙獰樣子和平時那個她簡直就是判若兩人。

我用毛巾抹乾淨Bonnie 的面後便步出了她的房間，在房間裡看住她那個樣子實在是太壓抑了，雖然她又變成了那個衣不蔽體的誘人模樣，上身下身都處於走光的狀態，加上她呻吟求饒的聲音也令人不禁想入非非……

但她很有可能是個殺人犯，這才是令我感到壓抑的主因。

和殺人犯共處一屋簷下，雖然我這個把人賣去做苦工的拐賣者也好不到哪裡去，但我還是不禁心寒起來。

雖說雪崩之時每一片雪花也是有罪的，但我還是認為罪也有分輕重，或許這有推搪責任之嫌，不過我真的沒有將光頭佬置諸死地的念頭。

再說若然真的被抓上法庭，我的刑罰也必定沒有Bonnie 的重。

我……

好吧，我不為自己找藉口了，光頭佬落得如此下場，我的責任也輕不到哪裡去，把責任都推到Bonnie 身上也無法減輕我的罪孽。

或者可能Bonnie 沒有殺光頭呢？可能她只是在偷渡艇上和光頭說些狠話，使他知道自己這次被通緝的兇手就是我們倆，讓他被賣到遠方之前再次遭受一次心靈上的打擊？

但要是這樣的話，她就不用繞圈子來回答我，反問我答案是不是那麼重要了。

要不是記錄了偷渡艇那伙人電話的太空卡被Bonnie 藏在不知哪裡去了，我就可以直接問他們究竟在艇上發生了什麼。

本來以為解決完光頭之後就可以專心對付Kate，卻又出現了這種狀況，我陷入了沉思之中。

過了不知多久，我聽到房中傳來微弱的呼喚聲，我回到了房間內，發現Bonnie 已經回復了清醒叫著我的名字。

「我想喝水，你能倒杯水給我嗎？」她虛弱地說。

我默默去倒了杯水，然後扶起她喝下。她舔了舔嘴唇，說：「怎麼不說話了。」

我只是靜靜的望住她。

「是覺得我很恐佈嗎？」她自嘲一笑。

我用沉默來回答她這個問題。

「是啊，我已經變得連自己也覺得自己很陌生了。」

「被朋友帶到某場聚會認識到啊君之後，我就不再是從前的那個自己了。」

「喝了杯酒之後我就不省人事了，醒來之後，我就發現身旁躺著個只有依稀印像的男人，然後他就用床照來威脅我……」

聽到這裡，我的嘴角不自然地抖了一下。Kate 她們的招數都這麼相似的嗎？

「一齊都改變了，相知相交多年的男朋友被我忍痛趕走，為了能在啊君手上得到毒品，我完全照著他的要求去做，哪怕我將羞恥心自尊心完全拋棄掉，徹底的淪為了他的……母狗？」

「是的，啊君在床上時是這樣稱呼我的，母狗，哈哈。」

「但我不這樣做又可以怎樣呢？我連反抗也不敢，他叫我做母狗，盡情地在床上侮辱我羞辱我，要我擺出那些羞人的姿勢，我一個不字也不敢說。」

「我可以怎樣呢？」

「直至你出現了，你告訴我，我可以從此擺脫啊君的控制，是你給予我希望的。」

「我很感謝你。雖然在初時我害怕得馬上拒絕你，我怕啊，我怕會反抗失敗，我怕啊君知道了之後，我面臨的不再是侮辱和羞辱那麼簡單。」

「但你又再來找我，又再給予了我希望。」

「想要向前，總需要踏出第一步的，是你給了我勇氣。」

我突然發覺，原來我和Bonnie 還是有相同之處的。

雖然我們的家境有若雲泥之別，雖然她是氣質女神我是工程毒男，但在某些足以對我們的將來有極大改變的分岔口時，我們都有足夠的勇氣去改變。

哪怕在凶險的險徑旁邊是就萬丈深淵我們亦會一往無前地走過去。

在那個雨夜裡我毅然按下手機上女神的名字，Bonnie也在想通之後答應和我聯手。

好吧……說得像要去慷慨就義似的，我知道我們做的都是壞事，但這不重要，重要的是我和Bonnie 都是曾經邁過那道不知前路如何也敢於改變的門檻的同一種人。

「所以我真的很感謝你。」Bonnie 誠懇的目光打動了我。

「不要說了，現在最重要的是先把你的毒癮戒了。」我將她重新放回到床上。

Bonnie 紅著面，感激的目光讓我不知如何自處，我只能擺了擺手，說：「不用再說什麼客氣的說話啦。」

Bonnie 卻不好意思地說：「不是啦，其實是我出了一身汗，想洗個澡換一下衣服。」

所以說毒男最忌的就是有自信，是我會錯意了。

「啊，原來是這樣，我先幫你鬆綁吧。」我馬上剪開她手腳上的索帶。

Bonnie 帶著洗換的衣服進了洗手間，我則是坐到廳中，我需要好好理清我和Bonnie之間的關係。

經過了剛才短短的一席話之後，我發現原來Bonnie 也不是我意想之中那麼恐怖的殺人狂魔，她不過是和我一樣做出了可以說是人生第二次投胎的決定，不過我做的是威脅女神，而她是——

洗手間中突然響起一陣東西散落在地的聲音，然後再也沒有任何的聲響。

我來到洗手間門前拍著門說：「你沒事吧？Bonnie！」

她沒有回答我。

不會是因為她太虛弱的緣故而出了意外吧？

情急之下，我也不顧得那麼多了，反正什麼也在光頭佬的電腦裡面見過了。

我破門而入，只見赤身裸體的Bonnie 坐在地上，她手上拿著一包藥丸狀的東西。

我瞬即明白發生了什麼。

原來剛才那番推心置腹的說話不過是她為了騙取我的信任，我終於明白了她一開始跟我說的，無論她說什麼也不要放開她。

睇到佢無啦啦要去沖涼已經估到

仆街林鄭

………

故入面光頭既原形人物開過post 用呢段野鬧我

懷念狗ching

唔係笑

都係啲大路野架啦……

我都愛你 愛香港
林奠幾時暴斃死

今天准你停文一天

非常時期，唔出文大家放過馬清啦

應該就快

人與人之間的信任可以來得很突然，同樣也可以很輕易被破壞。

我原以為我可能和她會是同一種人，很快又發現原來這不過是我的一廂情願。

轉念一想，她是出身於富裕人家的大小姐，而我只是一個微不足道的窮人，我們的身份無論從哪方面去算也不能歸類為同一種人。

不過，儘管她是那種可望而不可及的高貴大小姐，現在不也在我的魔爪之下痛苦地呻吟著嗎？

我可以用現在兩腿間高高扯起的那玩意起誓，我現在雙手在Bonnie 身上遊走，主因絕對不是我見到一絲不掛的她而色心起，而是眼見她出了一身汗，身上已是黏膩無比，我不得不為她洗乾淨。

至於我為何停留在她的胸口特別久，這就不值得深究了……

然後就是她那雙白滑美腿之間只留下一小撮稀疏荒草的位置。

光頭君雖然為人下賤了一點，卑鄙了一點，猥瑣了一點，但品味還是不錯的，Bonnie 可愛的閪毛被修剪成這樣，肯定是出自光頭君之手。

我覺得自己簡直就像是駐足在驚世之作前欣賞的藝術家，我甚至已經伸出手在好好把玩眼前的藝術品……

我只是在幫她洗澡，我真的只是在幫她洗澡而已！

我的手指又伸進了那個洞中。

洞裡也要好好清洗一下……

除了和女神玩鴛鴦戲水，我也未曾為一個女人洗澡洗得這麼久。好吧，除了女神我也沒有機會碰別的女人了，畢竟曾經的兩個女朋友都止步於牽牽手親親嘴。

不過現在Bonnie 卻自己送上門來我面前。

我該溫柔地指插她，還是粗暴地指插她？

為了幫Bonnie 洗澡，我怕會弄濕自己，所以只脫得剩下一條孖煙囪，現在我快要忍不住把孖煙煙囪也一同除下了。

在我另一隻手已經摸到褲頭要拉下之際——

「你在做什麼？」

Bonnie 柔弱的聲音讓我不禁為之一驚，連插在她體內的手指都被嚇得停下了。

「我……我在……在幫你洗澡呢！哈哈哈……」這大概就叫做以笑遮醜。

Bonnie 下意識就夾緊著雙腿，又伸出軟弱無力的手來想把我的手推開，她在用行動來證明給我看，手的力量是及不上腿的。

看著她慌亂的神色，她越緊張雙腿就夾得越用力，我的色心又起，加上我又想起她利用我的信任來欺騙我，一種想向她報復的心理開始佔據了我的大腦，我的手指便再次開動了。

我更加快速更加猛烈地在她的洞中進進出出。

然後我感到面上遭受重擊，一陣天旋地轉之後，我便倒在地上了。

是Bonnie 在虛弱之下使出渾身的力氣摑了我一巴。

我按住火辣般疼痛的面頰，扶住地下，看到已經哭得雙眼通紅的Bonnie才不禁一凜。

我在做什麼呢？

我默默退出了洗手間。

我坐回廳中，面上的痛楚在提醒我自己剛才做的事究竟有多過份。

雖然我曾經對女神做過那些事。

雖然是Bonnie 自己以那個姿態出現在我面前。

雖然我也像光頭君一樣手握她的淫照，我以此來逼Bonnie 就範，她也逃不出我的掌心。

但我堅持認為自己和光頭君是有分別的，哪怕我們做的事性質上都是一樣，我和他都不會是同一種人。

Bonnie 很快就穿好了衣服出來，她跌跌撞撞地來到我面前坐下，看得出她在努力維持自己的清醒。

這跟我在那些電影電視劇裡看過那些吸完毒的人有點不同，或許是剛才我淋了她那麼多桶冷水的緣故？

她雙眼迷離地望住我，眼中的通紅還未褪去。

可能是出於歉疚，我也不知該和她說些什麼好，索性就閉上嘴了。

我眼望她，她眼望我，我想她應該會很失望吧，唯一能夠幫她的人，一個在她身陷絕境時跟她說可以帶她逃離地獄的人，一個重新將希望帶給她的人，竟然會在她神智不清的時候這樣佔她便宜……

她應該在組織該如何聲討我……

或是在深思該怎樣像對付光頭君一樣來對付我……

我靜靜地等待她接下來的爆發。

然後她就睡著了。

我嘆了一口氣，然後將她平放在梳化上。

辛苦了
咁既情況仲堅持到寫文

唔夠一開始妳睇 加油

有少甜

我都係會支持你架馬清

爽快直接個時空setting 令人好充滿瑕想 又好自然

嘩屌估唔到成個月前都仲會live緊

Bonnie 醒來之後，仿佛失去了剛才一切的記憶。

原來毒癮發作至最嚴重的時候竟會像喝醉酒一樣斷片的。

難怪那天在工廈中，Kate 會毫不忌諱地出現在Bonnie 面前。直至此刻，Bonnie 還是認為那個在她孩童時候和她交換了身份的友人仍是她印象之中的好人。

但我剛才的手勢那麼粗暴，按理說Bonnie 會感到自己下體的異樣吧？莫非她這個羞愧的樣子只是裝出來的？

「對不起，是我欺騙了你……」她低著頭說，我能看到她的雙眼已經蒙上了一層晶瑩的淚光。

「沒關係，事情總不會那麼順利的，我們可以繼續努力。」我故意大度地說，以此來掩飾自己的心虛。

「之後無論如何也不能放開我了……」

「但你也不能長期都待在床上的吧，總要下床去廁所洗澡什麼的。」我無奈地說。

「那就只能麻煩你……%&*##$*。」Bonnie 的聲音越來越少，甚至讓我聽不到她的下半句。

「你可以大聲一點嗎？」

「我說……只能麻煩你一直都盯著我……」

就是這樣，我的褓姆生活開始了。

接下來的一段日子讓我見識到，一個女人狠起上來，特別是對自己的狠會達到一個怎樣恐怖的地步。戒毒過程之艱辛令我不禁側目，但成效始終不合乎我們的預期。

直至後來發生了一個意外，某一天在我解開Bonnie 讓她去廁所之際，她突然發了瘋似的跑出大廳，像餓狗撲……食一樣翻找出一個小瓶，在我制止她的時候竟然被我發現到散落在地上的一條假鳩。

這肯定是光頭君曾經用來調教Bonnie 的性玩具。

毒癮發作的Bonnie 絕對不像她看上去那般柔弱，連我這個男人要制止她也花光了全身的力氣，在那個情急的關頭，連我自己也不知道為何會有那個大膽的想法……我脫了她的褲，然後拾起假鳩捅了進去。

卻居然有奇效。

之後，我們的戒毒行動就有了決定性的進展。

再後來，捅進Bonnie 體內的假鳩就變成了我的真鳩……這個變化的過程真的很奇妙，是日久生情嗎？還是在這段日子的接觸之後，我終於懶得再掩飾心中的獸性呢？

這個過程沒有強逼，也沒有不願意，至少我自己是這樣認為的，我看著Bonnie 在我身下露出的享受神情，我覺得她跟我的想法應該是一致的。

一陣哆嗦之後，我便抱著Bonnie 回味剛才彼此之間的緊密交流。

「喂，我們現在這樣算是什麼關係？」我舔著Bonnie 的耳垂。

Bonnie 突然吻向我的嘴，將舌頭伸了過來，攪動了一番之後才放開我，她甜甜地望住我，笑了笑卻沒有說話。

「不回答我是什麼意思？」我一個翻身就將她壓在身下，然後，我們又再重覆剛才做過的床上運動，直至到深夜。

激烈運動之後，我們就抱著一起陷入到沉睡之中。

一覺醒來，我望住懷中的Bonnie不禁沉思起來。我們之間的關係也發展得太順利了，從初開始的戒毒，到之後的意外，那條假鳩不單捅進了Bonnie 兩腿中，更將我們之間那層隔閡捅破了。

感情真的說來就來，我本來對Bonnie 的感覺就只有可憐而已，一個各方面都這麼出色的美女竟然慘被光頭君那個賤人褻玩，後來這段日子卻讓我認識到Bonnie 立體的一面，不論是身體的還是心理的。

在光頭君的淫威之下，她是一個可憐的柔弱小女人；下定決心戒除毒癮之後，她就變成一個敢於面對磨難的堅強女人；和我交歡的時候，她卻又會露出風情萬種的一面。

曾經女神在我心中牢不可破的位置早就已經被Bonnie 取代了。每當想到她曾經被光頭君用淫照威脅做過的那些事，我不再像一開始那樣懷著吃花生的心態來看待了，痛心繼而憤怒的心情令我更加怨恨光頭君，但我又會很快就釋然，畢竟光頭君人都……

我應該感謝那條假鳩，還是該感謝光頭君這個賤人讓我有機會認識到Bonnie 呢？

我又忍不住親在Bonnie 的額頭上。

Bonnie 張開了雙眼，原來她也醒了只是在裝睡而已。

我們相視一笑，然後緊緊擁抱在一起。

Bonnie 的髮香縈繞在我鼻前。

這大概就是幸福的味道吧？

甜呢？

通常唔會有好結果

甜寫到咁 唔收貨

寫得麻麻

愛情小說？

...

樓主加油 唔好畀啲讀者搞到爛尾 我幾鍾意發展路線

個過渡有少少唔自然

我從沒有想過，平凡如我也會有在街上被旁人投以「一朵鮮花插在牛糞上」的眼神的一天。

在過去我只是在心中或網絡上譏笑「女方肯定是ptgf或者男方的父母肯定很有錢」的其中一員，以極盡刻薄的言語來貶低對方，藉此來滿足不堪的自己，逃避自己面對的所有不公。

某個夜裡的二次投胎之後，我的角色對調了。

哪怕仍然其貌不揚，仍然離「富有」有一段遙遠的距離，仍然只是一個微不足道的小角色。

但我終於能夠享受旁人或羨慕或妒忌的眼光，雖然一切都只源自挽著我手的Bonnie。

但感覺還真的很不錯。

你們就慢慢瞪我或者用色迷迷的視線上下掃射Bonnie 吧，反正能將她壓在身下令她呻吟不止，能夠盡情享用她的美妙胴體的男人只會是我，你們就只能今晚回家努力回想Bonnie 的倩影來打飛機吧。

我用手肘享受Bonnie 的側乳壓的同時，以勝利者之姿一一接受旁人對我的另類肯定。

飄飄然的我被Bonnie 帶到一家高檔西餐廳之中。今晚的Bonnie 經過一番精心打扮之後，明豓照人的她不單惹來周遭狗公的視姦，更讓我急不及待想將她送到床上，欣賞有著精緻妝容的她為我口交。

在人前她是高貴動人的女神，在人後她卻是我的專屬蕩婦，這種反差完全滿足了我的佔有欲。

或許這就是上天對我二十多年苛待的補償？

不，這都是我自己一手一腳一鳩努力爭取回來的，那些一出生就含著金鎖匙或是擁有優秀基因長得俊美的人生勝利組怎能夠跟我相提並論呢？

我忍不住不著痕跡地輕輕用手肘頂了一下，Bonnie 馬上就反應過來，嬌嗔地瞪我一眼，但她眼中的媚意卻向我轉遞另一種截然不同的意思。

我真的想馬上將這個小淫婦就地正法。

我們就座之後，Bonnie 竟然還偷偷用雙臂夾了一下，她的領口頓時被夾出了一小道膩白的乳溝，她還挑釁般朝我一笑。

好，她明天早上肯定下不了床！

我忍不住噗哧一聲笑了出來，我馬上環顧四周發現沒有人看到，才繃緊著面裝作沒事發生一樣，但我的窘態卻被Bonnie 看到了。

她掩嘴笑了起來。

我心中除了那些淫穢的畫面，還湧現出一股甜蜜。

能夠找到一個全心全意都交托給對方的另一半，在各方面特別是在床上都這樣合拍，而且對方還是Bonnie 啊……

我覺得自己是世界上最幸運的男人，比起中出了女神不記得多少次那晚的我更加幸運。

我甚至已經在暢想和Bonnie 的美好將來——

「Bonnie！真的是你啊。」一把女人的聲音將我從美夢中拉回現實。

Bonnie 轉身望去，然後驚喜地站起，向迎面走來的那個女人走去，然後和對方擁抱起來。

本來胸與胸的對撞繼而擠壓出來是很美好的畫面，但我此刻卻無心欣賞。

「Kate 你也在這裡啊！我們多久沒有見了！」Bonnie 激動地說。

來人是Kate。

我如墮冰窟。

明明前方那幅美好的畫卷已經是觸手可及了，但卻始終有個女人橫亙在我面前。

是我這段日子過得太舒心，令我忘記了這個女人的存在嗎？

可能只是我刻意不想起她而已。她從一開始就存在著，始終都是籠罩在我頭上的一片陰影。

如果她突然人間蒸發那該多好呢？

回想起和Bonnie 的一點一滴，回想起她對我說過的甜言蜜語，回想起那天的戒毒療程之後她突然和我說，她喜歡上我了。

二十多年了，第一次有異性親口對我說，我喜歡你。

那一刻我就知道，我遇到了。

或者說，我沉船了。不對，沉船是說妓女的，Bonnie 是我的新女神！

我已經完全沉了她的船了……

過了二十多年憋屈的人生，終於找到一個和我情投意合，真心待我好的女人，我不能讓別人傷害她，或是令她從我身邊消失。

因為得到過，所以會份外珍惜。我不能失去Bonnie！

我不自覺地攥緊雙拳。

「這位是Kate，這位是……我的朋友。」Bonnie 說。

原來Kate 已經坐了下來，Bonnie 更已經開始了介紹的環節。

我擺出了一個合乎初次見面時需要的禮貌笑容。

「啊？只是普通朋友嗎？Bonnie 你的面為什麼這麼紅啊？」

「我哪有……」Bonnie 的面真的紅得很利害。

她們二人像不見已久的知己般你一言我一語地聊天，吱吱喳喳的說話卻不令人厭煩，也對，美女就算問候別人娘親也能讓別人聽出餘韻。

心情激動之下，難免喝多了幾杯的Bonnie 很快就忍不住尿意去廁所了。

「竟然能夠擺出一副如此熟絡如此心安理得的樣子，你是真的喪心病狂到這個地步，還是只是演技好？難道你就沒有半分內疚嗎？」我冷眼瞪住Kate。

「內疚？你對Chloe 有內疚過嗎？不說Chloe，就說剛在坐在這裡的Bonnie，你又對她內疚過嗎？如果有，你又為何還有面坐在這裡？如果沒有，你有資格問我嗎？」Kate毫不示弱地以這些問題反擊我。

我啞口無言。

「我還趕時間要先走了，你就代我和Bonnie說聲抱歉吧。」Kate 站了起來，說：「我們很快會再見面的。」

我目送屁股一扭一扭的Kate 離開，這個惡毒的女人一陣子不見，腰更幼，身材更好看了。

之後的一頓飯我都吃得索然無味。草草收拾掉桌上我只知道很貴卻不知貴在什麼地方的精緻食物之後，我便和Bonnie 回家了。

Boinne 喝了酒，所以由我開車。

在路上已經是昏昏欲睡的Bonnie 也察覺到我正悶悶不樂，她的手了無聲色就拍在我的大腿上，又摸又捏之後更越來越上，快要碰到她的戒毒神器時才停住了。

「你怎麼啦？」Bonnie 兩眼也快要睜不開了，這個狀態下的她竟然不忙開解我，我心中的某處又被觸動了。

為了報答她，我開車到某個偏僻的地方，然後將她的戒毒神器掏了出來。

我將Bonnie 的頭按了下來。

唯有這樣，我才能真正的感受到我正佔有著她。

唯有這樣，我心中因害怕失去她的空虛才能暫時被填滿。

um....都係

-.-

不了

sorry

之前先講佢反抗
之後個轉變太快太大

.............

個票數女神最多

其實呢個唔係一個甜故

你算直接定間接話我慢

多謝你
你係我三個最深刻既讀者之一

因為………

因為你係食屎狗

一口氣追到尾

知就好

啲甜到喉唔到胃都算...
1個月後翻黎都咁快睇曬

無心機睇啦 (唔係你嘅問題)
你繼續努力

好睇 支持

十卜

我射的不是精，而是寂寞。

原以為將Bonnie 的小嘴用精液填滿的同時也能讓自己的內心暫時填滿，但我很快就知道原來這只會帶來更加強烈的空虛。

Bonnie 像隻受精……不，受驚的小鹿一樣枕在我大腿上，可憐兮兮的眼神令我不禁心頭一軟。

我下意識的粗暴動作讓Bonnie 感到害怕了。

我還說自己和光頭君是有本質上的區別，但到頭來，不過也同樣是為了一己私欲就不顧別人感受的賤人而已。

是啊，我就是一個用淫照威脅女神和我性交的賤人，我就是一個假借戒毒來趁機將Bonnie 變成我的專屬飛機杯的卑鄙小人，我就是一時興起就過份地在車中不理Bonnie感受口爆了她的無恥之徒。

我從出生開始就是住在窮人堆之中的公屋仔，什麼出污泥而不染絕對不是形容我這種卑賤已經滲透到骨子裡的毒男。

不止外表毒，我的內心也被毒氣浸染得無藥可救。

記得中學時期有個和我一樣毫不起眼的毒男同學，那時我心中只是不斷在譏笑他不知哪兒來的自信，我不明白他為何能夠終日對所有人展示他那個傻笑。

他就是能夠無視別人對他的惡意，就算對方在罵他，他也能夠真誠地和對方對話，哪怕他的口才不好，哪怕他本來就沒有什麼話題可以開展，但他總是可以用他的認真來令對方放下戒心，一次不行就兩次，兩次不行就更多次。

我曾不屑於他的不自量力，不屑於他和對方搭話的過程明明尷尬得可笑但他卻始於不放棄。

就是這樣，他的口才變好了，（禿了也變強了）待人接物的能力甚至進化到一個會令人下意識忽視他外表而感到折服的程度，甚至他還憑著口才將那個jjable的大波師姐變成自己的女朋友。

那時的我不知道知恥近乎勇的道理，我就只會在那個毒男同學背後恥笑他，妒忌他，怨恨他，詛咒他……

他和大波師姐的婚宴我也有去，過了那麼多年，我還是不懂為何他能夠蛻變成這個樣子。

他在台上自信地抱住大波新娘子，然後吻在她的紅唇上，我不禁在想，這麼多年之後我還在原地踏步，而對方早已跑到前方的不知哪裡去了。

我只能像多年前一樣用不甘的眼神看住他抱得美人歸，然後在心中歹毒地想新娘子這麼大波，長得這麼淫蕩，當心她給你戴帽啊。

肯定別人的優點太難了，這會突顯了自己的不足，所以我選擇了當逃兵，由始至終我都是那個只懂尖酸刻薄地挖苦別人來掩飾自身不堪之處的廢物。

哪怕經過了和女神那段強逼與被逼的日子，經過了和Bonnie 這段所謂的救贖實際上是利用的戀人生活，我還是當初那個內心陰暗的毒男。

我還是那個我，從來都沒有改變。

什麼二次投胎？不過是笑話而已。

所謂的有勇氣下一個改變自己人生的決定，不過是像只餘下最後籌碼的絕望賭徒一樣將最後的賭注押在別人的不幸之上。

這就是我。

一個和光頭君一樣捨棄了良知的罪人。

但那又如何？

從我打電話給女神，叫快要嫁為人婦的她來酒店和我會面的一刻起，我就是一個不折不扣的罪人。無論我再怎樣為自己辯護，說自己和光頭君有什麼分別，我終究還是一個和他沒二樣的罪人。

很多東西都是注定的。

太子爺一出生就注定是太子爺，可以不費吹灰之力就把女神娶回家；Kate 一出生就注定是個公屋妹，哪怕曾經享受過一段千金小姐的美好時光，最後還是被打回原形，回到那個鄰居不是神經病就是精神病的老舊單位。

而我，身處這個多彩多姿絢爛繽紛的世界也只會躲藏在陰暗處，以狹隘的眼光來否定他人，畢竟否定比肯定真的容易太多了。

我就是這樣的人。

這樣就好了。

我竟然還妄想站在道德高地指責Kate，她說得很對，我和她，和光頭君都是同一種人。

既然如此，就這樣吧。

我無視Bonnie 眼中的哀求之意，將她的長裙用力扯下，拉到胸口下的位置。

因為她今天穿的是沒有肩帶的露肩長裙，裡面只有一個隱形胸墊，我把胸墊拿走之後，她胸前的春色就完全曝露了出來。

雖然附近也不像會有人經過，但Bonnie 應該還是第一次在車內這種會被別人看到的環境中袒胸露乳。

在我嚴厲的眼神之下，Bonnie 咬著唇慢慢移開擋在胸前的雙手。

我將座椅調教得更靠後，再將Bonnie 抱到坐在我身上，她的私密處緊緊貼住我的下體，我們之間就僅僅隔著她的內褲。

Bonnie 緊張地望出窗外，生怕會有人看到我們在車內如此親密。

明明平時在床上她都提出過很多大膽的要求，諸如什麼角色扮演，什麼假裝強姦，什麼SM 綑綁，我都一一如她所願，現在不過是車震而已，而且還是在這個鳥不拉屎的地方，會有人經過的概率就應該跟奇跡之插入差不多吧，她在怕什麼呢？

我不理她的顧慮，開始有規律地挺著腰，我的下體有節奏地一下又一下磨了起來，陣陣暖意從她的腿間傳來，不過片刻，我便感覺到她濕了。

「你自己也動啊。」我不滿地捏住她胸前的兩點。

「嗯……」她低聲回應我。

我抱著她的腰枝，望住她開始扭動起來，她每次一向上挺便會帶動起胸口的震蕩。她咬著牙一邊扭腰來滿足我，一邊又緊緊盯住車窗外面。

明明在和我親熱竟然分心到車外，看來要好好教訓一下她了。

我一隻手往下摸去，先是假裝完全張開來抓住她一邊富彈性的臀部，然後手指就趁機插進內褲之中，指頭摸在她已經氾濫成災的私處上。

我用力按住她的豆豆揉了起來，她馬上就顧不得盯住窗外，合上眼頭仰後叫了出來。很快她就吃不消腿間的入侵，她緊緊地抱住我，將胸口送到我面前，我的鼻子深陷在她的乳溝之中，就連呼吸也變得有點困難。

差不多了，我撥開那塊堪堪能擋住她私處的小布，然後就長驅直入。

「啊……」Bonnie 隨即驚呼出聲，說：「你還沒有戴套……」

我裝作聽不見她的說話，馬上展開我的瘋狂衝刺。

最後用假鳩進行戒毒行動的那一次出了點意外，假鳩不知是耗盡了電量還是我們玩得太瘋狂而壞掉了，我們二人一個正陷入極度的情感混亂，張著腿叫著意義不明的聲音；另一個就因為床上的裸女而精蟲上腦，大腦已經是空白一片，最後被本能支配了肉體，翻身上床就捅了下去。

那一次之後我和Bonnie 一直都有用套的，直至今晚。

我知道Bonnie 脫離了光頭君的魔爪之後就沒有再吃避孕藥，這也是我們堅持用套的主因。

Bonnie 的雙眼回復了些許的清醒，她的身體也變得有點僵硬，她按住我的雙肩，大腿微微用力，似乎想擺脫我的抽插。

我又抱回她的纖腰然後按了下去。

我們那裡又再緊密貼合著。

「不要……」Bonnie 用哀求的語氣叫喚著。

我將下體完全挺進到最深處，再放鬆……然後整個人也放鬆了。

我中出了Bonnie。

這是我第一次中出她。

我放開了她，明知故問地說：「不要什麼？」

糖尿病了

唔怕有性病咩

好欣賞你嘅思路，可以有咁多劇情轉折又唔會寫得太戇鳩

其實女神偷偷地忍唔住 搵人斬死主角都得唔洗被迫含撚

咁揾人斬死化雲

跪求文

常言道，女人不到八十歲就不要讓她有飽飯吃。

女人要打才會乖的。

但到了這個女人會主動不吃飽當減肥的年代，對她們使用暴力是要坐牢的，不過這也不代表前人的智慧之言並不奏效了，說到底，對待女人，就是不能夠對她們太好。

所以那晚我在車裡中出完Bonnie 之後，哪怕她生氣了對我不理不睬，我明知她想我主動哄她，我也無動於衷，最後她不也是在夜裡主動爬上我的床，一邊伸手進我的褲襠裡，一邊淚眼婆娑地望住我，用楚楚可憐的眼神來向我示好嗎？

感情之中處於弱勢的那邊注定會是輸家，我不能再當輸家。

我已經當了那麼多年的輸家了。

一場比以往更加激烈的床戰之後，我們便重歸於好了。

問心的話，我還是對Bonnie 有點內疚的。

因為Kate 的出現讓我一時想不開，想通過某些方式來宣泄一下心中的煩躁……然後我就發泄在Bonnie 身上了。

還是用中出這種過份的行為來傷害Bonnie。

就這樣吧。

以後總會有機會彌補的。

我吻在Bonnie 的額頭上，她赤裸的嬌軀正緊挨著我。

她仰起頭吻在我的嘴上，瞇起的雙眼已經累得張不開來了，但她還是勉強自己彎起嘴角對我一笑，用疲累的聲音說：「很晚了，睡覺吧。」

別說她，剛才大戰了幾百回合已經腰酸鳩軟的我也是累得不行了。

我將Bonnie 抱得更加大力，讓她的一雙美乳貼得我更緊。

「睡覺吧，晚安。」

很老土的說一句，如果時間能夠永遠定格在這一刻的話就太好了。

但美好的事物總不會長久。

Kate 在餐廳裡說過，我們很快就會再見面的。

結果她真的很快就出現在我面前。

雖然我真的很喜歡她……的那對淫腳，每次她出現在我面前我都忍不住狠狠地盯住她的淫腳，然後開始我的性幻想，在我的幻想之中將這個賤女人在床上蹂躪無數次，但當她說明來意之後我便再也沒有心情視姦她了。

她主動來找我當然不會是什麼好事：她給了我一個任務。

有時候我會想，為何擁有這雙完美無暇的美腿的女人，機心會這麼重？我真的很想一把扯開她的襯衣，看看在那個深紫色胸圍裡的乳頭是不是黑色的——

不，說錯了，是看看她的心是不是黑色的。

至於我為什麼會知道她穿的胸圍是深紫色……

她穿的襯衣設計不知是不是有問題，鈕扣的位置相隔得太開，以致她每次一動胸前鼓起的位置便會撐開……

或者Kate 也被我赤裸裸的神眼盯得有點不舒服，她很快就告辭了。

還未等我想好該如何應付這次的任務，另一位人兄便找上我了。

這次來人是太子爺，David。

他開門見山就說明了來意，我假裝拒絕，幾番推辭之後，便勉為其難地答應了他。

又送走了David 之後，我知道這應該是我和Kate 之間最後的了斷了。

不單是為了我自己，為了那些不想傷害的人，更是為了正乖巧地跪在我面前，扶起我腿間的玩意逗弄著的Bonnie。

「你究竟怎麼了？」Bonnie突然輕輕地彈了一下我的龜頭，令我猝不及防之下猛地一縮。

我捏住她的臉蛋，想教訓一下她，最後還是輕笑地說：「我怎麼了？」

Bonnie 竟然可愛地嘟著嘴，然後用面壓下，像個痴女一樣磨了起來，說：「自從那天見過Kate之後你就一直怪怪的……」

Bonnie忽然皺起眉，坐直了上身，凝重地說：「你該不會是看上了Kate吧！」

我猛地按住Bonnie的後腦勺將她按了下來堵住她的嘴，失笑道：「你在亂說什麼呢！」

一陣「嗯嗯嗯嗯嗯嗯」的反抗之後我才放開了手，Bonnie馬上鬆開了嘴喘氣，她擦掉嘴唇上的口水，說：「女人的直覺是很準的！快說！你有什麼瞞著我！」

「你再胡說我就讓你今晚說不出話了啊！」我哭笑不得，說著便作勢再按她的後腦。

她拍開了我的手，然後用懷疑的目光瞪了我一眼，便說：「我自己來，不用你動手。」

然後她就含了下來，用舌頭在我的龜頭上打轉。

Bonnie 又抬起眼望住我，這個角度望下去的Bonnie的樣子真的好美啊。

雖然她本來就很美。

這算是情人眼裡出西施？不，她本來就是西施，特別是在為自己口交的西施，那就更加美豔不可方物了。

全心全意只為取悅自己而含住不堪入嘴的JJ，還有比這更能令男人感到滿足的時刻嗎？

但Bonnie對我這麼好，我反而有點心虛了。

我當然沒有看上Kate，雖然我的確想舔她的腿很久了。

但我的而且確在瞞著Bonnie。

但這也是沒有辦法的……吧？

是的。

肯定是這樣的。

好波啊 ching

講得大話太多 反而唔識講真話

文？

我坐在飛機客艙內，心中在感嘆世事的奇妙。

坐在我左邊靠近走道的是Kate 四人組裡的陰柔男，啊明。那個讓人看見就覺得反胃的整容女啊Yan 則坐在走道的另一邊座位上。

我假裝望向右邊的窗外，窗外是被染成了一片金色的雲海。同樣染成金色的還有女神的側面。

是的，女神就坐在我右邊。

從上機她坐在我旁邊開始，她的面色都很不自然，她緊緊靠在窗邊，手臂也不敢放到扶手上，仿佛在躲避什麼窮兇極惡的猛獸一樣在防著我。

她今天穿的是條紋的T恤，她胸前的條紋線條變成一條條弧度誇張的曲線，那兩座被撐起的渾圓山峰讓我不禁回想起那些和女神激情交配……不，交流的日子。

雖然我很想一直這樣望下去，但我知道女神已經到了忍耐極限的邊緣，我只能收回我的眼神，然後隨意地將手臂放到右邊的扶手。

我的手肘輕輕觸碰到女神的手，她馬上像碰到屎一樣動作跨張地縮去……

我只能裝作不知道地默默收回了手。

我也沒有想過會有再和女神見面的機會，而且這還是她老公的請求。太子爺David 懇請我帶他老婆去……人工授孕。

太陽底下無新事，在不久之前我就和Bonnie 一起看過一部電視劇，說到一對兄弟為了爭奪家人的房產，不惜把自己的老婆送到朋友的床上，想借種來達到老人那誰先有BB 樓就留給誰的要求。

當時我還在揉著Bonnie 的胸口諷刺地說現在的編劇為了嘩眾取寵真的什麼橋段也想得出來啊，誰知道現實就是這麼荒誕。

太子爺的那個集團主席爸爸的身體快挺不住要死了，家產的分配就成了一個必須要面對的問題。

貴為一家工程集團的老闆，雖然他的公司在工程界中是出了名的刻薄，但這個老人渣向來很注重名節，人生之中唯一的污點大概就是當年的那筆風流債：在員工的老婆身上不單留了情還留了種，這個私生子就是David 同父異母的私生子哥哥。

老人渣一直隱藏了這個私生子的存在，雖然也將他接回了家中，但從來都只是有名無份的存在。

直至私生子的老婆懷孕了。

老人渣欣喜若狂，到了這個年紀的老人，年輕時風流過，中年時風光過，人生之中應該享受的都享受過了，大概就只餘下對繼後香燈的期盼。

但長媳婦肚裡的卻是個女孩。

當年知道自己老婆懷的第二胎是女孩時，他就已經想過去墮胎，重男輕女的他無比渴望能夠得到一個孫子，所以他對自己的兩個兒子放下了狠話，誰先讓他抱孫子，他的家產就留給誰。

David本來也不太著急，畢竟他的私生子哥哥懷的是女孩，他的父親能不能再捱半年都成問題……

照父親那麼重視名聲的性格，想也不用想，遺囑上那個唯一的名字肯定是David 他自己的名字。

但他的啊嫂竟然流產了……他終於知道，這麼多年以來都安分守己的私生子哥哥終於撕下偽裝的面具，露出瘋狂的一面。

自己的哥哥當年投錯了胎，但這次自己的侄子沒有投錯胎的話……

David 驚恐地發現，原來這麼多年以來一直表現得親厚和藹的兄長，竟然默默地做了那麼多準備，在自己身邊安插了那麼多人。

原來載了自己一房人十多年的司機竟是……

原來跟了自己幾年的助理也是……

新來的秘書會是嗎？不，她是妹妹介紹來應徵的，更湊巧的她還是老婆的中學同學，應該不會是那個野種的人……吧？

David 陷入到恐慌之中，原來自己的一舉一動都在哥哥的監視之中，能夠不動聲色地潛伏這麼多年，要是他得到了遺產，等待自己的下場會淒慘得什麼程度？

身邊還有誰能夠相信，誰能夠為自己破局呢？

David 突然想起了我。

「我辦事，你絕對放心！」我曾拍著胸口向他保證絕對會讓他老婆過一次畢生難忘的生日，事實證明我的確沒有讓David失望，無論是那場轟動一時的生日會，還是在床上的顏射，女神都絕對是很難忘的。

苦無對策的David 想起了沒有讓他失望的我。

為什麼他竟然會想起我而不是和女神到床上瘋狂交配來製造小生命？

因為David 是個精子有問題的不育男人。哪怕他將偉哥當糖吃，二十四小時瘋狂抽插女神，用精液灌滿女神的私處，將女神屌到下不了床……

精液有問題就是有問題，生不了就是生不了。

所以他只能找我帶他的老婆神不知鬼不覺地在外國進行人工授孕，懷上誰的兒子都沒有問題，只要是出自女神的肚就可以了。

就是這樣，我和女神就坐上了飛往異國的飛機。為了擺脫可能的追蹤，我們先是去了台灣，又飛到了歐洲，然後是日本，最後卻是去到了菲律賓。

陰柔明和整容Yan就是在日本和我會合的。不過女神不知道他們的存在，所以我們暫時還是陌路人的狀態。

明明我一個就能夠辦妥這事了，不過我猜應該是因為光頭君出事了，Kate 不放心我一個獨自應付這事，所以便派他們兩個來協助我。

或者是監視我。

但我身正不怕影子斜，有什麼好怕他們監視的？

下了飛機，我和女神到了預定好的酒店。我也很想和女神入住同一間房，但這應該沒有什麼可能了。

Bonnie 打電話來嗲聲嗲氣地問我什麼時候回香港，我隨便答了句男人辦事女人別管她就閉嘴了。

掛了線之後，我呆望住是Bonnie 買給我的最新款手機，不禁在想，有除了我媽以外的女人時刻記掛住自己的感覺真的很好啊。

不止是手機，我身上的衣褲手錶甚至是底褲都是Bonnie 買給我的。

她對我這麼好，我要盡快解決面前的事，擺脫Kate 對我的控制，然後回到她身邊！

夜裡，我來到女神的房間門前，鬼鬼祟祟地四下張望，確定沒有人後才敲門說：「是我。」

傷心既時候有文

今晚可能仲有
聽日大家加油
為左香港

我走進了女神的房間。

仿佛又回到了那晚，那晚女神也是這個帶著恨意和膽怯的眼神。

我也像她一樣坐到床邊，我們之間只相距一個身位的距離，她身上散發出來的那股淡淡香味讓我想起同學聚會的那晚。

那夜她就是噴了這種香水，聚會之初，我經過她身邊聞到這種香味時就在想，如果能夠緊抱著她，貼住她的身體來仔細品嘗這股香甜的氣息就好了。

結果精蟲上腦的我將醉了的她帶回家中之後，就只顧在她的身上瘋狂馳騁，還有玩弄她的巨乳，香水一事早就拋諸腦後。

今晚看來是個好機會可以彌補那夜的遺憾了。

我拍在女神的肩上，說：「你看你都緊張成什麼樣子了，我有這麼恐佈嗎？」

女神的身體在發抖。

她面色發白地望住我，空洞的雙眼之中仿佛在訴說什麼。

我的手慢漫向下挪去，掃在女神的玉背上，然後停在她Bra扣的位置。

我小腹處的燥熱像要衝破牢籠一樣。

女神絕望地合上雙眼。

我將她推到床上躺下來，我翻身夾住她富有彈性的雙腿騎在她身上。

我的手停在她胸口的上方。她胸前那些扭曲了的條紋仍是這麼誘人，明明只是很簡單的一些曲線，卻在狠狠地挑動我的神經。

只要我按下去，就能夠碰到那試曲線，更可以令這些在山峰上的曲線變換弧度。

我……出手了，正確來說是出指了，我用手指戳了下去。

戳在女神的……面上。

「你不用哭吧，我就是逗你玩呢。」我戳了女神的面幾下，說：「我說過的話就算數。」

女神張開了雙眼，兩行清淚從她的眼角滑下滴在床上。

「不會再逼你和我……那個了。」我頓了頓，接著說：「除非你想要吧。」

下一刻，我下體突然一痛，我下意識就夾緊雙腿，還未等我反應過來發生了什麼，我面上又是一痛。

我痛得發不出任何聲音，只能抽著涼氣慢慢躺下——躺在女神的身上，我就連自己的手正按在她的胸口上也意識不到。

過了不知多久，腿間的那股像要毀滅我意志的劇痛漸漸褪去，我終於可以控制身體有規律地深呼吸。

女神一下就將我從她身上推開，又拍掉我摸在她胸部上的手，坐了起來退到床頭的位置，對我怒目而視。

「你……下手，不，下腿不用……這麼重吧！」我叫了出來。

「誰讓你……讓你……你活該！」女神比我叫得更大聲：「你快點從這裡滾出去！」

這一刻我真的有衝動要將女神回憶起在我身下呻吟的恐懼！太子爺說過，不管女神懷上誰的孩子也可以，那我就不客氣了！

但我下面應該短時間內都不能行兇了……

女神二話不說就來拉我起身想趕我走，我馬上說：「我來這裡是有正事和你說！不是要和你做愛！」

女神半信半疑地坐了回去。

「如果我要強上你，你還有機會這樣踢我嗎！」我沒好氣地說。

「有什麼就快點說，說完就滾！」女神還在流著淚，看到她這個樣子我就心軟了。

我嘆了口氣，按住下體也坐了起來。

「你很清楚我們都差不多繞世界飛了半圈是為了什麼吧。」我稍為組織了一下，說：「David 那邊是什麼情況你也很清楚，他們一家那些破事我也不想摻合。」

「他跟我說的是要瞞著所有人帶你去做人工授孕的手術，而且不能留下記錄讓別人查得到。」

「老實說，要怎樣才做得到不留下記錄，我還沒有頭緒。」

「不過David的原話是只要懷上就行了，不管是誰的種也行，我想，或者我可以……」我望到女神的眼淚驟然間像缺堤一樣流下，連忙擺手說：「不做了，不和你做愛了，你別哭啊！」

「我都還未說出口，你怎麼就知道我想……」我見女神用通紅的雙眼狠狠瞪住我，只好說：「不提做愛了行不？」

「但是啊，就算你真的懷上了男孩子，你的生活也不會變成你想像中的那麼美好。」我話鋒一轉。

我凝視著女神，在猶豫究竟要不要和她說。

如果她的答覆不符合我的預期，底牌全揭開的我就真的完蛋了。

女神擦掉面上的淚痕，但很快眼淚又不爭氣地流了下來，她索性也不擦了，抽泣了起來。

她這個笨拙又可憐得讓我心軟的樣子堅定了我的決心，我深深吸了一口氣，說：「一切都跟你說吧，你知道那晚為何會出現在我家中嗎……」

我將自己知道的一切都和盤托出，從Kate 將她丟給我送回家，到現在受David所托，一切一切都告訴了女神。

「我猜Kate 這次的目的是先幫David爭取成為遺產的唯一繼承人，然後在你老爺還未死之前，用他不育和你肚裡的孩子是其他人這事來要脅你們，她的野心很大，她的條件絕對不是你們能夠輕易承擔的。」

「那一晚雖然我也有錯，但我也是被Kate 這個賤女人利用而已。」我見女神擺出一副不屑的樣子，便放棄了為自己辯護，接著說：「她就是用你可能會舉報我……什麼了你，來逼我幫她做事，只要你不會追究我，我就不用受她威逼，我們甚至可以聯手來對付她！」

我見女神意動了，便打蛇隨棍上說：「你好不容易才嫁給David當富貴少奶奶，你也不想失去現在的生活吧？其實你大可以在我逼你和我做……做什麼的那段日子裡找殺手來幹掉我。」

「但你沒有這樣做，就是因為你怕會被人發現，東窗事發之後的你就再也不能享受你的少奶奶人生。」

「我很明白這種因為擁有過所以不想失去的感覺，現在你只要和我合作，將Kate 這個賤女人收拾掉，從此我自由了，你也能繼續做你的富貴少奶奶不用再擔心別人有把柄要脅你。」

「你願意和我合作嗎？」我向女神伸出了咸豬手，不，是友誼之手。

文呢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你地私下解決啦，好撚煩呀你

你做乜撚嘢姐

離開酒店之後，我獨自來到一間酒吧之中。

作為一個曾經的毒男，我很少會到酒吧這些與我格格不入的地方。

我每次到酒吧都注定不得安寧：第一次到酒吧就被人宰了一頸血，喝了我一生人之中最貴的垃圾酒；第二次就被亂望別人女朋友的豬朋狗友連累，跑得我近乎虛脫才擺脫了那群追打我們的人。

第三次，我就將喝醉了的女神抱回到家中……

今晚是第四次，還是在菲律賓這個國家的酒吧，今晚也注定不會是一個安寧的夜晚。

啊明與啊Yan很快也出現了，他們坐在我附近，然後將一疊文件推到我面前。

是某家醫療中心的人工授孕資料，他們兩個已經為我搭通了門路，接下來只要按Kate 的計劃去做，然後帶女神回香港，我們就算大工告成了。

但我怎能讓Kate 如願？

我佯裝認真細讀面前的資料，其實卻是在偷偷觀察他們兩個的反應，我的手心更是緊張得冒出汗來了。

「做完手術就能回香港了，飛了這麼多個國家，還真是有點想香港呢。」啊明搖了搖手中的酒杯然後一飲而盡。

「你們先回香港吧，我還要去韓國一趟。」啊Yan 用食指沿著杯口用自以為很誘人其實只會令人作噁的姿勢摸來摸去。

「嗯。」我見到啊明終於喝了酒便鬆了一口氣，但另一個整容怪物什麼時候才肯停手別玩酒杯，快點把酒喝掉？

我拿起了酒杯放在嘴邊淺嘗一口，又刻意地在啊Yan面前晃來晃去暗示她快喝酒。

直至啊Yan 被我晃得不耐煩了，才皺著眉不滿地說：「你晃夠了嗎？」

然後她就喝了一口酒。

「抱歉，我在看東西時有這個壞習慣。」我對她微微一笑。

開了個頭之後，他們二人便一杯接著一杯地灌了起來。

喝吧，再喝多點吧。

可能是任務快要完成令他們放下了戒心，不消片刻兩人就灌了不知多少杯，啊Yan 只是面紅了神智還算是清醒的，但啊明就已經不勝酒力，開始胡言亂語起來。

「對了，你們究竟為什麼要幫Kate 做這些事呢？」我突然說。

兩人面上的表情都凝固了。

「當然是為了錢啊。」啊明很快又傻笑起來，用看傻子的眼神看著我。

「對啊，不幫Kate 的話我哪有錢去……去韓國啊。」啊Yan 瞪了我一眼，不屑地笑了起來。

「你們就不會覺得內疚嗎？」我又呷了一口酒，火辣的感覺徘徊在喉嚨。

「會啊，但內疚能當錢用嗎？」啊明理所當然地說：「能量守恆你懂吧？有人幸福，自然就有人痛苦了。」

「我不想當痛苦的那個，那就只好把痛苦建立在別人身上，來令自己幸福了。」

「你也試過被人表白吧，啊？你這副尊容被表白應該也不太可能。那你總對別人表白過吧？對，你不是喜歡了你女神很久了嘛？你對她表白，難道她就必須要答應你？」

「不知你對她獻殷勤時她有沒有婉拒你？如果她還是有點良心的話，應該會和你保持距離，如果她卑鄙一點，更會以使喚你們這些觀音兵為樂，到最後她還是會在你這種人生失敗者不甘和怨恨的注視下投入到別人的懷裡。」

「你不想當失敗者，不想只能想著你的女神來自瀆，那你只能當一個賤人，將你的獸欲發洩在她身上，用她的痛苦來滿足你自己。」

「總會有人痛苦的，不是自己就是別人，那當然不能夠是自己啊。別人再痛苦……我很慚愧我很內疚，嗯，僅此而已，就這樣吧。」

「這個道理我從小就明白了。」啊明突然沉默起來，陷入到追憶之中。

「小時候我的家境不好，但我始終能夠享受到和同學朋友都沒有分別的待遇。」

「直至後來我知道父母的工作有多艱辛，我能夠享受到的都是他們用勞力換來的，我無憂無慮的童年是建立在他們的辛勤之上的。」

「雖然我還是無動於衷，默默享受他們給予我的，我甚至認為這是應該的。」

「後來我父親病倒了，母親也接著倒下，我才知道一切都不是天上掉下來的。」

「我書也不讀了，出來工作想要幫補家計回報他們，但一切都遲了，而且一個才中學畢業又沒有什麼專長的人又能夠找到什麼好工作？」

「除了偏門的……就是你想像中的那種工作，還有什麼來錢更快呢。」

「內疚會有，但那只會是我和我身邊的人都享受完後的餘慶節目。」

「這就是我的答案。」啊明朝我舉杯。

啊Yan也舉杯碰上，說：「沒有補充。」

他們兩個將酒飲盡後不約而同地發出一聲舒爽的嘆息。

「你有什麼想說的嗎？」啊明似笑非笑地望住我。

「就算是我也會被人表白的。」我瞪著他，心中浮現出Bonnie 那淫蕩的身姿，說：「而且我也沒有跟誰表白過。」

啊明只是笑笑不說話，繼續自顧地喝酒，然後很快就醉倒了。

啊Yan 還在獨自地喝著，但她的目光始終有意無意地掃向啊明身上，說：「他啊，以前是想讓兩老的生活過得好點才幹這一行的，兩老走了之後，他已經回不去以前的生活了。」

「你呢？」我說。

「我啊，你見我這個樣子也知道了吧？」啊Yan摸了摸自己的面，說：「或者可以用……恐怖來形容吧。」

「是的，恐佈，但我以前更恐怖呢。」啊Yan自嘲一笑。

「我就是賺錢來整容了，我就是要讓這個世界知道，就算我從一出生開始就很醜，但我依然可以活得很漂亮。」

「別看我這個鬼樣子，我還是有幾萬個follower的，擺擺角度，夾夾乳溝，露露胸口，幾千個like 真的不在話下。」

Yan姐平日總是擺出一個天上地下我最靚的高傲姿態，到現在醉酒之後才吐出心聲，原來她對自己的樣子還是有幾分自知之明的。

「換作是以前的我……何曾感受過這種被人追捧的感覺？」

「有人說上天很公平的，關上了一扇窗便會為你打開另一道門，但為何這個天會對我這樣不公平？他把我全部的都關上了。」

「所以我很努力去工作儲錢，儲錢去……整容，女人只要變得漂亮了，生活肯定也會變得更加美好的。」

這是我第一次在這個整容怪物口中聽到「整容」這兩個字。

「我要掙更多的錢，令自己變得更加的漂亮！」

突然，啊明的鼻鼾打斷了啊Yan 的變靚宣言。

「不如走了吧，我有點睏了。」我站了起來，然後扶起了啊明。

「不用你送了。」啊Yan 擺了擺手說：「你先走吧，你的酒店那麼遠，和我們也不順路。」

我知道……啊Yan 看上啊明很久了，現在她就不顧我的存在，用像看獵物的飢渴眼神望住熟睡的啊明，今晚這個大好的機會她怎會放過。

我想啊明以為我會照顧醉後的他才喝得這麼放心的吧。

我放下了啊明，為他整理好外套，便朝啊Yan擺了擺手道別。

這次道別之後大概就是永別了。

在我前腳剛踏出酒吧的大門，就會有兩個蟑頭鼠目的菲律賓小混混走到啊Yan 面前，然後會向她兜售一些不能見光的東西。

啊Yan 接受也好回絕也擺，反正兩個小混混會纏著她到有閉路鏡頭攝錄著的地方。

大概一個小時之後，我拿出了一部按鍵手機，打了個舉報電話便拔了電話的電池和太空卡，再分開兩個地方丟了。

再不久之後，應該就會有警察去到啊明和啊欣住的酒店搜查，我想混在酒裡的東西和我放到啊明外套裡的小禮物足以令他們兩個被關押一段不短的時間吧。

這是我第二次找偷渡艇那幫亡命之徒幫助，要他們出動在異國作案真的讓我花了不少的代價，幸好見錢開眼的他們也很專業，除了在我再三追問光頭明的下落時他們的態度有點兇狠，對於我的質疑而顯得有點不友好。

「你這是不相信我們嗎？」幾個彪形大漢圍著我。

「當然不是！」我也只能這樣回答了。

之前是光頭君，這次是啊明和啊Yan，這樣陷害他們，要說不虧心那是不可能的，但用啊明的話來說——

要內疚，可以，但那只會是留待我真正收拾了Kate 之後的餘慶節目。

我再一次回到女神的房間門外，輕輕敲了門。

女神打開門了。

她竟然換了一件白色小背心，裡面還是……沒有穿內衣。

真空激突。

真空激凸

加甜唔該

新讀者由食今日晚飯睇到依家加油！好好睇呀，好鐘意，已經2年冇睇過故跟住機緣巧合見到呢個post先睇返嘅第一個故。不過希望唔好好似其他人咁講爛尾
Between 文呢！真係太好睇

一開始睇冇睇邊個寫
望真D係財經台巨擘

文呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚好睇

激突王

多謝
今晚會有
唔會爛尾

出文啦
不過你又好意思笑大DODO

雲爺爺！！

之前啲故...

一日就live

Live

恍惚間一陣溫香的暖風吹進我懷裡，同一時間我的雙唇被堵住了。

是女神撲進了我的懷裡，她的雙手更是纏到我頸後，除了她柔軟的雙唇正侵襲我，她那對緊緊貼住我的巨乳更是為我帶來喘不過氣的壓逼感。

我的大腦瞬間就變得一片空白，直至女神的軟舌竟然第一次主動伸進我的嘴中，我才清醒過來。

女神主動抱住我，主動吻我，主動請我食波餅，主動這樣挑逗我……

雖然在那段在我看來是一生裡面賓周最幸福在女神眼中卻只有無盡屈辱的日子之中，我們什麼姿勢什麼花式都試過了，除了後庭和中出……不，在我們的初夜連中出也試過了，但真正意義上由她作出主動的，現在卻是頭一次。

我輕輕搭在女神的蛇腰之上，慢慢向上摸索，摸到她的側乳，正當我想向內摸去，女神卻一把將我拉回到房間之中，再一個轉身用腳將門關上。

然後女神就鬆開了嘴，再用力地推開我。

我還是迷迷糊糊的，還因失去了懷裡的動人嬌軀而感到失落。

「走廊上的錄影鏡頭應該拍到了我主動抱緊你，這樣你就放心了吧？」女神的語氣很冷淡，但我卻覺得此刻她的冷淡有點太刻意了。

這是女神的投名狀，如果我們要合作，她就必須要放棄追究我在她喝醉的那晚侵犯了她，所以她才在酒店的閉路電視鏡頭下主動抱住我來激吻。

我知道的，這不過是為了我們的合作必須要做的過程。

但她也太冷淡了吧？哪個女人可以像她這樣主動抱完人強吻完人之後馬上就如此冷靜？

而且她現在還在激突著啊！我不禁望向她胸前的位置——在高聳的兩座山峰之上各有一片陰影，在山峰之巔更微微突起。

女神應該察覺到我不懷好意的眼神，但她還在假裝從容，下意識就翹起了手，她不知道她這個動作會令自己胸前的景像變得更加誇張，那兩點頓時變得更加明顯了。

房間中的氣氛變得有點曖昧。

一個精蟲快要完全將大腦侵蝕的男人，一個故作從容卻突著兩點的女人，這個組合出現了的話，接下來就應該是要做愛了吧？

我忍不住向女神挪前了半步。

女神的眼角馬上跳動了一下，我還留意到她正死死地抓住自己的手臂。

原來女神正努力地掩飾自己的緊張。

我明白了。我呼了一口氣讓自己冷靜下來，然後坐在床上，盡力用不帶其他意味的眼神望住女神說：「夠了吧，你不用色誘我了。」

「誰在色誘你呢？」女神的聲音提高了八度。

「就是一個沒有穿內衣的大胸女人在色誘我啊。」看到女神的反應我忍不住笑了出來。

「你……我……我只是剛洗完澡準備睡覺！誰知道你又來了！哪個女人會穿內衣睡覺啊！」女神終於不再假裝冷靜了，她用雙手擋在胸前惱羞地說。

「好好好，你說什麼就是什麼吧，這樣你也能放心了吧？就算你色誘我我也能夠忍耐得住，這就證明我是很有誠意和你合作的。」我舉起雙手作投降狀對女神說。

女神只是不甘地瞪住我沒有說話。

突然，她又向我撲了過來，整個人都騎在了我身上，她的胸口就正正對住我的面，我甚至能夠感覺到迎面而來的暖意和沐浴露香味。

只要我微微一傾就能將面埋在女神的乳溝之中，但我一時之間還是反應不過來。

「這樣你也能忍得到嗎？」

不知是不是我的錯覺，我竟然覺得女神是在用驕傲的語氣來說這句話。

「就算你要色誘我來試我，這樣也太過份了吧，如果我……」我突然說不出話了，因為女神用力將我的頭按到她的胸口中。

是我未聞過的淋浴露味道。

也是久別重逢的柔軟和豐滿。

「這樣呢……」女神竟然帶著哭腔地說。

我想說的下半句是：如果我忍不住的話也是你咎由自取不能怪我啊！

既然女神都做這麼盛意拳拳請我食波餅，我再不用行動來回應她我還是男人嗎？

我馬上解開皮帶拉開褲鏈，我那裡就跳了出來貼上了女神的雙腿之間，她只穿了一條單薄的露半股短褲，我還可以感覺得到她私處傳來的溫熱，甚至還有一點點濕意。

我的幸福賓周陷進到她的那道溝之中，我開始慢慢磨了起來，我們之間就只隔著兩層布了……

我逼切地想要除去剩餘的阻隔，我在揉女神大腿的雙手向上進攻，正想脫下她的短褲時她卻突然怪叫一聲跳了下床。

「不是這樣的，不是這樣的！」女神雙手掩面向後退去。

已經被她挑起了慾火的我怎會讓她離我而去，我一手捉住她再將她扯了回來。

「你別碰我啊！」女神突然尖叫起來，再一巴摑在我面上。

我隨即被她摑醒了。

女神又用通紅的雙眼狠狠瞪了我一眼，然後蹲在地上痛哭起來。

還是露械狀態的我就是這樣呆呆地坐在床上看她在痛哭。

這是什麼情況？有話好好說啊！又是你先挑逗我，到我要插你的時候你又摑我一巴，你究竟想怎樣？我的不幸福賓周在隨著心跳一抖一抖的。

我應該先穿好褲，還是先出言安慰女神呢？萬一原來她哭完了平復好心情我們可以繼續做愛，到時才掏出來就有點突兀了。

但我這樣露著械來慰問她又有點不太適合吧？

我們要不要繼續啊？我真的很想問她，但看她哭得這麼可憐我又問不出口了。

這是不對的...

出多d啦屌你！！

到最後我們還是做不成愛。

但不知為何我會躺到床上在聽女神訴苦。

躺到我旁邊還在抽泣的女神說：「我不知能夠和誰說，所以只能跟你說了」

「原以為終於擺脫了你這個變態色魔之後，我的人生就能夠重回正軌了。」

喂，你這樣稱呼我不覺得過份嗎？要知道我可是在用驚人的意志力壓下想抽插你的淫念，然後躺在你身邊聽你訴苦的啊？你竟然用變態色魔來稱呼我？

好吧，在那段日子中我的所作所為的確對得起變態色魔這個名字。

「但接下來發生的事你也知道了，我那個想抱孫想得快瘋掉的老爺完全打亂了我的人生規劃，我原本想和老公過上幾年二人世界才生小朋友的。」

「老公知道他啊哥的野心之後，就和我……但始終都沒有成功。」

我故意問：「他和你怎麼了？」

時間，地點，過程，你全都不要省略啊！

「然後他就去做檢查，發現原來他的精子有問題。」

喂！你沒有回答我的問題呢！我扭頭望向身邊的女神，發現她已經達到物我兩忘的境界，望住天花板在自說自話。

要是我現在摸她，她會知道嗎？

我的視線向下移去，雖然我的褲穿好了，但女神不知有心抑或無意還是沒有穿回內衣就和我躺在同一張床上，不過即使她躺下了，胸前仍然有著兩座規模可觀的山丘，山丘上的兩點仍然挺立住，真的好懷念抓下去的手感呢。

「自他拿到報告的那一天起，他就再沒有碰過我了。就算我怎樣安慰他，穿他一直以來都很想我穿給他看的情趣內衣，他都沒有再多看我一眼。」

你可以穿給我看的啊，我絕對能看到你怕！

「我用過很多方法挑逗他了，在他面前自慰，做他的人肉鬧鐘幫他早安口交，甚至……但他都不再碰我了。」

你甚至怎樣了？不要說話只說一半啊！

「我知道他因為覺得是自己的問題才不碰我的，我能夠理解他，但是，但是……」

這樣不是更好嗎，可以無限中出了，太子爺在想什麼呢？

「但是我是一個正常的女人，我也有性需要的啊！」女神不自覺地抓住床單。

我突然明白了女神會有剛才那些反常的舉動了，除了是因為她想試探我之外，原來她已經很久沒有得到過男人的滋潤了。

如果我現在挑逗一下她，說不定我又可以變回幸福賓周？

「雖然我很愛我老公，但我真的受不了，甚至我性幻想的對像慢慢由他變成了其他男人，我已經肉體出軌過了，一直以來如果我不是對自己說我只愛我老公一個，就算我被逼和其他男人上床也是逼不得已的，我想我已經和老公離婚了。」

「但我連精神也出軌了啊……」

「不單我的身體是骯髒的，連我的思想我的靈魂都背叛了我老公……」

「我是一個爛掉的人……」

「爛到骨子裡，爛到靈魂深處……」

「我啊，我很迷茫，我很絕望……」

「我應該怎樣做？」

當初你也是為了錢才嫁給他的吧？現在你在裝什麼貞潔呢？你身體那一處地方我沒有玩過？什麼逼不得已說得這麼好聽，你就是不想失去你的少奶奶生活而已。

女神住嘴了，她也望了過來。

這是一個無奈的眼神，同樣是使我感到愧疚的眼神。

我可以像從前那樣用再惡毒再刻薄再尖酸的說話來詮釋她的所作所為，但我卻不能否認或多或少是我令到她這麼痛苦的。

如果沒有我的存在，她就不必背負肉體出軌帶來的罪惡感。

是我。

是我虧欠她的。

女神合上了雙眼，不久後還發出了輕輕的鼻鼾聲。

我忍不住翻身抱住她，抱住這個雖然已經成為了昔日自己無比憧憬的豪門少奶奶但依然可憐的女人。

我發誓，我是出於安慰才抱住她的，絕對不是想享受她那對巨乳的軟綿綿感覺。

但既然都抱住了，手掌放上去也沒有什麼關係吧，不用力她應該察覺不到的。

嗯，真好摸啊。

我吻在女神的額頭上。

這應該是女神第一次和我傾訴心中的感受。

這種被別女神當作可以傾訴對像的感覺……還不錯。

不止女神哭得累了，我自己經歷了一天的準備和行動之後也同樣很累。

睡覺吧。

我摸在女神胸口上的手忍不住稍為用力抓了兩下，然後我也合上眼了。

本以為能一覺睡到天光的我在半夜卻又醒了過來。

我是被別人壓醒的。

房間之中就連夜燈也關上了，漆黑一片。

是誰壓在我身上？不會是光頭回魂來找我了吧？我下認識就伸手想開床頭的夜燈開關！

但我的雙手卻被人抓住了，然後……

然後我的雙手被放到有熟悉手感的柔軟之處。

同時，我感覺到那人騎在我的下體上，再一下一下地扭著腰。

我這時才發覺我身上的衣物原來不知不覺間已經被脫清光了。

那人同樣都是身無寸縷的。

我們的下體正毫無阻隔地磨擦著。

「為什麼會是我？」我大惑不解，女神要上床的話，大可以找其他更優秀的男人，不必找我這個曾經為她帶來無盡痛苦的人。

「跟老公以外的第二個男人做……就已經很過份了，再找第三個第四個的話不是太濫了嗎？」

我還想說話，但女神卻用她的軟唇封住了我的嘴，然後她就開始忘我地磨了起來。

不止我的嘴已經沾滿了女神的口水，我的下體也全是女神的淫水。

在女神忍不住鬆嘴喘息的時候，我終於有機會開口說：「可以進去了吧？」

「先戴condom吧。」女神躺在我身上嬌喘，她的蛇腰還在不停地扭動。

「我沒有帶啊，你有嗎？」我說。

女神停下了，她撐起上半身，不敢置信地問：「你半夜來到一個美麗大方高貴得體美豔不可方物的女人的酒店房間，竟然不帶condom？」

女神這個姿勢令她的一對巨乳完全垂了下來，頓時顯得比平時更加壯觀，我看得完全呆住了。

女神不滿地戳了一下我的面，我才回過神來，說：「我是來和你說正事的，又不是要來和你做愛，我怎麼知道你——」

「嗯？」女神用眼神阻止我繼續說下去。

我馬上下床穿起衣服說：「我現在就去買！」

衝出酒店來到街上時我才驚覺自己沒有拉褲鏈，難怪下面涼颼颼的……

我買好套套後，哼著輕快的調子回到房間門外，接下來我又變回幸福賓周啦！

但我敲了幾次門都沒有回應……

我鍥而不捨地敲著，終於得到女神的回應。

「別吵了，我要睡覺了！」

說好的做愛呢？睡個鬼的覺啊！

我被耍了？！

剛剛是誰像個痴女一樣主動騎在我身上的啊？

應該呢兩日完到

貢快

邊有笑

女神>Kate>Bonnie

咁啱琴日睇嗰陣
我投左女神變左103

劇情好老套
有冇有錢仔同男主一齊屌女神既劇情？

我都係啦

文文文

同Bonnie 一齊，再keep 住食女神同Kate

Why not 4p?

最後和解4P

Kate都未屌就完
我就屌鳩樓主

幫推

其實你個故唔長 亦唔拖 追起上黎好好睇
要一日睇晒唔難

btw, kate 冇可能留吧. 但岩先呢一幕, 中出左咪唔會有接種的痕跡.
我寧願要bonnie, 女神就同佢老公一齊番去爭家產, 繼續做少奶.

第二天，我們在酒店的餐廳碰面了。

女神整個人都容光煥發起來，她更主動熱情地向我打招呼，整個旅程，不，在我們發生關係的那晚開始她就從未對我有過好面色，更遑論她竟然會露出現在這個讓我不禁看得愣住的笑容了。

自她和我坐上離開香港的飛機之後，她的面上就仿佛蒙上了一層灰色似的，除了無時無刻在防備我，更多的卻是提不起勁的那種頹喪。

哪怕在當我性奴的那段日子之中，她還是能夠對老公對朋友甚或乎對員工對別人都露出往日那個樂觀而可愛的笑容，就只是對我像有什麼深仇大恨似的而已。

站在她的角度來看，我們之間的確有深仇大恨。但離開香港之後，她好像連恨我的力氣也失去了，大概就是那種已經心死的無力感。

也難怪她的，被自己的老公要求和曾經對她那麼過份的變態色魔一起去外地接受人工授孕的手術，而且即使她成功懷上了之後也不見得能夠和老公回到以前甜蜜的日子之中。

她已經徹底變成了愛人爭奪家產的工具。

這應該就是中學時我知道她和籃球隊隊長戀愛了的那種絕望感覺吧。

只能面對現實，做什麼也改變不了的那種絕望。

但看到女神現在的笑容之後，我就知道她已經走出了絕望之中。我還是為她感到高興的，畢竟我曾經那樣的愛著她，但我不能表露出來，我面無表情地坐在她對面，沉默不語。

女神見我不說話，她也懶得主動找話題，專心地消滅桌上的食物。除了她嘴角時不時不自控地彎起，看到她胃口這麼好，我就知道她已經解開心中的鬱結了。

這個傻女人……我們還只是初步結成同盟而已，我們要面對的問題一個都未解決過。

「我們再在這裡待上幾天就回香港了。」我說。

「好啊。」女神將切成小塊的食物送進口中。

「明天我們就去醫院。」看到她吃得這麼開心，我的心情也好起來了，但我控制自己繃緊著面，昨晚她那樣戲弄我，我不能對她態度太好的。

「嗯。」女神還在繼續吃著。

我還是忍不住了，問：「關於昨晚的事你就沒有什麼想說的嗎？」

「嗯？」女神挑了挑眉，說：「昨晚發生了什麼？我忘記了。」

啊？還可以這樣的啊？再不濟你也說句「大家都是成年人，昨晚發生的事就不要較真」吧？你這態度，這樣……磨完鬆是什麼鬼反應？

女神望住我，眼中是掩飾不住的笑意。

我自己也忍不住笑了出來。

「其實中學那時你是怎樣想我的？」我突然下意識就問了這個一直都很想問卻問不出口的問題，但問了之後我卻後悔了。

每當回想起那段不堪回首的日子，已經深藏起來的自卑感便會控制不住浮現出來……雖然在還能隨心所欲玩弄女神的時候我沒少想起那時的屈辱，特別是她含住我時，想起她中學時那樣對我，現在卻要羞恥地舔著我的下體，簡直是雙重享受啊。

女神也愣住了，她也沒想過我會問出這個問題。

她咬住了鐵叉思索了一會，說：「其實我一早就知道你喜歡我了。」

「在那些人傳出來之前，我就已經知道了。」

「其實你偷望我真的很明顯好嗎……」

「我一看到你的眼神，就知道你想什麼了。」

「初時我還是想多了解你一些的，因為你望我的眼神不像其他男同學一樣，都聚焦在我的……哎，就是胸口。」

「你知道嗎，你們這些男人自以為掩飾得很好，其實女人是能夠察覺到你們在望哪裡的。」

「但每次我接觸你的時候，你都躲躲閃閃的，連望住我雙眼說話也做不到，時間長了，我就沒有耐心搭理你了。」

「到後來你望我的眼神也變得跟其他男同學一樣，一樣……下流，我就真的懶得再理你了。」

「不一樣的！」我忍不住拍檯叫了出來。

女神被我嚇到了，她瞪著我說：「好好說話就說話，你發什麼神經呢！」

「抱歉，一時激動了……」不單女神被嚇了一跳，周圍的食客也望了過來以為發生了什麼。我不好意思地收回了手說：「但我真的和他們……」

「你不用解釋了。」女神站了起來，無所謂地說：「都過去了。」

我一手抓住想離開的女神的手臂，卻被她無情地甩開，她頭也沒回地說：「雖然我們暫時是合作的關係，但你對我做過的事我不會忘記，我不會原諒你的。」

望住女神離去的背影，一陣無力能擴散到我全身，我真的很上去解釋，但我還是像中學時的我一樣，望住女神的背影有很多說話想告訴她有很多心聲想讓她知道，但卻始終沒有行動。

這麼多年過去了，我還是那個只敢盯住彼方的身影永遠都不會行動的毒男。

吃完早餐之後，我渾渾噩噩地回到自己的房間，呆望住天花板，時間一分一秒地過去，窗外的豔陽天慢慢變成了血色的餘暉，最後又化成無盡的黑暗，我始終躺在床上。

直至我的手機響了，我拿起來看，竟然是女神的信息。

「來我房間。」

我馬上化身成一匹脫韁的野狗一樣狗衝到女神的房間。

門還未完全打開，我便被裡面的人拉進到漆黑之中，又是昨晚的味道，同樣是那個溫暖的胴體，還是那個充滿壓逼感的擁抱。

很自然就親在一起的雙唇，又很自然地伸進對方的嘴中，纏綿起來的不止是我們的舌頭，還有在對方身上摸索的雙手。

女神急不及待地想解我的皮帶，然後……

我的肚叫了起來。

還是叫得比較轟動的那種。

女神停住了動作，我也不好意思再摸她，放開了一手不能掌握的碩大之處。

「你很餓嗎？」女神的聲音在漆黑之中幽幽響起。

「對啊，早餐之後我就沒有吃東西了。」我訥訥道。

女神推開了我，再也沒有剛才和我擁吻的熱情，冷淡地說：「你先出去吃飯吧。」

「哈哈，也對，我現在就去餐廳吃點東西，吃飽了才有力氣……」我不好意思地說，又突然住嘴了，我竟然沒有吸收昨夜的教訓！萬一我回來的時候女神又將我拒諸門外，今晚我還是當不了幸福賓周！

「不如我叫送餐？你要吃點什麼嗎？」我厚著面皮地說。

「不用了……你先進廁所吧，我要穿衣服。」

「啊？你換衣服我為什麼要進廁所。」我不解地說。

「我要開燈了啊！」女神的聲音聽上去有點惱羞。

「你不會是怕我看到你的裸體吧……我們剛才摸都摸過了，又不是沒有看過，你至於這樣嗎？」我哭笑不得。

「我就是不好意思，可以嗎！」女神高聲叫了出來。

「好吧好吧，聽你的。」我只好走到廁所，在進去之前，我按下了房燈開關……

「喂！你！」

在進廁所之前，我望到女神慌張地一手擋住自己的胸口，一手擋住下面。她真傻，她的那對巨乳是一隻手就能擋得住的嗎？

一段日子沒有見了，還是那麼大，那樣好看……

在女神尖叫之前我便走進了廁所，直至女神冷冷地說可以了我才敢走出去。女神的面上染上了一層緋色，不知是因為害羞還是被氣的。

當我看到她望我的眼神有多兇狠時我才知道應該是被我氣的。就是這樣，我在她擇人而噬的眼光下撥打了客房的送餐服務。

在等待的過程之中女神坐到梳化無聊地按住電視遙控不斷轉台，我則是在床上偷偷打量她，明明等下都要再脫光光的了，為什麼還要穿內衣呢，像昨晚那樣真空激突不是很好嗎？

很快點的食物就來了，在吃的過程之中，我突然想到，現在這個氣氛，我吃完之後真的能繼續嗎？我望住面前的食物不禁沉思起來，總不能我吃完之後直接和女神說我們繼續做愛吧！

「你怎麼停手了？」女神的語氣還是那麼冷淡。

「你要吃點嗎？還有很多呢。」

「不吃了。」

「真的不吃嗎？我可以餵你哦！」最好就是餵著餵著再一嘴親上女神面上，再打蛇隨棍上，不然不知如何入手的我現在這樣很尷尬啊。

女神走到我面前叉著腰，忍無可忍地說：「你究竟吃完了嗎！你還要我等多久！」

「吃……吃完了……」我被女神的氣勢震撼住了。

是我多慮了。

然後我就被女神扯到床上，在她關了燈之後，迎接我的是比剛才更加猛烈的索吻。強逼女神做出各種羞恥姿勢我就做得多了，被女神粗暴地當成洩欲工具我還是頭一遭……

很快我們就變成了兩條赤裸裸的肉蟲，女神竟然在吸吮我的乳頭，她一手在套弄我下體，一手環到我頸後，我就只需要躺在床上就能夠享受女神為我帶來的歡愉快感。

其實以前我已經享受過不知多少次了，不過那都是我強逼女神的，這次卻是她主動來滿足我。

或者可以說是滿足她自己的飢渴。

「我有一個大膽的想法……」我舒服得忍不住顫抖起來，說：「只要你懷上就可以了，不如我們……」

我還未說完，女神就已經騎了上來，原來她都等了很久了。

沒有任何阻隔，我就這樣進入了女神的身體，我們已經融為了一體。

屬於我們的初夜那晚的記憶可能是因為我太激動和緊張的緣故已經很朦朧了，我只記得很緊，很暖，很夢幻。

一如現在。

女性已經按捺不住開始瘋狂地扭動她的纖腰，下體的快感已經讓我仿如置身於夢境之中，女神更將我的雙手按在她的大波波上，我緊緊抓住那兩團根本就不能夠完全掌握住的軟肉，我配合女神的扭動來挺腰，將插進女神體內的事物送到更深處。

我現在只餘下一個念頭。

我要完全佔有這個女人。

f5

Bonnie 係閪女人

會屌

會屌鳩樓主

樓主係閪化雲

個故個變化真心痴撚線 但我又中意睇

樓主由死毒撚變終極大贏家話屌就屌

快樂的時間過得特別快，轉眼間就到了回香港的日子。

我和女神再一次坐在飛機客艙之中，這次她總算沒有對我擺出黑面了，我不小心碰到她在扶手上的手臂她都沒有反應，跟離港時的她簡直是判若兩人。

「回到香港之後，你也不要逼得David 太緊，畢竟這對一個男人來說關乎到他的自尊，時間久了他就會想通了。」竟然要由我這個搞別人老婆的賤人來調解當事人的夫妻關係，這事真的很可笑，但我卻是打從心底裡希望他們能夠和睦相處的。

「好了好了，這事真的不用你再勞心啦，你可以不厭其煩天天都這麼說，但我真的聽得膩了！」女神被我連番廢老式轟炸終於不勝其擾。

這幾天我就差製作一些長輩圖來告訴女神要再多忍耐太子爺對她的性冷淡了。

我是真心希望女神能夠一直幸福生活下去，即使和她牽手到老的人不是我。

再者，我也有Bonnie 了。

想到Bonnie，雖然我們每天也會打電話，甚至有時候還會玩玩sexy cam，但這麼多天沒有和她展開激情交流，我還是有點心癢癢的。

「你怎麼笑得這麼淫蕩……」女神突然這樣說，她的手臂也從扶手上挪開了。

「啊？我沒有笑啊。」我連忙收起笑意端坐好。

「你這個變態真的能夠隨時隨地都在想那些齷齪的東西啊。」女神竟然嘲諷我。

喂！你又很好嗎？早兩天是誰說要練習深喉，然後把我下體當玩具擺弄了一整晚的？

「要說變態，你……」

我想反擊女神，她卻一手掩住我的嘴阻止我繼續說下去，她說：「我沒有！你別亂說！」

我還沒有說什麼呢？

「這幾天我們之間沒有發生過任何事，回到香港之後，我們除了是暫時的合作伙伴之外就再也沒有任何關係，你聽到了嗎？明白的話就點點頭。」女神的面也紅了。

我無奈地點了點頭，女神才放開手，坐在走道另一邊的菲律賓佬看到我們這麼親暱，便向我們投來玩味的目光，女神看到之後面就更加紅了。

明明她在床上表現得那麼狂野，領教過她的床技之後，我才見識到她一直以來都隱藏得很深的另一面。在她被逼當我性奴的那段日子之中，我竟然沒有將這一面發掘出來，或者女人被逼和主動投入到做愛之中本來就是會有這麼大的分別吧？

以前在我再三的威逼之下，騎在我身上的她才會不情願地動幾下腰，但這幾晚她卻化身成騎術最精湛的騎師騎爆了我不知多少次。

之前我把肉棒捅到她嘴邊，甚至要暴力地捏住她的下巴她才肯鬆嘴讓我插入去，就算她含住了，還會充滿恨意地瞪住我，再敷衍地吞吐幾下就算了。

這幾晚她卻把我的肉棒當成了盛夏之中的令人欲罷不能的雪條一樣，用飽含渴求的誘惑眼神盯緊我的褲襠位置，急不及待地解開我的皮帶。

之前我碰她的身體，特別是她的敏感部位，她都會忍不住微微抖震，更嚴重時她的肌膚甚至會起一層雞皮疙瘩，不需看她的表情不需聽她的說話，光是觀察到這些我就知道她的內心是如何抗拒我了，但這幾天她卻會主動抓起我的雙手放到自己的胸上，更示意要我用力地揉起來。

坐飛機離開香港時她會躲開我，不想跟我有任何的身體接觸，現在卻竟然會用手來堵住我的嘴……

如果繼續下去，或者我們的關係不會止步於此吧。

但已經要完了。

回到香港之後，我們再也不能像早幾天那樣瘋狂做愛。她是有夫之婦，更是一個豪門少奶奶，我也有一個在等著我的滿分女朋友。

但願這幾天能稍微撫慰一下我曾經為女神帶來的傷痛，令她每次想起我的時候，除了那些只有屈辱和難堪的回憶，還有這幾個晚上的瘋狂。

女神說她不會原諒我，我也不奢求她能夠原諒我，接下來我能夠為她做的，就是將Kate 這個最後的威脅除掉。

不單止是為了女神日後的安逸生活，同樣也是為了替Bonnie報仇。

好吧，不需要說得這麼冠冕堂皇，最主要的原因還是為了我自己的將來。

那個坐擁不知多少身家的老頭子快要挨不下去了。

幸運女神還是眷顧我們這一邊的。

早在離開香港之前我就安排了私家偵探跟蹤太子爺的哥哥夫妻二人，直到現在他們還是未能再次懷上兒子。

Kate 的同伴不是死了就是在坐牢，唯一能協助她的就只餘下我了，這也是我收集她犯罪證據的大好機會。

一切都向著我預想的方向前進，就只等那老頭彌留之前，將太子爺定為遺產的繼承人。照那個老頭那麼重視門風的性格，在兩兄弟都未能懷上下一代的情況之下，由正室生下的太子爺便成了他唯一的選擇。

老頭子終於挨不住了，我也到了收網的時候。

明天老頭就會在律師的見證下寫下那份足以決定很多人命運的遺囑，在此之前，公司舉行了一場會議，雖然沒有明說是決定老頭死後公司的方向，但誰都知道這場會議的意義。

我也被女神邀請出席了這場會議。

用女神的私人助理這個身份出席。

在過去我只是其中一家最下層的分判商公司裡的工程狗，還未曾有幸來過大判公司的辦公室，這次竟然會用另外一個以前絕不會想到的身份光臨這裡，已經落座的我不禁慨嘆起來。

Kate 也到了，她站在太子爺的身後。

她是太子爺的秘書。

當初我知道Kate 這個身份時也嚇了一跳，後來想了想便恍然大悟，難怪她可以策劃這一場陰謀，唯有接近當事人的她才能夠暗地裡安排一切的發生。

原來那夜她將醉了的女神交給我並不是偶然，這是她早就安排好的。

會議開始了，內容也離不開之後的人事安排和調動。

會議結束之後，大部份人都離開了。

留下的只有太子爺三兄妹和寥寥幾人。

「很抱歉，其實我安排這場會議的原意，是想兩位哥哥能夠好好談談。」一個打扮得一絲不苟的女人開口說。

太子爺的妹妹是一個看上去很幹練，女強人氣質滿滿的那種事業形女人，太子爺就不用說了，沒有金錢的加持，他就是和我一樣是個其貌不揚的毒撚而已。

至於他們的大哥卻顯得很老成，木訥的樣子很難讓人聯想到他原來會那麼狠心，為了家產不惜令自己的妻子假裝意外地流產。

「還有什麼好說的？」太子爺冷笑一聲。

太子爺給我的印象一直都是和和氣氣的，即使他有個有錢爸爸，也絲毫沒有那些二世祖的陋習，但此刻他的嘴面就跟那些電影裡的奸角一樣可惡，他望向自己哥哥的眼神之中有不屑，有嘲弄，還有深深的惡意。

看來這段日子和他哥哥的這場明裡暗裡的交鋒已經令到他們之間的關係變得無比惡劣。

「對啊，這麼多年以來，我在這個家什麼時候有過說話的權利？現在還有什麼好說的？」木訥男終於不再木訥，他狠狠地回望自己的弟弟。

「原來你也有自知之明啊，過去不會有你說話的權利，將來也不會有！」太子爺開始冷嘲熱諷起來：「你知道自己是什麼身份就好好安守本份，不要奢望能夠奪走不屬於自己的東西！」

木訥男的面色陰沉下來，眼中燃起了仇恨之火，說：「我是什麼身份？我也是姓李的！憑什麼你就能繼承那個老不死的身家，我就什麼都沒有！」

「就憑我沒有投錯胎，就憑我不是哪個二奶生的，是我媽生我出來的！」太子爺激動得站了起來指住木訥男叫囂著。

木訥男也不甘示弱，也站起和太子爺對罵起來。

他們再也不顧昔日的兄弟情份，平日只敢心中腹誹的說話也罵了出口，我這個外人就這樣坐著看他們的表演，要是有花生供應那就完美了。

對罵也不能滿足他們，眼見他們作勢要打起來，他們的妹妹三小姐才出言勸阻說：「好啦！有什麼不能好好坐下慢慢說的嗎！」

太子爺激動地說：「和這個野種有什麼好說的！」

「哈，我是野種，那麼你這個連生孩子也做不到的男人又算什麼？」木訥男卻冷靜了下來，譏諷地望住太子爺。

眾人都望向木訥男等待他的解釋，但他卻只是在冷笑。

我和女神也都驚呆了，為什麼太子爺的秘密會被木訥男宣之於口？這個秘密應該就只有幾個人知道而已。

除非有人出賣了他。

「你……你說……你胡說什麼！」太子爺已經沒有了一開始時穩操勝卷的從容，他支支吾吾地說：「你不要誣蔑我！」

「我是不是在誣蔑你，你自己很清楚吧。」木訥男又變回了那個木訥的神色，只是眼中已經充滿了信心，說：「Kate你不用再裝了吧，反正明天就會有結果了。」

一直坐在太子爺旁邊的Kate 無奈地嘆了一口氣，然後在旁人震驚的目光下站起再施施然地走到木訥男身邊坐下，她怪嗔地對木訥男說：「我沒有想過這麼快就被曝光的。」

原來Kate 是木訥男安插在太子爺身邊的臥底。

太子爺一早就知道兄長安排了很多人在自己身邊，但他卻從來沒有想過，是妹妹介紹給自己更是老婆的舊同學的秘書，竟然也是對方的人！

太子爺一時之間接受不了這個事實，頹然坐下了。

別說是太子爺，就連我也接受不了。

原來Kate 一早打的盤算就不是想幫太子爺成為繼承人，而是想通過揭露太子爺的陰私來助木訥男奪得家產。

她真正的計劃連我這個伙伴也蒙在鼓裡。

太子爺已經說不出話來，只能呆望住Kate，張開了口卻無話可說。

「如果那個老頭知道了你竟然為了繼承家產而讓他的媳婦懷上不知是誰的孩子，他會怎樣想呢？」木訥男忍不住展現出勝利者的笑容，說：「他還會把家產留給你這個陽痿的男人嗎？」

你這就說得不對了，精子有問題生不了跟陽痿不同的啊？我真的很想在這個不合時宜的時候糾正木訥男的說話。

「不……不！都是這個賤女人慫恿我的！是你叫她這樣唆擺我的！」太子爺指住Kate歇斯底里地喊了出來。

「是啊，是我叫她這樣做的，那又怎樣？」木訥男直直地望住太子爺。

太子爺也死死地瞪住木訥男，他們之間的恩怨情仇或許就在這個寂靜的會議室中告一段落。

這時候，三小姐的腳步聲打破了場間的安靜，她走到會議桌中間，然後伸手到紙巾盒之中拿出了裡面的電話，說：「爸，你也聽到了吧。」

「我就跟你說過他們所做的一切，當時你不相信我，現在他們自己親口承認了，你不能不相信了吧。」

「好，我現在就來。」

所有人的焦點都落在三小姐身上，眾人一時之間難以接受突變再起，本來太子爺的秘書是木訥男的人就已經令人瞠目結舌了，但三小姐的話說就令場間的人更加震驚。

但三小姐卻沒有理會眾人，自顧地步出了會議室。

我是第一個反應過來的，我馬上衝了出去，追到地下時三小姐就已經打開了車門準備離開。

我停下了腳步，一股涼意從我背後冒起。

騙人的吧？

來接三小姐的人是……

是Bonnie。

What lun the fuck

好亂呀屌
有冇人整個關係圖出黎

屌得Kate未

故事最後男豬變返毒撚對住女神打飛機

李老闆有兩仔一女
男豬屌過Bonnie 同女神
女神同二仔係兩公婆
女神同Kate 係舊同學
Kate 同Bonnie 細細個就識
Bonnie 同三女係朋友，Bonnie 通過三女介紹Kate 俾二仔做秘書
Kate 表面想幫二仔拎到身家，再經女神黎攞著數，其實暗地裡搵大仔合作
三女唔知點解知道晒大仔二仔啲衰嘢，偷偷將佢地自爆+嘈交直播俾李老闆聽

清楚晒

你打完出黎仲亂

好一個Plot twist

淨係睇屌閪情節

「我決定了，就這樣吧。」病怏怏的老人在床上氣若游絲地說。

三少姐緊攥著雙拳，不敢相信自己父親最後的決定。

不止是她，就連趕來醫院的我們同樣也不相信。

但床上那個老頭的確做出了決定——他還是將身家留給了太子爺，只是象徵式的留了可憐的一小部份給自己的大兒子和三女兒。

「所以無論如何你都不會考慮我，甚或乎你的選項之中本來就沒有我的存在。」

「哪怕他們做出了那些事，哪怕這些年來我為公司為這個家盡心盡力，你都不曾考慮過我。」

「就只是因為我是女的？」

「也是啊，在我出生之前，你甚至要媽去墮胎，要不是姑媽的阻止，這個世界上本來就不會有我。」

「從一開始你就不想我生下來。」

「一個你不喜歡的女兒，怎麼能夠當你的繼承人？」三小姐淒然地慘笑。

知道最後結果的木訥男面如死灰地坐在地上，雖然他對自己的弟弟做了很過份的事，雖然他做的事明顯已經逾越了界線，如果流傳開去會令自己的父親蒙羞，但是啊……他是一個不會有後代的不育者啊！

難道作為私生子的自己在父親的心中永遠都及不上弟弟？

功敗垂成的Kate 同樣也是面如死灰。

有人愁自然也會有人歡喜，從天堂被人扯下到地獄馬上又被人推回到天堂的David 沒想到最後父親還是選擇了自己。

女神也是一面欣喜地望住自己的丈夫，但她的丈夫此刻眼裡卻沒有她。

「David 過來……」老頭毫無感情的聲音與病房內的眾人成了鮮明的對比。

太子爺連忙跑到病床前扶起老人枯瘦的手，說：「爸，我在呢。」

「不要放棄治療，現在科技那麼發達，總會治好的。」老人仍然對繼後香燈一事念念不忙，然後他又對住自己最喜愛的兒子連番囑咐。

太子爺忙不迭地點頭。

好一個父慈子孝的景像。

三小姐看不下去了，眼含淚光的她不發一言就離開了病房。

我也跟了上去。

我要找她證明自己的猜想是錯的。

但當我看到在病房外等她的Bonnie時我卻遲疑了，Bonnie 抱住了三小姐輕拍她的後背以示安慰。

三小姐走了，Bonnie 向我走過來，不知為何我竟然一陣心悸。

「Bonnie——」我想拉住Bonnie 問她究竟是什麼一回事，她卻越過了我，迎向我背後的Kate。

「功敗垂成的感覺是怎樣？很生氣嗎？很憤怒嗎？還是很絕望？」Bonnie 來到Kate 的面前。

Kate 死死地瞪住Bonnie。

「你現在的感受，遠遠不及我發現自己被你出賣時的心痛！」

我從來沒有見過Bonnie 會有這種……猙獰的表情。

「我對你這麼好，對權叔他們這麼好，我沒有欠你們的，為什麼你要這樣對我？」

「為什麼？為什麼是你，為什麼不是我？」Kate 死氣沉沉地回答Bonnie：「明明一切都是我的，是你，是你將一切從我身邊奪走的，沒有你的話……」

「就算沒有我的話，你也不會是我，從出生那一天起，你就只是你。」Bonnie 向Kate 走前一步，用手指戳在她的胸口上，說：「我的復仇不止這麼簡單的，你就在監獄裡面慢慢後悔吧，我絕對要讓你承受對我做過的事的後果。」

Bonnie 轉身來到我面前說：「我知道你有很多說話要問我，到車上說吧。」

再次坐在Bonnie 的座駕中，我卻不知該用什麼心態來面對她。

在今天之前，她還是我的女朋友，但短短半天之間發生了這麼多事之後，哪怕我再遲頓也明白到我和Bonnie 之間的關係再也不復存在了。

「是的，我就是利用了你。」Bonnie 坦然地說。

「為什麼？」心悸的感覺越來越強烈了，我甚至感覺到胸口在隱隱作痛。

「為什麼？你怎麼不問我為什麼會看上你？」Bonnie 冷哼一聲，接著說：「用腦袋想想也知道沒有可能吧？」

「哪怕你再蠢，照照鏡也應該知道的吧？」

我真傻，真的。

我竟然會認為Bonnie 會對我這個一無是處的毒男死心塌地，居然會覺得她真心想成為我的滿分女朋友，替我買衣服，買手機，還在床上那麼主動。

我望住手上的手機，手機的桌布還是我和Bonnie的合照，裡面還有很多屬於我和她的甜蜜回憶……這只是我的一廂情願而已。

手機中肯定安裝了監視我的程式吧，所以Bonnie 才能對我的安排瞭如指掌，更利用我來了解Kate 的佈局。

想來Bonnie還安排了人手去監視Kate 所以知道了她偷偷和木訥男合作，再聯合三少姐上演了一場驚天大逆轉，雖然最後還是敗於那個老頭的重男輕女之下。

儘管我的戀愛經驗再少，我這個人再遲頓，也應該要想到的。

明明前一天還那麼抗拒我碰她的身體，過了一晚卻突然向我表白，說喜歡上我了。

毒男最忌的果然是自信，要是我當時沒有被Bonnie 的裸體衝昏了頭腦，要是我稍為有點先知之明，要是我當時有照鏡……

我就不會上當了。

「難道所有都是假的？你對我就沒有哪怕一絲的真心？」我懷著最後的希望問道。

「這個問題的答案你自己很清楚吧？」Kate 淡然地說：「開個價吧，將你那部電腦的密碼告訴我。」

Bonnie 說的那部電腦裡面儲存了我收集Kate 的所有罪證。

「你想要密碼嗎？可以啊，和我做愛吧。」我發狂似的撲在Bonnie身上，一手摸進她的短裙之中用力按住她的私處，一手狠狠地抓向她的胸部。

我滿腦海只餘下一把聲音：Bonnie 你是我的！

然後我被Bonnie 一巴掌摑懵了，更被她重重地推開。

「你別再碰我啊！」Bonnie 厲聲叫出來。

我頹然地靠住車門，面上的火辣也不能在我已經變成一片灰暗的心境起到一絲波瀾。

「密碼是你的生日。」

說完之後我就下車了。

今日應該完唔到

同Kate 扑完野仲有兩篇左右

臭雞大會

劇情開始暴走！

咁撚樣埋尾 馬化雲你仆街死！！！

我反而接受到喎

其實我一開始係諗住Bonnie end
點知冇乜人投佢，所以變左一個閪女人

。。。。。。

比你發現左

「這個問題的答案你自己很清楚吧？」Kate 淡然地說：「開個價吧，將你那部電腦的密碼告訴我。」

應該係Bonnie講

屌 打錯 係Bonnie

push

Kate

我好撐bonnie由頭到尾佢都係最慘個個 仲要遇著個出軌男友，點解唔揾bonnie做女朋友算

上面嗰位巴打，麻煩你唔該唔好quote成大段文,有咩問題copy返嗰一部份仔就得啦

以為睇緊無間道

密碼係你生日日期

都話唔會有好結果

留反一啲尊嚴比工程狗毒撚

好正！ 支持

毒撚主角又打回原形，
主角其實唯一長處係性能力強，不如直接做鴨算

其實無講過佢性能力強
只係唔知點解d 女排住隊俾佢屌

樓主扑野成日嗌錯名

可唔可以整個4p 番外篇

因為少人投佢

……？？？？

工程狗字典入面冇呢兩個字

毒撚樣點做鴨

me青頭

唔可以

你條仆街寫撚到咁仲賴人

做咩姐你

我仲估佢係三小姐
估到佢係架船上係光頭口中知道Kate
但我同時估佢對男主仲有一份真心

幾時會同kate 扑野？

新讀者留名
點解Bonnie唔同男主一齊
Bonnie

Bonnie 半點情份都不念，我一下車她就開車絕塵而去了，她應該是趕回去我們的家打開電腦，再用那些我收集得來的罪證來舉報Kate 吧。

我們的家……現在應該變回只屬於Bonnie 的家了，和我撕破面皮露出真面目的她肯定不會再讓我住進她的家了。

但當她用我給她的密碼打開電腦之後，便會發現裡面只有我珍藏多年的幾TB AV。

Kate 的罪證早就被我上傳到雲端之中。

若然Bonnie 再細心找找的話，更會發現我當日在她面前全部刪掉清光的那些光頭君拍下的淫照被我偷偷備份在電腦之中。

Bonnie 說得很對，我為什麼不照照鏡看看自己是如何不堪呢？我竟然妄想會有她這種女朋友，竟然奢望可以過以前想都不敢想的幸福生活。

我只是一個毒男，一個只敢用最卑劣的手段威逼別人和我做愛的卑鄙者，一個有女朋友了還去和其他女人做愛的賤男。

我的本性就是這樣，我早就腐朽到骨子裡。

既然如此，那就繼續墮落下去吧。

我一個都不會放過。

我回到Kate 的身邊，她雙眼之中已經失去了往日的光彩，她無神地望著我。

「其實這段日子之中我在收集你的犯罪證據，Bonnie 剛才讓我將罪證給她。」我俯視住Kate：「但我沒有給她。」

「David 拿到了遺產，你對我說的計劃其實可以繼續執行下去的。」我頓了頓，才接著說：「但是，你別再妄想用Chloe 來威脅我了，我和她達成過協議，她已經親手毀掉了可以舉報我的機會。」

「現在我是莊，你是閒，你的命運掌握在我手中。」

「你想怎樣？」Kate 的眼中仿佛重燃了希望。

我托起了她的下巴，說：「想知道嗎？今晚到酒店慢慢談吧。」

說完之後，我頭也不回就離開了。

李老頭的遺產花落誰家終於有了答案，屬於David 他們三兄妹之間的恩怨可以告一段落，又或者這只是另一段復仇的開端，但都和我沒有關係了。

屬於我的故事這才開始呢。

毒男就是毒男，無法用光明正大的方式來得到世界的善待，那麼我只好用毒男那些卑劣的方式來向這個世界宣泄。

Kate 很準時來到酒店，她也照著我的要求穿了一條摟屌裙。

還有最重要的10D 黑絲。

站在房門外的她忐忑地望住我，過去看到的她都是將一切都掌握在手中的高姿態，現在的她看上去卻有點可憐。

當我看到她那對黑絲淫腳之後，其餘無謂的想法都拋諸腦後了。

「主動吻我，你知道應該要怎樣做的，我不會讓你再有機會留下我的把柄。」我目不轉睛地望住Kate 的美腿。

Kate 深吸了一口氣，然後她將我拉出走廊，在走廊的閉路電視鏡頭下抱住了我，然後合上雙眼吻過來。

我馬上用舌尖挑起她的雙唇然後鑽了進去，同時我的雙手更攀上了她的胸口。

那次在海邊抱她時得出的結論果然沒有錯，不止她的淫腳，她的胸口也很有料。

突然被我胸襲的Kate 頓時花容失色，她下意識就想推開始我。

「你反抗的話，我們的合作就只好作罷了。」我舔了舔，Kate 的耳垂。

本來全身僵硬的Kate 隨即放鬆下來，更主動地將胸口壓向我，再用她的軟舌纏上我的舌頭。

我見Kate 都這麼主動了，雙手便更加放肆地揉著她的胸口。

不知保安在電視中看到我們這對狗男女竟然直接就在走廊愛撫起來會是什麼感受？

我將Kate 抱進了房間，再把她丟在床上。

她的摟屌裙被扯高了，露出了她兩片被黑絲包裹起來的豐臀，還有她雙腿深處那片誘人的景色。

黑絲裡面空空如也，依稀能夠看到那小撮稀疏的閪毛。

不穿內褲當然也是我要求的，雖然Kate 自知自己來到酒店陪我一晚的命運會是怎樣，但這個賤女人肯定沒有主動不穿內褲的覺悟。

Kate 留意到我正盯住她私處的位置，連忙慌張地拉好裙擺來擋住。

我不滿地望住她。

Kate 又深吸了一口氣，回復了平靜的面容，但她眼角流下的淚光卻出賣了她，她慢慢地拉起短裙，直至將她的美腿以至小腹處的陰毛都完全曝露在我面前才停手。

多少年了，從我忍不住尾隨她回家……不，是保護她回家那時開始，我就對她這雙驚為天人的美腿念念不忘了。

過了這麼多年，這對淫腳真的更勝當年，而且現在更有黑絲的襯托更添幾分誘惑的味道。

我曾和友人戲言黑絲其實就是情趣用品，當時的我只是一個觀AV 無數卻未曾碰過女人的毒男，說這句說話也就是想意淫一下那些黑絲ol，現在我卻不得不誇獎一下當時的自己真的太具有前瞻性了。

我扶起Kate 的小腿，然後……我也沒想過自己會這麼變態，我竟然聞上Kate 的腳板。

我同樣特意囑咐過她洗乾淨雙腳的。

為什麼要洗乾淨？因為我要舔啊……

我舔上了Kate 的腳板，Kate 不知是因為覺得嘔心還是太癢的關係想抽回自己的小腿，卻被我牢牢捉穩。

我揉住她小腿上很有彈性的軟肉，加上黑絲的滑膩，這手感跟摸女神的巨乳也可以一拼！

我像發了瘋似的用面在Kate 的小腿和大腿磨蹭起來，她的黑絲很快就被我舔得濕漉漉的。

我站在床邊，欣賞眼前這雙仿如完美藝術品的美腿。

Kate 的雙腿呈M字形地張了開來，將她自己的私處逞現在我面前。

「我昨晚剪了指甲，你自己扯開中間吧。」我開始脫自己的衣服，說：「我要你這樣穿著衣服和黑絲和我做愛。」

推推推

光頭君說過，他這個表妹為了錢可以六親不認，現在我知道她不單能夠可以六親不認，她甚至可以連自尊都完全捨棄。

為了討好我，哪怕她再厭惡我憎恨我，她都只能像現在這樣躺在床上忍受我在她的私處進進出出。

誰讓我手中掌握住可以決定她命運的事物？

她以前也是這樣要脅我去做我不想做的事的，我不過就是讓她感受一下這種被逼得無法反抗的絕望感。

如果她不是盯上了我，利用我來威脅女神，她也不會落得被我當成洩慾工具的下場，這就叫自作自受吧？

我將她的領口扯了下來，扶住她的腰枝拼命地一下接著一下頂上她的私處，她的胸部隨著我的抽插而像啫喱般擺動，看到她咬著唇強忍不叫出聲的樣子，我對她的恨意才能抒解些許。

我最後射在她的大腿上，在她那半透的黑絲上留下了我的白色墨寶。

Kate 還在喘氣，我將龜頭塞到她嘴邊示意讓她幫我舔乾淨。

被我屌，她還可以當被鬼壓，合上眼忍受一下就完事了，但現在她卻要被逼為我舔屌，而且我的龜頭還殘留了腥臭的精液，這對她來說是更加過份的侮辱。

我就是要狠狠地侮辱她，讓她知道只能受人擺佈當工具的滋味。

Kate 的口技只能用災難來形容，要不是她幫我口交時的樣子真的太笨拙，我真的會以為她是故意咬我來表達不滿的。

她想作嘔但又不敢吐出來的難堪樣子更加激起了我的獸性，我一手扯住她的頭髮一手拔起她的奶頭，說：「都吞掉啊。」

Kate 只能痛苦地吞下口中的異味混合物。

我再拿出一包原裝黑絲羞辱地扔在Kate 的胸口上說：「換了。」

Kate 的雙眼已經變得空洞，面上只餘下木然。

直到我帶來的兩包黑絲都換完後，我抱住Kate 赤裸的雙腿，用鼻尖蹭了幾下她的陰毛，聞住屬於她的淫穢味道。

終於一完多年前的夢想，但我卻不覺得有多滿足，內心的空虛反而越演越烈。

我又摸了幾下懷中的美腿。

「出來吧。」我突然說。

「什麼？」Kate 麻木的聲音顯得毫無生氣。

「我不是叫你。」我又舔了一下Kate 的白膩大腿，說：「Bonnie 你可以出來了。」

我感覺到懷中的雙腿顫抖了一下。

洗手間的門打開了，穿著一套性感兔女郎衣服的Bonnie 徐徐從裡面走出來。

我放開了Kate 坐了起來，望了望不知所指的她，又望了望隱含怒火卻又只能害羞地擋住胸前和下體的Bonnie，說「所以啊，你們想要的都在我手上，我應該給誰呢？」

Bonnie 陰沉地說：「你別妄想我會在這個女人面前和你……」

「既然你不想我也不逼你了。」我摸向Kate 的小腹處，輕輕地拔著她的陰毛，說；「Bonnie 放棄了，我就只好和你合作吧。」

「你！」Bonnie 氣得咬牙切齒。

「我什麼？我給了你機會的。」我的中指在Kate 的洞口處徘徊，再輕易地滑了進去。

本來她在Bonnie 面前擺出這個羞恥的姿勢就已經令她無比難堪，我竟然還開始指插她，她只好扭開面合上眼默默承受這一切。

Bonnie 也不好意思看我的變態行為，她望向地上，雙拳不自覺地緊握起來。

我加快了指插的速度，Kate 忍不住輕哼出聲。

「你可以走了，你放心，雖然你一直在利用我，但我還是會念這幾個月來的情份，你的那些照片我不會用來要脅你的。」我不再理會Bonnie，將注意力都放在雙手在床單上亂摸的Kate 身上。

「我……」

「好，我……你想怎樣就怎樣吧。」

在我的以退為進下Bonnie 妥協了。

「還愣住幹什麼，來床上啊。」我頭也不回繼續指插Kate。

「啊……？她還在……」

「她當然要在啊，不然怎樣3P？」

「你……」

「誰服侍得我更滿意，我就考慮……」

我還未說完，還被我指插得雙腿在發抖的Kate 就已經抓住我的手吃力坐了起來，用她裸露的胸口貼上我手臂。

Bonnie 眼見此情此景，猶豫了片刻便來到床上，用她嬌嫩的手摸上我的超幸福賓周。

Kate 知道有了競爭者之後自己必須更加賣力地討好我，她再也顧不得矜持，擠開了Bonnie 便伸出她的軟舌舔我胸口。

被擠開的Bonnie 急了，她索性在我背後躺下，然後捉條我兩條大腿在我的胯下探身而出，再一口含住我的下體。

能夠這樣玩弄這兩個女人，初嘗3P 的刺激感的我仿佛達到了人生的新高度。

聽日完

扑左

佢只係一個利用毒撚既臭雞

主角最尾會唔會比兩條女殺左？

人生苦短，及時行樂
對主角黎講可能係個完美既結局

諗起日在校園嘅誠哥

斬頭

唔爭咗叫埋女神4p 啦仆街

想睇男主屌到佢地失禁

4p

仲未有？

作為毒L緊係同埋女神一齊4p然後....馬上風

我又回到了我和Bonnie 的家。

正確來說，是我，Bonnie 和Kate 的家。

一王兩后的靡爛生活令我快活得不能自拔，我每天都沉醉於她們兩個的美好肉體之上，她們兩個輪流做我的人肉鬧鐘將我喚醒，每天當我睜開眼，映入眼簾的就是她們兩個迷人的裸體。

Bonnie 那白生生的嬌軀當我的抱枕，Kate則變成了我的飛機杯，騎在我身上就自己動了起來，同時她的手指也插在了Bonnie的私處中，要她一心二用真的是有點難為她了。

我就揉兩她胸部兩下以示獎勵吧。

Kate 還按著我的手不讓我放開她的胸口，雖然她在盡力討好我，扮演出這個最淫蕩的樣子，但她眼底深處對我的憎惡卻很難掩飾得到。

她厭惡我又怎樣？反正我又不需要她真正地愛上我，我只要盡情享受她的胴體，看著她這個下賤而又諂媚的樣子來滿足我自己就可以了。

像我這種毒男就不要奢望能夠得到她們這些高高在上的女神的真心。

而且我也不需要。

這是此刻在我懷裡嬌喘著的Bonnie教懂我的。

Bonnie 作為女人在發騷這技能上真的完全不是Kate的對手。她以為這樣緊貼著我，用胸口在我身上磨蹭，就能及得上在我身上不停扭腰的Kate？

好吧，配上Bonnie 自身的氣質，這種反差的確能和Kate 偽裝出來的淫蕩一分高下。

我將手指用力捅進了Bonnie 的口中，她被我的動作嚇了一跳，當她看到我的眼神便知道我想她做什麼了。

她開始像舔雪條……不，像舔我的超幸福賓周一樣，連吮帶舔地吞吐起來。

Kate 見Bonnie 也開始發力了，她在Bonnie 下體的手指便動得更快，Bonnie 頓時受不住下身的侵襲而顫抖起來。

我突然覺得她們兩個這樣互動也挺有意思的。

我示意Kate 停下，也放開了Bonnie。

「你們兩個擁抱起來吧。」

二人聽到我的命令都遲疑住了，最先行動的還是Kate，她纏到Bonnie 身上，然後吻在Bonnie 的粉頸，再慢慢舔下去，用她靈巧的軟舌在Bonnie 的雙乳上舔起來。

Bonnie 對Kate 的親暱動作極為反感，畢竟Kate 是她的頭號仇人，此刻卻要被自己最痛恨的仇人在自己身上又舔又摸，她內心的抗拒可想而知。

但我就是要欣賞她這個不情願卻又必須接受的難堪樣子。

這是她利用我的一片真心的後果。

她對Kate 說過狠話，要Kate 為自己做過的事承受惡果，不知現在她承受自己的惡果又有什麼感想呢？

兩個姿色都是上等的美女這樣赤裸地抱在一起本來就是無比香豔的一件事，在我進一步的要求下，她們開始69了。

眼前正在上演的畫面令我更加血脈賁張。

甚至比起享受她們一同服侍我時更加有衝擊力。

Kate 的陰毛本身很就稀疏，只是經過了簡單的修剪，至於Bonnie 的陰毛一直有我幫她清理好，現在她私處上已經長出了短短的細毛，所以我見Kate 舔陰時被刮得有點難受。

所以早已經想提槍上馬的我善良地準許她們停下。

該寵幸誰呢？

就看現在誰的乳頭更堅挺吧。

我摸上她們的胸部。

然後我選擇了Bonnie。

但我也不能冷落Kate ，所以我讓她面向我跪坐在Bonnie 的頭上，這樣她也可以一邊和我濕吻，一邊享受別人為她舔陰了吧。

激情過後，左擁右抱的我分別揉住兩個女人的胸口，不禁慨嘆人生就應該要這樣啊。

前二十多年的我究竟在過著什麼淒慘的生活呢？

可能是因為以前過得太淒慘，所有的幸運都留到現在才一次過爆發嗎？

人生太短，必須要及時行樂，所以我已經開始構思還有什麼刺激而又可以羞辱兩個女人的方法。

望角係唔係今晚會比人斬死

第二天的清晨，我和Kate 來到了靠近海邊的工業區。

在她的大衣裡面是一絲不掛……我扯開她的大衣卻呆住了，裡面分明還有一條連衣短裙。

我陰沉下來瞪住Kate。

「天氣這麼冷，我穿來打底的。」Kate 閃爍的目光帶著心虛。

「現在脫了吧。」我望向Kate 短裙下的美腿急不及待地說，這是我第一次野戰，現在的心情有點激動。

誰知道Kate 卻按住小腹說：「我有點肚痛，想先去一下洗手間……」

這兩個女人是什麼回事？本來也想拉過來一起3P野戰的Bonnie 臨出門時衣服都脫好了，卻突然說肚很痛，現在Kate 又說肚痛，這兩個女人不會是商量好的吧？

但我見Kate 的面色真的有點蒼白，便放她去洗手間了，不然等下插著插著她突然失禁了……那場面不敢想像啊！

Kate 暫時離開了，我便打電話給Bonnie想問問她還有沒有事，若然已經不痛了就現在出來吧。

「我不痛了，但我不會來的，你不用妄想了。」

「嗯？」我意料不到Bonnie居然會這麼直接拒絕我，便冷冷地說：「Kate 很盡心地服侍我，如果你不再加把勁來滿足我，就別怪我了。」

「其實你從一開始就沒有想過把那些罪證交給我又或是和她合作的吧。」Bonnie 的聲音出奇地平靜，她接著說：「其實你就只想將我們兩個玩弄於股掌之間。」

她竟然直接說破了我的想法，我也懶得再掩飾了，說：「是啊，那又怎樣，你有資格說我嗎？」

「我為什麼沒有資格？你們五個這樣對我，難道我向你們報復有錯嗎？」

「你這是什麼意思？」我突然感到有點不妙。

「你還想繼續裝下去嗎？那天你們在那裡會合，雖然我那時毒癮發作得很利害，意識已經很模糊，但其實我還是能夠感覺到些什麼的。」

「你當時就在場，你還拿起了針筒！」

即使隔住部電話我也能感覺到Bonnie 的激動。

「所以，原來你是在借我的手去幫你報仇？」

「對啊，你做的一切，都是我在背後推波助瀾，我就是借你的手來陷害啊明和啊Yan，我就是利用你來對付Kate。」

「我幫你解決完他們之後，再由你親手來對付我？」即使已經知道了Bonnie 一直在利用我，但經她親口將一切都說出來之後，我的心便莫名地痛了起來。

「是啊。」

「真的沒想過啊，原以為只有Kate 這個賤女人才會深謀遠慮地算計著一切，原來比起惡毒的她，你也不遑多讓呢。」

「我就應該要知道的，一個連殺人也敢的女人，還會有什麼事做不出呢？」

電話的另一邊沉默了起來。

「但是啊，我沒有用針筒將毒品注射進你的身體。」

不知道為什麼，我的眼睛有點酸酸的。

「他們強行將針筒塞在我手中，我甚至害怕得因為腳軟而跌倒在地。」

「現在我也不怕跟你說了，那時我真的嚇到……尿出來了。幸好他們以為那只是汗。」

「從一開始我就沒有對不起你，我是真心想幫你的。」

電話依然沒有傳出任何聲音，Bonnie 可能不會相信我的說話吧。

她信也好不信也罷了。

正當我想掛斷電話的時候——

「你快離開那裡啊！你快走——」我的手指已經按下了掛斷鍵。

同一時間，我背後突然一痛，劇痛很快就從背後那個源頭擴散至全身……

我倒在地上了。

光頭君那個猙獰的樣子出現在我面前。

我無力地自嘲一笑。

原來不止我沒有用針筒刺Bonnie，她同樣也沒有殺死光頭君。

光頭君眼見得手便跑走了。

哈……

這個偏僻的鬼地方還是我自己挑的，附近應該不會有人路過了。

除了腰後傳出的劇痛，我還能夠感覺到全身的力氣以極快的速度流失，就連取起跌在前方的手機來報警求救也做不到。

眼前的景像也漸漸變得模糊。

這就是要死了的感覺嗎？

我還不想死啊。

我還沒有試過野外3P，我還沒有試過4P，一邊摸住女神的大波波來抽插Bonnie，再指插Kate 這個賤女人……

我還有很多事未做呢……

我……不想死啊。

如果我沒有那麼過份，逼Kate 和Bonnie 和我做愛，她們也不會這樣對我吧？

如果在那個雨夜裡我沒有打給女神叫她出來……

如果當初Kate 將女神交給我時，我沒有色心起，真的將女神送回家中，就不會牽涉到Kate 的陰謀之中，最後也不會落得這個下場吧？

如果當初女神善意地向我說話時我沒有膽怯地避開她，就算沒有可能當她的男朋友，做個最普通的朋友也可以，可以正常像朋友般交流，我就不會被Kate 當成目標供她利用吧？

如果當年我沒有只懂在背後對那個毒撚同學冷嘲熱諷，而是借鑑他的經歷來改善自己，說不定大波師姐看上的會是我而不是他，我也不會有這種什麼都往最壞想的毒撚性格，接連做錯了那麼多決定，將自己逼進現在這條死路。

如果……

沒有如果了，一切悔恨的如果都沒有意義。

眼皮好重啊。

如果可以再來一次的話……

我還會是那個死毒撚嗎？

應該吧？

肯定的。

（完）

多謝各位gchi
個故5月9號開始
到今日剛剛好兩個月
睇返個故有6萬7個字
計起黎每日都1千字up
我都唔係出得好慢姐

俾人捅姐

男豬失禁左

咩加密狗

仲有女神呢，未4p喎

死毒撚注定要可憐咁死

誠哥嚟嘅喂...

死得咁快嘅

改改個結局
最後改左斬頭
match

毒撚既下場

投票結果係咩話？

屌撚到馬化雲反皮

問清楚啲係咪真係完左啦？

唔好呀求你出個同bonnie恩愛嘅結局！！我愛bonnie

做乜撚野呀你

屌！最後所有人都happy end，得主角一個dead end

仲衰過誠哥

Kate都冇happy end感覺未完

Lm support

爛尾

乜撚野結局黎仲衰過腰斬

結局
0/10

點解個結局會咁㗎
我屌

全心全意只為取悅自己而含住不堪入嘴的JJ，還有比這更能令男人感到滿足的時刻嗎？

唔錯 女神好睇好多

唔合理丫

光頭唔應該受Bonnie所用
Bonnie亦冇可能咁樣放過Kate
而家殺左男主, 但仲有Kate同光頭,
Bonnie就變左處於劣勢,
唔符合有深謀遠慮Bonnie會做的野

- 零分重作 -

由三小姐攤牌後開始
寫過個Bonnie的結局 或者女神的結局吧啦

最後贏家 光頭君
幫Kate搞掂廢主，之後就可以有把柄要脅Kate
再捉過Bonnie返黎

真。一王二后

支持！

為提升閲讀體驗，呼籲大家封鎖上面嗰條友

等你咁耐比d 咁既野我

後記（上）

像我這種死不足惜的人偏偏又死不了。

也對，好人不長命禍害遺千年嘛。

但光頭君為何又死了呢？

光頭君在刺了我一刀後逃走的時候被路過的警察發現，慌不擇路的他跑出馬路被迎面駛來的大貨車撞死了。

昏迷了半年後醒來的我知道到這個消息時愣了半天都沒有說話。

「他自己死就好，不要連累貨車司機啊。」這是我為這事定下的結論，是的，結論，這事就到這裡吧。

我也不知道為什麼我只不過被人捅了一刀卻會昏迷了足足半年，醫生和我解釋因為失血過多#_$#_#@_$@#$_……

我呆呆地望住醫生，醫生問我聽明白了嗎？我點了點頭。

我旁邊的廢老突然來了句：「那些電視劇裡面都是這麼演的嘛，什麼傷也好，劇情需要就昏迷吧，時間到了就醒來了。」

好像蠻有道理的……

我沒有和來到我面前落口供的警察提起Bonnie 和Kate，我和她們之間的瓜葛就在這一刀之後畫上句號吧。

我是這樣想的，卻不知她們會怎樣想。

船到橋頭自然直吧。

死過了一次的我還有什麼不能放下的呢？這應該就叫被逼的豁達吧，哈哈。

但我還是有點介懷……為什麼除了親人之外，就沒有其他人來探望我呢？

雖然作為毒男的我朋友本來就不多，但好朋友從來都不缺的！

或者可能他們連我受了傷躺在醫院裡半年也不知道吧，也難怪他們，自從我和女神發生了超越友誼的關係，進行過超深層次的交流之後，我就沉迷於美色之中沒有聯絡他們了。

這可能就是我有異性沒有人性的報應吧。

又到了病房的探望時間，見到房友都有人來探望，我只能假裝玩手機來掩飾自己的尷尬。

「你終於醒來了啊。」

聽到熟悉的聲音，我不禁抬起頭來，皺起眉問：「你是誰？你認識我嗎？」

女神驚訝了兩秒就不屑一笑，將手上的果籃放到床頭櫃上，說：「不用裝失憶了，你這個想看又不敢看的閃縮眼神還是和以前同出一轍，你偽裝不了的。」

「哈……真的有這麼明顯嗎？我一直以為自己掩飾得很好的。」我感覺到自己的面頰在發燙。

「我被人望了這麼多年，你們這些男人動動眼角我都知道你們在想什麼了。」女神從果籃中拿出一個蘋果開始切皮。

我不知該說什麼好，只好安靜地望住女神切蘋果。

「唉……男人啊。」女神無奈地嘆了一聲。

她不是在專心切蘋果嗎？她頭頂沒有眼吧？為何她這也可以知道我在望她胸口呢？切蘋果時分神可是很危險的啊！

可能她真的是被人視姦了太多年，被開發出這種過人的第六感？

「你還好嗎？」不能再繼續討論我眼神的問題了，我只能扯開話題。

「我不好啊。」女神抬起了頭說：「我離婚了。」

「啊？」我難以接受這個從女神口中說出的事實。

「自從他拿到遺產之後，整個人都變了，有天他和我說，他知道我想生孩子，他不想繼續耽誤我的人生，所以他放我走了。」

「什麼不想耽誤我不過是藉口，我知道其實是他已經不愛我而已，所以我答應了他，畢竟我也是因為深愛他才嫁給他的，既然我們之間已經沒有愛就分開吧。」

「你這個不相信的樣子是什麼一回事？」女神挑眉瞪住我說。

我望住她手中的生果刀嚴肅地說：「我沒有不信啊，你繼續說。」

女神哼了一聲，負氣地說：「我就知道你們一直覺得我是為了錢才嫁的，好吧，我承認當初真的是因為錢才答應了他的追求。」

「但我之後真的完全愛著他的，我們是簽過婚前協議才結婚的。」說完之後女神就變得沉靜了。

看到她這個情緒低落的樣子我也不敢說什麼。

我們都沒有說話，她切完了皮便把蘋果遞給我，我也安安靜靜地吃完了。

「我要走了。」女神站了起來。

我突然有股衝動，但多年的毒男生涯讓我知道就算說了出口也只會換來失望甚至是絕望，所以還是像這麼多年以來一樣，保持沉默吧。

要是我敢邁出第一步的話，我也不會被冠上毒撚之名這麼多年了。

「要不之後我們再吃次飯？」我睜大了雙眼，不敢相信自己竟然會說了出口。

「哈？我們的關係沒有好到會約出來吃飯的地步吧？」女神提起了手袋，冷漠地說：「我說過，我永遠都不會原諒你對我做過的那些事的。」

說完之後女神就走了。

我垂低了頭，果然啊，只會換來失望。

「時間，地點，吃什麼，你倒是跟我說啊？」

女神去而復返。

我有點不知所措。

從來沒有試過邁步的我卻覺得邁步只會仆街，對前路的躊躇讓我一直都在原地踏步。

原來嘗試也不是太難呢。

後記（下）

出院後，我主動去找Bonnie 了。

挽住男朋友手臂展露幸福笑容的她見到我時被嚇得呆住了。

她的男朋友生得一表人才，是看上去就知道是成功人士的那種人，和她真的很合襯。

她掉下男朋友和我到附近的咖啡店坐下。

「你的男朋友和你很合襯。」我盡量放鬆下來，用最友善的態度和Bonnie 說。

「是啊，幾年前和他一起之後很多人都這樣說。」

原來他就是Bonnie 原來的男朋友。也對，如果沒有光頭君和Kate 的介入，她本來就會和前男友安穩地生活著。是我們的介入破壞了她的人生。

現在看到她的人生能夠重回正軌，我衷心為她感到高興。

「我知道是你報警找人來救我的。」我說。

「是啊。」Bonnie 直認不諱，卻沒有再多解釋。

「你和Kate——」

Bonnie 打斷了我的說話，說：「我和男朋友很快就會結婚了，之前的事我不想再提起，發生了就讓它過去吧。」

言下之意，Bonnie 和Kate 應該算是和解了？

我想了想便明白了。

當初她願意和我一起對付光頭君，應該就是想盡快擺脫光頭君的魔爪，脫離那非人的性奴生活回到她最愛的男朋友身邊。

但後來她知道一日不除掉Kate ，就算她可以回到男朋友身邊，她的安穩日子也會不停受到Kate 的威脅，所以她才假意向我表白，想利用我，讓我和Kate 狗咬狗，再將我們這伙人一網打盡。

誰知道最後卻被我反將一軍，令她自己和Kate 一起變成了我的玩物，再次過上她最痛恨的，要和不愛的男人發生性關係的痛苦生活。

就是這樣，Kate 這個頭號大敵的身份就被我取代了。

我也成了Bonnie 必須幹掉的目標，所以光頭君被她送回來了。

我不清楚她和Kate 的協議是什麼，但可以肯定的是我這個共同敵人間接地變成了她們的調解人。

解決了我之後，她們之間的恩怨也煙消雲散。回到中小學時的親密關係是沒有可能了，她們從此老死不相往來。

這樣也挺好的。

Bonnie 走了，連桌上的咖啡也沒有喝，就離開咖啡店去會合她的男朋友繼續逛街。

她回到了她的上流生活，與跟她同樣出色的男朋友繼續過上幸福美滿的人生。

我們從來都不是一個世界的人。

老死不相往來也挺好的。

之後我又找到了Kate。

「我們之間都一筆勾銷吧，我不會追究你做過的事，但你也別再對我還有她們動什麼壞心思。」說完之後我頭也不回就走了。

好吧，走之前我還是往下望了兩眼的。

男人嘛。

Kate結識了一個有錢人男朋友，雖然那頭肥豬面目可憎了點，肚上那個大肚腩也真的恐佈了點，但他是真的有錢啊。

他能夠令Kate 過上有錢人的生活就可以了，希望他不要放Kate出來害人了。

但一想到Kate 的完美淫腿要被那頭肥豬舔的時候，我心中就感到不是味兒了。

也罷，世界向來就是這麼不公平的，不是嗎？

「我一直都很奇怪，你就算要找SP，也輪不到我這個毒男吧？」我摸了摸懷中胴體的大波波說。

「可能是習慣了吧。」女神懶洋洋地依偎在我懷中，再用她的面頰在我胸膛上磨蹭起來，舒服地笑著說：「而且你不覺得美好的事物被污穢的東西一次又一次沾污，這真的很有感覺嗎？」

「喂！你這是什麼意思呢！我這個毒男也是有脾氣的！」我不忿地說，手也往下摸去，摸到女神的私處之上。

經歷過剛才的深入交流之後，女神的私處是濕漉漉的，她享受地夾緊雙腿不讓我的手拿開。

「沒想過原來你是個M，這樣想來，你被逼和我做愛的那段日子其實是很享受的吧！」

女神完全睜開了雙眼，她讓我見識到女人變面的速度可以有多快。

她狠狠地捏住我兩腿間的玩兒，一字一頓地說：「不——要——提——起——那——時——的——事！」

「我錯了！」

乞求的聲音響徹女神的新家。

但願我可以用餘生來補償女神吧。

全文完

唔知有冇由洋子小姐開始追既讀者記得我講過
我唔會寫悲劇結局

咁你做咩比sad ending 秘書姐姐

屬於佢既故事都未完

我記得！好好睇呀多謝你

我淨係記得你好幾個故未埋尾

馬sir 幾時再有新故
大波妹真係好正

化雲好波

主角同女神真係好似我同我女神（除去扑嘢）
btw我幾鍾意呢個結局

你條仆街唔撚寫結局就話自己唔寫悲劇結局

仲以為女神拎住把刀切蘋果係打算對鳩死男主

都係大波妹

寫佢同女神扑多鑊先啦仆街

你同你女神發生咩事

要專心搵工啦
近期都唔會有
我都好鍾意大波妹

我都多謝你啊

即係近期會清埋啲舊故

miss chan慘到做左人性奴

想睇得方便啲可以去penana 睇

最後唔係啦

做人要向前看

夜勤...

後記冇4p 但都比你7/10

出外傳thanks

冇啦 個故完啦

你都完喇

新讀者岩岩追完
點解唔係bonnie...
見到佢被光頭佬屌覺得佢好慘
同主角一齊個段時光好甜 好有女友feel
變成咁接受唔到
樓主有冇機寫個bonnie結局

其實一開始個思路係Bonnie end
會喺幫佢戒毒嗰陣產生左真感情
你見我一開始整投票都偏向Bonnie
但好少人投佢
所以先至即刻好突兀咁話佢對男豬表白
再有呢個版本既結局

咁就寫過啦屌你

其實打呢篇故用左我最多心機
唔似之前幾篇，嗰幾篇好大篇幅都係為扑嘢而扑
但呢個故落左好多心機將我想表達既野塞入去
就算寫做愛情節都係點到即止
但出黎既效果睇反應又好似麻麻
下篇如無意外會係寫返Jenifer
但我要再諗諗點演繹個故事
而且短時間內都出唔到世
因為我想轉工唔想再做工程狗，要專心搵工
各位有緣再見

因為bonnie太遲出場, 而個投票又咁早
一開始會覺得佢好路人feel咁
個一刻moment我係偏向kate 我諗好多人都咁諗
點知原來bonnie都係後宮之一
對佢好唔公平

我由頭屌到尾都話反應麻麻 馬化雲食屎狗

你都知突兀呢？

其實睇到後半慢慢都覺得係Bonnie end

中間啲Plot twist寫得咁好

個結局有啲難接受

如果無後記就下個故block柒你

唔洗搵工啦
全職玩動物啦

邊個係jennifer

寫埋一個係bonnie同男主happy end嘅平行世界結局啦

Bonnie好睇好多

屌你老母咩個結局咁閪樣
女神去左邊呀

未撚睇完留左CM
收返

2分鐘睇完後記

睇左十幾年網絡小說睇小説得好快
其實我係睇完全篇打第一個cm
順住睇埋conment見到批蘋果再打第二個

你老母西藏故呢

正評

好波, 好睇

kate 由頭到尾都係一個死臭閪

專登寫到咁
所以前面有人問點解咁隨便就鍾意左男豬，我都暗示過

上個故既女主

冇心機

呢排有咩書好睇
前排雜總要掃黃，好多書都收左皮

返來囉~~~~

近排覺得OK嘅係萬界瘋人院

仲有本叫偶然相遇必然相愛,不過係韓娛

中段同最後被殺唔好 其他都ok.
加油

好啦 睇完後記收貨啦

點解?
投得最高明明係女神!
女神呢?

我都想佢同bonnie

佢好閪咩

睇完最尾! 收貨!

第一次睇網上小說，追咗三日，好好睇!
好鐘意D plot twist! 真係估晤到
過bonnie一出場就叫人投票，對佢好唔公平

建議樓主開個新故，全部中間plot twist都用投票方式，應該好好玩!

樓主加油!我得閒揾下你其他故睇!

啱啱睇完 自對十打膠

外篇（一）

夜裡，馬化雲懷著忐忑的心情在公屋的巴士總站上了開往市區的巴士。

但願那個光頭群主不要走數吧，他心中默念。

根據馬化雲的觀察，這條線在繁忙時段也只有很少人乘搭，晚上更是鮮有人會乘坐這車出市區，所以他才特意挑這線路的。

如果光頭群主願賭服輸的話，他和B小姐應該就會在幾個站後上車。

B 小姐，他這幾個星期以來寶貴的生命泉源之液都奉獻給她了。

回想起B 小姐在圖片中那曼妙的赤裸身姿，馬化雲的小腹處就燃起一股像要破褲而出的躁動。

這就是緣份嗎？如果自己不是神推鬼㧬被加進一個名為「B 小姐的人前與人後」群組，他也沒有機會在今夜和B 小姐碰面。

雖然他不明白那個光頭群主為什麼要將自己女朋友的裸體在群組之中公開，要是自己有一個在人前這麼端莊得體在人後卻淫賤如慾女的女朋友……

淫照他還是會拍的，但肯定不會讓其他人看吧？女朋友當然是完全屬於自己的，把自己女朋友的私密照發送給一群咸濕佬看是什麼玩法？

這種出賣自己女朋友的人即使不是心理變態，肯定也不會是什麼好人。馬化雲忿然地想。

但他作為一個欣賞別人女朋友裸體的咸濕仔，那就另當別論了：這種變態當然越多越好！

馬化雲忍不住淫笑起來。

巴士進站停下，已經到了光頭群主約定好的那個站。

馬化雲感覺自己的心都快要跳出來了。

一個澄亮的光頭走進了馬化雲的視線之中。

緊隨光頭其後的，是穿著一條素色長裙的女人。

看過那麼多B小姐的裸照，馬化雲不敢說對B 小姐的身體暸如指掌，但看這個女人的身材，他就知道這個戴著口罩的女人是B 小姐無誤了。

呢個馬化雲係之前啲故出現過既馬化雲

？？

睇左幾章瘋人院，風格幾正

互動故好難掌握個情節，唔敢玩

有個喺車上同人快閃含撚既構思，但個內容又唔夠支撐一個故事，所以塞埋落呢個故到

你去含撚

No

西藏故幾時繼續

程好球

？

學校有個豬扒叫bonnie

那個頂著一個光頭的男人坐在馬化雲前兩行的位置。

至於緊隨光頭的那個女人看到光頭落座之後卻停住了，她猶豫地望了望馬化雲，又望了望光頭。

光頭兇狠地瞪住她，又擺了擺頭向她示意。

車開了，女人遲疑了起來，直至光頭突然用力地拍了一下她的屁股，她才萬般不情願地放開了扶手，緩緩走到馬化雲身邊坐下。

一陣幽香傳進馬化雲的鼻中。

這股幽香的確和B 小姐的形像很合襯。

馬化雲真的很慶幸自己大腦一熱就和光頭群主立下賭約，也很感謝點心麵那個股壇明燈。

人人都以為買點心麵的對家就穩賺不賠，光頭群主更對此深信不疑，更頻頻在群組中炫耀自己當天買點心麵對家又賺了多少錢。馬化雲卻對此嗤之以鼻。

都是這麼大的人了，還信這些所謂的股壇明燈來買股票，怕且這個光頭佬是個心智未成熟的傻子吧？

為什麼偏偏是這個傻子有一個身材這麼好，氣質這麼出眾的女朋友？

是的，就算光頭群主在那些日常生活照片中都為B 小姐的面加上了厚厚一層的馬賽克，B 小姐知性和高雅的氣質還是掩蓋不了的。

可能因為上天奪去了光頭群主的頭髮，所以才將這個完美女朋友補償給他？

那麼我的補償呢？馬化雲心中忿然地想著。

自從他在中學時親眼看到暗戀的女學上了一個男人的車後，他就變得憤世嫉俗起來，為了懲罰那個從來不將自己放在眼內的女同學，他甚至在學校惡意地傳播那個女同學被人包養了的謠言。

當然，這個謠言在他眼中就是鐵一般的事實。

世界為什麼如此不公平？為何好事永遠不會落在自己身上？錯的肯定是這個世界！

那天，馬化雲在Facebook 上看到某個女同學竟然要結婚了，除了罵這個女同學是臭雞，還在腹誹這個賤人肯定是意外懷孕才奉子成婚的。

然後他又在群組中看到光頭群主發佈了新照片——B 小姐的胸口被射得全是白色液體。

發佈完照片之後，光頭群主又開始炫耀今天買點心麵對家賺了多少錢。

馬化雲怒了。

他連女人的胸口都沒有碰過！更別說射在女人胸口上了！

那個女同學被人中出完就上岸了，這個光頭佬有B 小姐這個性奴可以隨意淫辱，他自己呢？他什麼都沒有！他只能打開那個快mv上岸的女同學的Facebook 相簿打飛機！

打到一半繼續用B 小姐的淫照打下去！

公平嗎！這個世界公平嗎！

片刻之後他進入了聖人模式，同時想對世界大聲控訴的心也讓他一時忍不住陰聲怪氣地回應了光頭群主一句。

光頭群主在群組中向來是說一不二，甚至是指鹿為馬的絕對掌控者，竟然有個不長眼的白痴挑釁自己？

為了維護自己在群組中的無上威嚴，光頭佬問了一句：你敢賭嗎？

馬化雲膽怯了，要他道歉是不可能的，只能在網絡上靠著惡毒和兇狠的言詞來罵到別人閉嘴，藉此來獲得成就感的他怎能夠連最後的尊嚴都失去了，潛水吧……

但接下來光頭的一句說話卻令馬化雲不假思索就答應了。

「如果你贏了，我讓B 小姐為你含撚！」

你唔洗同我講=.=

就是這樣，雖然馬化雲連賭本也沒有，他還是參與了光頭群主的賭約：用模疑倉的交易記錄糊弄一下那個智商都隨著頭髮離它而去的傻子就好了。

結果光頭佬真的沒有發現馬化雲只是用模疑倉買入了牛證。

然後，馬化雲贏了。

哈哈，你也不看看我是誰，雖然我功力不及點心麵，但我也曾是一代明燈啊。

但馬化雲也無比痛心，如果他真的用輸剩的錢買下那個極限牛證，自己就能回本了啊！不過他很快就擺脫了失落的情緒，因為B 小姐會幫他含啊……

但他很快又忐忑起來了，若果光頭群主走數了，再無恥地踢自己出群的話……他也有怨無路訴啊！

不過要是他自己輸了也不會按照賭約來將錢轉帳給光頭佬，大不了換個帳號再回到群組，誰也不會發現到。

前因後果很快就在馬化雲腦中回憶了一次，他回過神來之後，整個人都僵住了。

因為B 小姐的手竟然直接放到他的大腿上。

這麼直接的嗎？不聊幾句再開始嗎？

無比緊張的馬化雲沒有注意到B 小姐的手在顫抖著。

B 小姐的手越摸越上，然後碰上了馬化雲兩腿之間的那個小帳篷。

馬化雲感覺到自己那裡被碰到了，不禁震了一下。

然後B 小姐就拉開了褲鏈，笨手笨腳地掏出了那根已經硬脹起來的東西。馬化雲有種置身於夢境之中的錯覺，竟然會有一個素未謀面的女人這樣玩弄這麼多年以來就只有自己碰過的下體……

B 小姐從下拉起了她的口罩，露出了她的櫻桃小嘴。

真好看啊……我是第一個看到B 小姐嘴唇的群組成員嗎？馬化雲激動地想著。

B 小姐紅唇微張，上下兩片誘人的軟唇在微微抖動，然後再……含下。

馬化雲忍不住呻吟出來。

太舒服了吧？這濕濕暖暖的感覺，這就是被人含住的感覺嗎？

馬化雲的大腿緊繃起來，控制不住自己微微彎腰，他低頭望去，只見B 小姐開始上上下下地吞吐自己的肉棒。同時他又望到B 小姐那因為彎身而垂下的領口，還有裡面雪白的胸部。

正當他想伸手插進B 小姐領口揉弄那兩團從未觸碰過的軟肉，前方卻突然有人不滿地叫道：「眼看手勿動啊。」

原來前面的光頭佬一直都回頭望著他和B 小姐的一舉一動。

馬化雲只好訥訥地說：「哦……我知道了。」

幸好自己同樣戴著口罩，光頭佬看不見自己無比尷尬的表情。

馬化雲很快就無法再有其他的念頭，他的腰變得更彎，屁股也縮得更後了。

正合著眼痛苦地含住肉棒，麻木地動著的B 小姐沒有注意到馬化雲的變化，但她很快就知道無比糟糕的情況已經往更加糟糕的方向前進——

她被口爆了。

她沒有想過這個連真面目也未見過的男人會這麼快就射了，短暫的錯愕之後B 小姐才鬆開了肉棒，但她很快又合上了自己的小嘴，因為口中的東西快要流出來了……

要她吞下口中那無比腥臭的東西是沒有可能的，雖然她已經吞過光頭佬的不知多少次了。

她掩著嘴衝下了巴士，光頭佬緊緊跟在她後面。

光頭離開巴士上層之前狠狠地瞪了馬化雲一眼。

經過了短暫而難忘的享受，馬化雲還未回過神來，那兩人卻仿佛從未出現過一樣消失了。

但馬化雲還露著出來正漸漸變軟的那玩意還有上面的口水都證明了剛才發生的一切是真正發生過的。

怎麼走得這麼快啊……馬化雲患得患失地想著。

B 小姐啊……

在這之後的幾天，馬化雲都無比回味那短暫而深刻的感覺，他甚至有衝動想在群組中直接約光頭群主帶B 小姐再出來一聚。

但那一晚之後光頭群主就很少在群組中現身了。

然後就消聲匿跡。

群組中雖然沒有了B 小姐，卻漸漸多了很多人在分享或出賣自己的女朋友和SP，變得百花齊放。

雖然馬化雲能夠看到更多人的女朋友或床伴的青春和色情的肉體，但他還是無比想念在巴士上層中那銷魂的小嘴。

現在B 小姐的風頭已經被新進群的一個名叫C 小姐的女成員取代了，甚至群組的名稱也被其他管理員改成了「出賣女朋友/SP（C 小姐主場）。

C 小姐又放出了一條自慰的影片，群組中頓時沸騰了。

哼，現在再低賤的母狗在群中也成了眾人的女神！馬化雲心中悻悻然地想著，這個日夜都在發情又不肯露面的A 小姐說不定是個其醜無比的醜女人，不像B 小姐，只露出一對眼和小嘴就肯定知道是個氣質型的女神。

這隻發情的C母狗就是身材好點而已！連嘴都不肯露的她就只能可憐地在群組中享受眾人一口一個女神地叫著這種平時絕對享受不到的待遇。

馬化雲如此想著，點開了C 小姐影片，然後伸手進褲襠之中套弄起來。

該打的飛機還是要打，該輸的錢也是要輸的。

這一天股市收市之後，手頭上的近價牛證又被打靶了的馬化雲頹然地走到商場之中，然後他駐足在婚紗店門外，望向店中那位正認真地挑選婚紗的女人。

那個女人微微彎起的嘴角正向旁人散發著名為幸福的味道。

馬化雲深吸了一口氣，然後步進店中。

「你是……B 小姐？」

那個女人面上的笑意凝固住了。

（完）

好有動力想睇埋其他系列，樓主加油

西藏故明明咁好睇都唔寫埋

正皮係比竟然真係完到故嘅
ending唔收貨, 後記very good

完故係意料之中既事

比返Jenifer 我

想問下，你地接唔接受到醬尼花俾人輪

唔得

俾邊個輪

一班核突佬

好似未玩過真正既ntr